【中国武漢肺炎】全球疫情討論區03

Global Wuhan Coronavirus Outbreak
武漢肺炎

24小時更新

(Roylab Stats)

手足整嘅香港民間肺炎資訊

全球武漢肺炎病毒互動圖
(Dirk Brockmann)
-----------------------------------------------------
唔想聽到咁恐怖嘅音樂可以撳下面：

1. LUMINAR - Start Over (official video)

2. Everything is perfect

3. Still Holding On

4. Valkyrie

5. A Hero's Fate - Epic orchestral hybrid Music

光復香港 時代革命

康復香港 時代抗疫

叫 武漢肺炎

原來開左

庚子年天滅中共

留明追po

見你開新post就訓先

求幫推
叫鬼佬係香港戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

一生人最On9嘅事係

屌你老母開錯台

留名

雜種去死

新post留名

冇錯呀，而家係時事台

頭先開咗係娛樂台

法國+14

SAN marino 今日放假 好似冇update 過咁

法國得十幾....有無咁懶

講起ISIS諗起個on9問題而家例如意大利因為醫療超負荷，輕症會由佢係屋企隔離

如果條友不幸被爆格劫殺，或者出街被恐襲炸死畀車撞死之類非病死咁條數點計落去，計死亡佢又唔係病死誇大左個死亡率；宿主死亡傳染唔到計治癒？

如果唔係最後當有疫情完既一日，死亡+治癒會唔等於確診數，計唔啱條數

點解我會諗咁on9既問題但又好似真係有機會發生

ig上面見到有啲法國人話就算政府叫咗大部分鋪頭閂門 唔好出街
但今日巴黎都係好多人出去 好多非必要鋪頭都有開

natural selection

連仔幫你搬返啱

Waste

咪好似支那咁
病左未死既燒死左就唔計死因唔係武肺

但講緊係佢test完確診左之後被殺
總確診數減返1？

求幫推

要叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

大佬啊 stop spamming pls

Stop act like Norwegian

如果支那會計落康復

Ok
Sor sor

其實你po一次就可以tw helped u push

lm

France +912 cases 7 deaths

越來越晏

澳洲大封關之後 多番人帶~

啲澳洲人唔戴口罩，好撚恐怖

德國又多左733單

危地馬拉唯一確診患者死亡

100%死亡率

意粉death rate特別高

會永遠歸落入院中度囉...

其實成件事去到最後都冇可能會有 康復+死亡 exactly = 確診總數 架啦
實會有出入

留明

醫療系統崩潰

意粉國長者佔人口比例重

支那一日加二十幾

Netherlands +1136, total 2271

武漢返港係咪就隔離完，好似無人確診咁

點解title 同以前唔同

確診即燒

聖馬利諾原來又多8單又死多2個

武漢之前應該都係咁，但政府唔公開數字

歐羅巴玩完

香港準備第三行

.

意大利負壓床+呼吸機爆哂
好多染左冇得醫等死

搵左陣 先見到個 post

Search 03

台灣都就變走馬燈

原來菲律賓追左上黎，佢已經係第一個封中國關，又係比歐美回流害？

應該開多行，個地圖縮細都無所謂啦

Lm

唔奇
美國第二大亞洲族群係菲律賓人
菲律賓人係無處不在
因為識英文、有音樂才藝talent（酒吧會請佢地）、同埋白人鍾意賓妹
遠至冰島，最大亞洲族群都係菲律賓人

有同事住過阿拉斯加話6成菲律賓人，白人鬼妹冇得揀好多都嫁菲律賓佬

然後武肺透過菲傭反攻香港

啲賓賓真係最大危機，繼續蓆地聚餐唱歌跳舞，屋企有小朋友老人家嗰啲真係唔可以俾佢哋出去玩

好難唔比，人地假期點control到！

咪係 憑咩唔俾佢地出去 以為自己奴隸主咩幾千蚊請人照顧全家 一星期唯一一日都唔俾人出街 留係屋企咪又逼班姐姐做嘢

法國+14 Confirmed,Total:5437
美國 +25 Confirmed,Total:3777,+1 death,Total:69
印度+1 Confirmed,Total:114

有得唔比嘅咩

但同佢哋講衛生真係差咁啲，又唔係唔補水

每日記錄，日常8點半

法國可防可控？

初步+8

明顯睇到個加速，上個禮拜係每日+5000，前日開始每日+10,000

丹麥+864 Confirmed,Total:1739
布基納法索+4 Confirmed,Total:7

曲奇國

咩website 黎?

睇置頂

千里達及多巴哥+2 Confirmed,Total:4

支那就黎全民康復

全面復工復課 再爆第二波

咪燈呀你

香港第二波海外輸入潮應該好快殺到埋身

初步再+1,
共9宗初步確診

係睇返沙士同MERS最後都只係得總確診數同死亡數留低，無人再理治癒數所以都唔會有咩加埋

治癒數好似係咪支那打飛機整出黎
以前都唔覺會公佈

美國+5 Confirmed,Total:3782
阿富汗+4 Confirmed,Total:20

治癒可能係，但現存確診呢個terms 就一定係

墨西哥The first death

睇個勢, 應該會出現一日 10+ 確診, 外遊為主.
之後可能 keep 住 10+ 一日

最驚之後又引到 D 無源頭嘅社區個案

美國+22 Confirmed,Total:3804
澳洲+21 Confirmed,Total:321
印度+1 Confirmed,Total:115
韓國+1 death,Total:77

的士佬播毒

好難守
根本要直接禁止外遊 所有地方返都要隔14日

根本成個機場已經係毒

班外遊撚去少日旅行好似會死咁

中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾民主不可以當飯食，共產主義萬歲

笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

病毒是中國輸入的

有冇人覺得印度今次最大獲

「唉呀 咁畀咗錢吖嘛 唔去咪好蝕 」

香港recovered多咗 醫護

「我真係好想旅行！」港人畀多$1,400改機票 即日飛日本

極品

Me

印度係咪得有錢人可以驗？

可唔可以up啲印度嘅情報上黎
到依家都好神秘唔知入邊係點

印度飲牛尿抗武肺

好似有個重誇張要浸牛屎浴

治癒應該係疫症期先有既數字完左就無人再理

法國+797deaths
德國+1215 deaths
西班牙+1160deaths
我眼花？

美國 咁快死左 69人
得73人康復 個康復死亡率 48%

應該比人hack左

我睇worldometers都冇加咁多

唔該晒

整返好了真係嚇撚死

Bug 咗

冇咩可能,confirmed就有機會

我都唔知只係知個邊冇錢驗

夏威夷都係菲律賓人佔最大外來族群
btw 少有
多數賓妹嫁鬼佬
不過賓佬操得fit都幾大隻

所以我即時去check下worldometers

提佢地出入都戴口罩

呢兩個國家擺埋一齊勾起好多烽火往事

短期就WORK, 禁飛幾年, 連生意都做唔到就死

今日香港確診人數會唔會係雙位數

所以英美日的應對，某程度是ok

香港今日好多初步確診,maybe守得住第2排

有機會

台灣新北禁左師生出國

呢幾日,
通常朝早傳緊 2,3宗,
下晝四點公佈變 5,6宗,
跟住夜晚 8 點之後又多兩宗

但今朝傳初步已經 9宗

賓賓戰鬥力都唔弱架
波蘭隨時一野爆上去

羅馬尼亞都加得多

國民黨係咪扮野，中央政府都未咁做，一個市可以咁做？

最重要係 佢地都未識死仲出國
做防疫其實冇咩所謂
有桃園民進黨人都講桃園跟唔跟好

美國+1 Confirmed,Total:3805

班外遊撚

發覺個個國家都有依d人

候友宜係國民黨少數正常人嚟

黎緊復活節假唔知又有幾多旅行撚又忍唔住要出國玩

你望下旺角條天橋 有幾多帶口罩

到時可能世界上大部份國家都鎖咗國或者要強制隔離

佢地點都搵到地方去，可能非洲都照去

爆起上黎可能同宗教聚會參唔多
印尼/菲律賓開始多確診，依段時期返黎開工既真係要留意

去中非共和國

d 旅行撚出國係咪唔撚識帶口罩，做返好少少個人保護?

巴西+3 Confirmed,Total:203

只係講緊未來

3月尾有假仲可以邊度旅行好?

澳洲+16 Confirmed,Total:337

幾好的地方
壞人最小5-10%

有幾個就仆街

意大利啦咁撚鍾意去

人生單程飛

其實戴口罩係防傳比人，但防唔到自己中招（因為可以由眼入），其他地方嘅人中咗都唔戴口罩，所以得自己戴根本無用

毅進星 200

到抵防唔到自己中既理由係乜？
一路都話要戴眼鏡

[達爾文開大技] 美國抖陰 KOL 發起武肺 Challenge，舔飛機廁所

巴基斯坦+41 Confirmed,Total:94
烏茲別克斯坦+2 Confirmed,Total:6

巴基斯坦

有親戚近日去咗馬爾代夫

阿富汗+1 Confirmed,Total:21

資料提供:馬爾代夫13 confirmed cases

放低個負皮就走左去？

馬爾代夫都係遊客去既，好大機會hi野

大家認為今晚邊樣野會發生？
1.美股二級熔斷
2.意大利今日武肺感染人數新增五千以上

2

西班牙+40 Confirmed,Total:7988,+2 deaths,Total:294

Why not both

一日驗唔驗到五千個

捷克+5 Confirmed,Total:298

約旦+3 Confirmed,Total:15

留名韓國跌出top10

巴基斯坦+8 Confirmed,Total:102
塞爾維亞+7 Confirmed,Total:55
日本+1 death,Total:25

孟加拉+3 Confirmed,Total:8
危地馬拉+1 Confirmed,Total:2

亞塞拜彊+2 Confirmed,Total:25

阿塞拜疆 +2

韓國又有教會出事

口罩都戴得，買多個眼罩好委屈？

韓國+2 deaths,Total:79

韓國好似又有教會聚集，46人感染

巴基斯坦The first death

好撚on9

上次豬流感大爆發
呼吸唔到一晚
辛苦到想死

肺炎更辛苦
唔知佢哋點頂

之前有醫生話同浸死差唔多辛苦

佢話美國傳過去
人渣共產黨有咩做唔出

係咪話1千人康復

驗到五千個
不過要確診五千個代表一日要驗7,8萬個sample先可能有

保加利亞+1 Confirmed,Total:52
克羅地亞+1 Confirmed,Total:50
匈牙利+7 Confirmed,Total:39

澳洲+38 Confirmed,Total:375

印尼菲律賓開始多只係因為近期先驗多d印尼傳左好耐話根本無驗過，菲律賓三單支那旅客相隔一個月無新症後，竟然係三單本地來源不明，就知一早奶晒野

馬尼拉宵禁屇緊

賓賓同印印出事,會搞到香港好大鑊

澳洲+1 death,Total:6

成人台好多巴打食賓印
當雞咁叫

波蘭+25 Confirmed,Total:150

香港暫時跌落第3排

差啲過香港

但香港多初步確診

暫時過左

係

留尼旺島+2 Confirmed,Total:9
圭亞那+3 Confirmed,Total:7
瓜德羅普+1 Confirmed,Total:6

法國真係多有居民既海外領地

英國雖然都仲夠領土令佢日不落，但好多都無常住居民

巴林The first death

非洲都多前法國殖民地中招

羅馬尼亞+19 Confirmed,Total:158
科威特+11 Confirmed,Total:123
斯里蘭卡+1 Confirmed,Total:19

初步得應該九成九都係

又過香港？

係,暫時

克羅地亞+6 Confirmed,Total:56

奧地利+99 Confirmed,Total:959

法國佬肯俾錢養班土著
咁班土著實唔會獨立
例如馬特加斯加隔離嘅Mayotte都係主要靠補助款

西班牙今晚會唔會過萬.....

法屬圭亞那都係

香港+6 Confirmed,Total:155

3. 美股提早收工

台灣+8 ⋯⋯⋯ from live 原因全外遊

印度+4 Confirmed,Total:119
拉脫維亞+4 Confirmed,Total:34
丹麥+1 death,Total:4
新成員:利比里亞The first new case

今日台灣決定如果去3級警示地方旅行 返台出事 要全自費加開名

利比里亞竟然有錢驗

Taiwan no.1

挪威+1 Confirmed,Total:1257
芬蘭+20 Confirmed,Total:264

總係有旅行燃周圍散毒

挪威+1 Confirmed,Total:1258

台灣決定開班仆街名

應該有錢過中非共和國既

香港係+7

有民意係唔同啲

計埋疑似就156，仲有2初步確診，今晚有機會上160

支那国統局發言人：疫情影響微不足道。

佐治韋亞做總統嘅國家

20% WOR
CHING 買左SDOW?

如果無多既話，都係差1先上返第2排

復工復課囉

張竹君自己數錯150-156得6宗

仲未計後面，同埋波蘭、羅馬尼亞會唔會加

放過人啦，人地成個月冇放過假

算係咁笑笑口話自己搞錯好過大把官好多

台灣clock chan 都試過 量口罩 帶體溫

In Clock Chan I trust

台灣+8 Confirmed,Total:67

條友仲要一路講一路陰陰咀笑

全輸入

香港同台灣有機會係獎牌榜相遇

要鎖國

咁香港都係全輸入

準備中

摩洛哥+1 Confirmed,Total:29
斯里蘭卡+2 Confirmed,Total:21
玻利維亞+1 Confirmed,Total:11

馬來西亞+125 Confirmed,Total:553

一日暴增咁多

想做亞洲no.1

東南亞亞洲唔好話中国，南韓都唔易過而且伊朗都係亞洲一部份

好似比琴日少左,琴日+190

巴勒斯坦+1 Confirmed,Total:39
約旦+1 Confirmed,Total:16

三十幾度都咁

老馬同希盟算唔算塞翁失馬
自己仲在位果陣升得算慢
二五反骨慕尤丁起佢尾注後就爆了

愛沙尼亞+34 Confirmed,Total:205

用金門做隔離區

香港同台灣都比外國case搞緊，算係第二波！第二波防唔好就好易社區爆發

白俄羅斯+9 Confirmed,Total:36
布基納法索+8 Confirmed,Total:15

一二月果陣點估到防支那外仲要防全世界經歷完大半年既抗爭防支那得心應手，但前大半年都仲係學緊點同外國close d，而家點估到全世界都抗疫到一pat屎咁

挪威+4 Confirmed,Total:1262

布基納法索搞唔搞得掂

死都唔肯戴口罩

第三波 中共復工

都唔知要爆幾多次

香港都應該咁做

芬蘭+2 Confirmed,Total:266
埃塞俄比亞+1 Confirmed,Total:5

抵死

比利時+172 Confirmed,Total:1058
瑞典+3 Confirmed,Total:1043
奧地利+59 Confirmed,Total:1018,+1 death,Total:2
泰國+33 Confirmed,Total:147

比利時,奧地利破千

歐洲好多個國家輪流破千

泰國

挪威+1 Confirmed,Total:1263
印尼+17 Confirmed,Total:134
韓國+1 death,Total:80

準failed state仆得街

丹麥+23 Confirmed,Total:898

永續復工

但ppt鬧緊唔敢升美日做3級同KMT奶共一樣只係對象唔同

不過呢樣又好似真係唔可以單睇防疫方面既之前日韓都互相報復封關台灣防疫可以靠自己但其他怕得罪美日兩個靠山係可理解既

雖然實務上佢升美日做3級好合理，美日自己做得唔好無得賴，但實際邊有咁公道最怕侵侵記仇

美國部分洲都3級 全美2級 日本佢自己都復課同埋人會帶口罩應該唔係真係咁大鑊

比利時+1 death,Total:5

法羅群島+7 Confirmed,Total:18

法羅都+7

法羅成個島有冇5萬人

隻嘢真係識自動導航

黑死病二期 今鋪RIP

Judgement virus

有，近五萬二

好快herd immunity

分分鐘好似聖馬力諾咁滅國

芬蘭+3 Confirmed,Total:269

西班牙+756 Confirmed,Total:8744

韓國跌落第5

佢一日仲唔止更新一次

挪威+1 Confirmed,Total:1264
西班牙+3 deaths,Total:297

伊朗+1053 死亡+129

呢幾日的確診人數好恐怖 遲早破萬

屌 今晚再更新幾次就破萬

CLS

少咗？

阿爾巴尼亞+9 Confirmed,Total:51
喀麥隆+1 Confirmed,Total:5

想追伊朗

伊朗+ 1053 Confirmed,Total:14991,+129 deaths,Total:853
己fact check

挪威+2 Confirmed,Total:1266

唔係

盧森堡+4 Confirmed,Total:81

印度+10 Confirmed,Total:129

挪威+10 Confirmed,Total:1276

瑞典+3 deaths,Total:6

歐洲嗰種速度係其他國家追唔到！

日本+2 deaths,Total:27

挪威+6 Confirmed,Total:1282
以色列+4 Confirmed,Total:255

西班牙+50 Confirmed,Total:8794

汶萊+4 Confirmed,Total:54

澳洲下個禮拜表現俾你睇

就快脫離走馬燈

所以其實唔關溫度事
當年SARS消失好大機會係因為全民口罩搓手液令到傳播鏈斷曬
宜家香港暫時咁少社區傳播個案都證明咗 全民口罩搓手液係好大機會做到十四日零個案切斷傳播鏈
所以今次真係冚球剷 其他國家特別落後國家冇能力切斷傳播鏈香港只會不停有輸入個案 一路戴口罩戴到有vaccine為止

最少等一年

冇辦法 香港同台灣十七年前已經drill過一次
所以先可以反應咁快
其他國家反應得嚟已經爆咗

西班牙咁早已經+7xx
晏d唔敢想像

南非+1 Confirmed,Total:62

血的教訓

聽講沙士都冇咁跨，而家係99.99%口罩（少量鬼佬+睇落怪怪地既老野例外）

因為沙士嗰期好多人直頭係唔出街

斯里蘭卡+1 Confirmed,Total:22

沙士係發燒先傳播，所以可以堵截到。

全球老人家數量大幅下降中

有線：東區醫院一名醫生初步確診

it is just a flu

個醫生唔係去過加拿大滑雪咩

馬來西亞真勁

但仲有台灣仆街飛去旅行

You fool

瑞士+1 Confirmed,Total:2218,+1 death,Total:15
芬蘭+8 Confirmed,Total:277

畀人屌到仆街

馬耳他+9 Confirmed,Total:30
摩納哥+4 Confirmed,Total:6

大陸人都知sars來自那

我老豆話成個沙士個時都冇用口罩

真係唔好唔好拎沙士黎比, 呢隻係核武級生化兵器, 專門用黎殺人

6號藍到黑㗎

認真抗疫嘅歐洲國家 - 斯洛伐克

意大利朋友話教堂都擺滿晒棺材

因為佢抄台灣

武漢2.0

燒都燒唔切堆晒係教堂

又唔燒屍, 屍體會繼續傳播, 意大利應該會同伊朗爭第一滅國國家

芬蘭+1 Confirmed,Total:278

無咁多爐燒唔切

所以cases同台灣差唔多

最差情況係幾年

意大利唔興火葬,有撚爐咩

03年周圍所有多人掂嘅地方都會每15分鐘至1個鐘頭用漂白水清潔一次
好勤力
今年都仲未見到咁緊張過
唔知係咪仲係算少case大家都有少少鬆懈

立陶宛都係

一開始還說沒白人受感染，轉眼已經幾個歐洲國家接近亡國了。

有線有咩

香港疫情已经失控了，我从香港医院的朋友那里打听到，每天无数人问诊，但是没有试剂检测，只能把患者打发回家。香港老龄人口多，无数患者就自己死在家里了。没有确诊就不算得病，所以香港才保持这么低的增长，太可怕了。我已经定好回国机票了，关键时刻还是得集中力量办大事呀。

請廣傳

classic 5毛 fake news

東歐深受共產黨之害，相對知道中共信唔過

Fake下啲香港支那人都好

東德出身既默克爾表示唔認同

係q
靠班歐盟狗含得柒啦
靠自己好過

相對姐

挪威+3 Confirmed,Total:1285
馬來西亞+13 Confirmed,Total:566

支持，返回中國避瘟疫。

頭先新聞：側邊白字

佢去完旅行先瀨野
唔係喺醫院做野感染到
好似係

咁都好d

香港D醫護好高防
大家經歷過SARS之後應該唔會俾病毒暗算到

use your brain brain南亞仔

似假膠？
btw咪傳fake news la

新加坡又加17！

First blood未

其實依家都係小人感染
一忙起上來
為左救人
醫護邊理得咁多

出去玩 旅行正仆街

狂賀！！！四小龍之首

賓賓係咪鎖國鎖到廢事更新數字

孫堅雖勇，奈何糧官藏有私心。

無錢驗
邊有錢

韓國穩坐四小龍之首喎

南韓可防可控啦

南韓:???

香港很危险 请不要回来 谢谢

支那坡gogogo

直播見有人不時鬧支那

呢一年唔駛歐遊,排華

飛得返先算啦
都唔知封幾耐

新加坡+17 Confirmed,Total:243
美國+1 Confirmed,Total:3806
瑞典+3 Confirmed,Total:1046
菲律賓+2 Confirmed,Total:142

越南+2 Confirmed,Total:59
立陶宛+3 Confirmed,Total:17

坡狗 祝佢早日過千

今日收到啲支拿打j片 話支拿而家係全球最安全國家

坡狗, 比d火我

開曼群島The first death PS:Total confirmed cases 1

都仲未有坡狗死

挪威+7 Confirmed,Total:1292

繼危地馬拉後又一個100%死亡率

呢度燈完應該好快有 上次講中亞第二日就開齋

葡萄牙 confirmed 331

坡狗中招果班好似偏後生

點會冇我個陣戴住口罩返學
只係冇咩pfe vfe咁講究啫

同隔離西班牙對比大到

葡萄牙+86 Confirmed,Total:331

Korea: Am I a joke to you?

講真我覺得SARS恐怖過宜家
可能因為個時冇人了解隻病毒
跟住死亡率又高 連後生嘅都會死
個時真係成個城市都愁雲慘霧咁

新加坡0 死亡

西班牙+390 Confirmed,Total:9191,+12 deaths,Total:309
巴基斯坦+5 Confirmed,Total:107

Spain

兩單不明

社區爆發

因為剛剛同西班牙deal好禁旅客入雙方邊境

日增13000

瑞士+3 Confirmed,Total:2221,+3 deaths,Total:18
韓國+1 death,Total:81

24小時總結：
人數多了13,000
國家增幅放緩了：156---》158
可是是因為剩下的多是小國、落後國家
武漢肺炎：我會努力的！目標！奧運200國！

死亡case 唔多
仲有人好返
第一次就驚
第二次就冇咁驚

一年我覺得係最樂觀嘅情況
講真一年後話有vaccine你敢唔敢打
咁短時間test都唔知會唔會有副作用

起碼南太平洋島國好難中

啱呀世界很危險 不如祖國好 中國人回家吧

French Polynesia

因為當年真係好恐怖
啲人係咁死又唔知係咩病毒要用咩藥醫

輸入嗰啲截唔切 又唔戴口罩

比連登仔燈一登就唔難
等睇圖瓦盧中招

挪威+1 Confirmed,Total:1293

關島中左九世

今次做得唔好既話一日就可以死得多過沙士總數

一早始我仲擔心今日香港+9
被好快超越坡狗
睇黎係我多慮了

仲要連醫護都死完一個又一個

格陵蘭仲守得住

挪威+2 Confirmed,Total:1295

香港人已經偷步drill過一次都做得唔好
咁就真係抵死

俄羅斯+30 Confirmed,Total:93
斯洛伐克+2 Confirmed,Total:63

俄狗

我對俄羅斯數據既態度同對支那伊朗一樣

佔人口比例keep住一倍

比利時+27 Confirmed,Total:1085

東歐淪陷

美國+1 Confirmed,Total:3807
以色列+89 Confirmed,Total:344

你送病毒來就死定了

以色列

荷蘭+4 deaths,Total:24
法屬圭亞那+4 Confirmed,Total:11

俄佬:我哋爆發武肺你哋個滿州唔駛要喇

隨便攞去

索馬里+1

巴勒斯坦：你都有今日喇

新國家

一眾中東國家:以色列終於死喇？

巴勒斯坦可以置身事外咩

新成員:索馬里The first new case

香港檢測冇新加坡咁多
唔好信啊

斯洛文尼亞+34 Confirmed,Total:253
南非+2 Confirmed,Total:64
牙買加+5 Confirmed,Total:15

索馬里海盜？

海峽群島+3 Confirmed,Total:6

坦桑尼亞 first case

東非二連擊

外地傳入個案
索馬里 定 中非共和國 落後啲

坦桑尼亞+索馬里

索馬里

支那+47康復 笑撚死人

巴基斯坦+29 Confirmed,Total:136
哈薩克斯坦+1 Confirmed,Total:10

巴基斯坦又突然加速

Chatroom啲人會話great job China

Greenland - One confirmed

50 cents army

問下佢地成個世界點會得支那康復成6.7/8人

仲話支那康復率好令人鼓舞班左膠拎住支那個數嚟打飛機話recovery>death屌你仲天真過天真嬌

哥倫比亞+9 Confirmed,Total:54

Molamola

人類最後堡壘喎

game over

真人中瘟疫公司打爆機

德國+2 Confirmed,Total:6548
美國+1 death,Total:70

馬達加斯加都未有

冬天唔係停左咩？
定啱啱開返？

仲有馬達加斯加

得返佢

來吧！！
我已經準備好了

德國+64 Confirmed,Total:6612

德國+60 Confirmed,Total:6672
瑞典+17 Confirmed,Total:1063
智利+80 Confirmed,Total:155
秘魯+15 Confirmed,Total:86

真人版瘟疫公司打爆機

德國+1 death,Total:14

Spain +216, total 9407

鏗鏘集：時代抗疫 成功爭取?

Greenland未有喎

西班牙+216 Confirmed,Total:9407,+26 deaths,Total:335
美國+1 Confirmed,Total:3808

就係咁失守

放流料

屌

但chatroom keep住有人話有

智利突然衝左上黎

Første coronatilfælde bekræftet i Grønland

En person i Nuuk er smittet.

Grønland har konstateret sit første tilfælde af coronavirus.

En person i hovedstaden Nuuk er konstateret smittet, oplyser epidemikommission ifølge mediet Sermitsiaq.

- Landslægen meddeler, at det første tilfælde af ny coronavirus nu er påvist i Grønland. Den smittede er bosat i Nuuk og er sat i hjemmeisolation, står der i en meddelelse fra Grønlands regering.

Fem anbefalinger til at undgå smittespredning

Helt konkret har Sundhedsmyndighederne fem anbefalinger:
Vask dine hænder tit eller brug håndsprit.
Host eller nys i dit ærme – ikke dine hænder.
Undgå håndtryk, kindkys og kram – begræns den fysiske kontakt.
Vær opmærksom på rengøring – både hjemme og på arbejdspladsen.
Vær opmærksom, når du er på steder med tæt kontakt til mange mennesker.
Kilde: Sundhedsstyrelsen

De samboende til den smittede er også sat i hjemmekarantæne.

Der er ikke yderligere oplysninger om den smittede. Derfor kendes hverken køn eller alder, ligesom det ikke vides, hvor vedkommende er blevet smittet med virusset.

Grønland har taget flere initiativer for at undgå, at coronavirusset også skulle nå dertil. Senest har Grønland fulgt statsminister Mette Frederiksens (S) grænsetiltag.

Grænserne til Grønland er altså allerede lukket og har været det siden lørdag klokken 12.

Dermed er det kun udlændinge med et "anerkendelsesværdigt formål", som får lov til at rejse ind i landet. Danske statsborgere kan altså fortsat komme til Grønland.

Regeringschef: Begræns rejserne

Kim Kielsen, som er regeringschef og formand for partiet Siumut, opfordrer folk til at begrænse rejseaktiviteten.

På et pressemøde tidligere i dag, sagde han:

- Nu skal vi til at vurdere, hvordan vi skal sætte ind. Vi er ved at forberede, hvordan vi skal tackle den nye situation. Det er vigtigt, at borgerne følger vores anbefalinger, nu hvor vi har fået smittet til vores land.

google translate左真既

新成員:貝寧The first new case

咩地方

thx ching 怪錯你了

西非,尼日利亞鄰居

非洲窮國

西非國家....

但admin仲未update,反而update其他

瑞典+40 Confirmed,Total:1103

克羅地亞+1 Confirmed,Total:57

原來係新到仲未有英文媒體cover

上次死壯年人多
日日十幾個人死（日日個數都好似呢排個數咁，不過而家係中招，當日係死亡...）
點會唔恐怖

挪威+1 Confirmed,Total:1296

全村夾錢，買了一個test kit，又想中，又想不中。

畀一堆已經有既包圍

挪威+7 Confirmed,Total:1303

成條J咁

BARCELONA (Reuters) - The regional leader of Spain’s Catalonia, Quim Torra, said on Monday that he had tested positive for the coronavirus and that he was going into self-isolation in a government building.

現任加泰自治政府主席確診

法國+14 Confirmed,Total:5437
英國+4 Confirmed,Total:1395
日本+10 Confirmed,Total:839

好仆街咁樣笑鳩人不過我都笑咗

英國+148 Confirmed,Total:1543
荷蘭+278 Confirmed,Total:1413

英國個數係咪信唔過？

比日本更消極咁驗

有冇人識得用啊

屌呀

越南+2 Confirmed,Total:61

美國+6 Confirmed,Total:3814

Im

Coronavirus has even reached Greenland. The island which largely falls inside the Arctic Circle and has a population of 56,000, reported its first case in the capital Nuuk.

Guardian 報咗

條丁浸著水

原來香港去左第三排

原來已經7萬5千人睇緊

移入去右手邊最理想

加拿大+32 Confirmed,Total:373

杜魯多肯去驗未

想像到個畫面

烏茲別克斯坦+2 Confirmed,Total:8

佢地應該攞去買祭品拜神多

老婆中
老婆個健身教練中
如果自己唔中代表乜？不敢面對

大馬好似爆緊

最想新加坡爆埋

大馬首相慕由丁宣布大馬將實行全國 移動控制從三月 18 到 31 號 根據法令 警察法令 1禁止多人聚會包括宗教、運動、社會 宗教場所、商場關閉 日常用品不受影響 2 禁止出國 歸國者需檢查，並自我隔離14天 3 禁止國外旅客入境 4. 關閉幼稚園、政府與私人學校、宗教學校 5 關閉政府與私人大學 6 關閉政府與私人機構，除了重要水務、電源、能源、交通、汽油、天然氣、燃料、經濟、醫療、bomba penjara 投資、機場、安全、食物供應

蘋果live 緊機場有好多架救護車接人走

記者話至少十部

應該只係載去驗

咩事

美國人既防疫意識仲係好低

馬拉封得咁徹底

格陵蘭都中招？
維尼終於打爆機

外遊撚咪撚番黎，同我係外地死哂佢，唔係好鐘意外國咩，番黎做乜撚，冇人歡迎你。

以為去外國可以避WARS ，點知都係中

入夜後逾20班航機抵港 大批救護車機場戒備

咁都揀到一個人係中嘅

唔知接咩人返嚟

外國讀書嗰班就慘d

蘋果直播 機場好多救護車 咩事？

疫情爆發至今，全球的的確診數字急速上升，逾130國家與地區的確診個案超過16.7萬宗，逾6,400人死亡，不少在海外留學或生活的港人憂心忡忡，擔心自己中招，紛紛搶購機票返港。由下午5時半至晚上7時，消防處共接獲10宗通知，指機場需要多架救護車戒備，其中在傍晚6時25分，一架在機場戒備中的救護車接載一名乘客到瑪嘉烈醫院治理，暫時未知原因。

據現場消息指，有飛往香港的航機上有乘客不適，機場管理局隨即通知救護車到機場，現場一度至少有9架救護車戒備。至晚上10時半，機場內仍有5架救護車戒備。

根據機管局網頁資料，自傍晚6時起至翌日凌晨0時，機場共有29班航班抵港，所涉及航點包括澳洲、杜拜、新加坡、英國、日本等。
抵港航機資料
18:00.奧克蘭
18:00.新加坡
18:05.倫敦希思路
18:15.新加坡
18:15.曼谷

19:10.溫哥華
19:30.福岡
20:10.東京成田
20:25.曼谷
20:30.雅加達

20:35.馬尼拉
20:55.上海虹橋
21:05.杜拜
21:15.奧克蘭
21:20.登巴薩

21:20.峴港
21:35.大阪關西
21:45.墨爾本
21:50.吉隆坡
21:55.悉尼

22:25.北京
22:35.金邊
22:55.上海浦東
23:00.曼谷
23:05.胡志明市

23:05.馬尼拉
23:10.曼谷
23:15.清邁
23:50.吉隆坡

唔舒服又上機？咩料

德國+251 Confirmed,Total:6923

西德法

外國無得醫咩

見到殘體字以為中國

btw索馬里post見過你

格陵蘭都有case啦

法國已經落後左好多啦

Spain 🇪🇸 +21 confirmed cases
Total 9428

得返一班倫敦係歐洲？

Germany 🇩🇪 +1 confirmed case
Total 6924

食退燒藥都上撚咗先算，返嚟先醫

Greenland+1

EU suspends non-essential travel

The EU is suspending all non-essential travel for 30 days, the president of the EU commission has announced.

咁遲

係
地球上再冇安全既地方

應該仲要等成員國同意先可以執行

南極

食埋晚飯先慢慢驗

爆到仆街先出手

凍死快過病死

madagascar

德國個數bug咗？

點解咁講呢英日而家唔重症都唔驗 理論上個確診率更高

同埋總檢測數字今日日本係12239，英國係44105幾乎4倍 點解你會覺得佢驗得比日本更消極？

得太空站啲人冇事

通常歐洲機都係朝早至下晝到香港

Pitcairn islands
St Helena, Ascension and Tristan da Cunha

但支蟈武漢肺炎既壓迫感恐怖過晒支蟈廣東沙士超多

New Guinea?

瓦魯瓦圖有未?

後上

美帝+359

西班牙後勁凌厲
就黎破萬了

瑞典🇸🇪+1死
Total 7

no

西班牙反而今日無乜人死

香港今日最終 係咪都係得7單？

想當年消息唔靈通，唔知姐
我個大陸fd 話果時爆得超勁，全國調配醫生護士去大城市醫院（主要北京），一批一批咁入，入完一批又一批。但冇出過黎...

有好多人由CX254送入廠
不過就嚟00：00

果時條數又係假撚到仆街

美帝 +1 case
Total 4040
德國 +1 case
Total 6925
日落帝國 +1 death
Total 36

岩岩先睇apple live
依家播緊架白車上面係鬼佬
如果佢真係中招，成架飛機真係攬炒
條鬼佬如果唔係香港居民即係當香港係避難所走黎香港醫

聽日肯定+20以上

white trash

岩岩now話9單
Total 157

想問下邊個地方未中

一見到鬼佬都要避
短期內唔好去中西上環金鐘灣仔

初步陽性果兩單正式確診姐

荒島

sars死亡率咁高 恐怖好多 好返都骨枯

28人 我見有外國人

Agger
當年真係好恐怖

咁可以係轉機嘅

點估到鬼佬係香港人眼中既神枱跌落黎係咁既原因

死大陸直程話沙士源自香港淘大呀！
佢以為左十幾年
到而家我send 番SARS 時d新聞比佢，佢話佢認知完全唔係咁
好彩佢信香港新聞多過大陸，話大陸屈我地唔公平
我心諗第一次咩

抵撚死啦
同中環支那人一樣，都係踩住香港人上位嘅白鬼

聽日準備+28

見到D歐洲大國係咁千幾千幾咁上
覺得好似怪錯左南韓伊朗

十年後 WARS源頭係意大利

你未計同機嘅人

呢個故事教訓睇人唔好只睇表面

伊朗條數就算啦

所以一定要留低+整理好所有證據

你見支那狂屈美國係源頭就知佢哋賤格

係wor 咁應+50以上

韓國係衰教會姐
平時衛生幾差都會識戴返個口罩既

btw睇下會唔會有確診先下定論啦

南韓到呢家都係繼續共用餐具

發源地死亡率得6.6%
死亡人數多過香港50人only

但佢地呢幾日真係靜落黎

中間果個會唔會焗死

睇返張圖
香港同台灣當年真係血的教訓
死坡狗never learns a lesson
今日繼續仆街
仲話自己有the best govt

歐洲封關？

驚到咁

坡狗只係縮細版支共

香港二次爆發
源頭就係倫敦翻香港嘅航班

ironic到好似共產黨寫晒劇本咁

吹奏自己國家同小粉紅一鳩樣

佢哋今日累積確診cases已經超越咗沙士

一撚樣

日落帝國

但仲未first blood

日本今日無update過？
個數好似同尋晚差唔多

莫斯科機場過唔到body temp check嘅人
直送西伯利亞

今日+33
驗左43個

之前新聞話老婆俾俄佬捉左去隔離而家唔知點

比英國痴線

真係靠驗得少扮無事

+80都幾誇可能多意大利移民

長途機成10幾個鐘 點知入面邊個係帶菌者
佢地應該全程廁所都唔敢去

全地球，得中蟈同支那坡唔抵可憐

直程毒瘤

LHR去SVO好近啫

第一波就支那帶菌沖入黎
第二波就係歐洲入
第三波準備社區大爆發，雖然已經開始爆發緊

化妝舞會咁款

Tristan da Cunha都有人中的話，大英應該真係8成人中左

馬來西亞點睇

今日買多左包米
十包雪肉
十包通粉
三包意粉
十包即食意粉醬
應該頂到一排

第二點五波 支那武漢第二次木馬屠城記

假 俄航停咗香港好耐

我都有三個月糧
不過無菜同肉

Germany +122 total 7046

意大利今日會唔會+4000

俄航仲有機飛北京
係班支那學生喺莫斯科轉機翻北京

馬拉華人太多親中

5000

嗰次係慘痛嘅drill
03中國廣東肺炎真係好恐怖
嗰時我小5
咁啱中咗流感
仲要40度高燒
病得好嚴重
成家以為我中咗中國廣東肺炎
諗住我死硬
老媽子喺屋企劃咗個隔離區
唔俾爺爺嫲嫲阿哥家姐同老豆入去
得老媽子24小時照顧我
阿媽仲諗住佢自己會同我一齊入醫院病死
好似生離死別咁
屋企嗰嗰都以為我死硬
好彩最後驗咗只係流感

估下死幾多人倫巴底已成煉獄

航線唔知真定假
張相應該真掛

驗唔驗到咁多

菜真係唔知點儲肉都仲可以買雪肉

得呱

Tallink said it is continuing to operate its Tallinn-Helsinki route vessels Megastar, Star and Silja Europa and its Muuga-Vuosaari route vessel Seawind according to normal schedule at present.

Tallink to continue to operate vessels between Estonia, Finland

三色豆 西蘭花都可以擺得耐少少

前排行City Super有部迷你種菜機
有太陽燈可以室內種

好冇買定啲罐頭菠蘿

一定要啦呢啲，點都要有四五罐傍身

日本荳苖浸水就得
剪完會再生
不過會越黎越幼

跟手醃定啲泡菜

唔知Helsinki來回Stockholm 程船停左未

泡菜好撚多蟲

話時話超巿啲野貴左好多

應該買多啲罐頭

咩時勢呀，將就下啦

我仲買左十罐日本紅豆
可以自己整紅豆冰

超市有d牌子既貨都返唔切

強烈建議外交部譴責意大利作大死亡率同感染率
明明係3% 點會係7%

遲啲連外國都停工停產真係會冇野食

罐頭粟米 菇 蕃茄

睇你買咩
落百佳買米都仲鬆動

瑞士好似已經national emergency

貴都要買

美國 71死 73人康復
康復死亡率:49% 啊

媽媽永遠係最好！好好孝順佢！
Btw.. 從你有病到好返，係咪剛好停課期內？

港共又降班

我買定一大包奇亞籽，如果要自閉，出唔到街買菜買生果，就每日沖一杯飲，用黎通便！

屌，睇你地對答，搞到我都好想聽朝落街抬兩包米同d雪藏肉...

台灣

唔爭氣笑左

無事先做到世界冠軍 記住要好好孝順伯母

支那坡都入咗去

退到去第三行...

過多個星期所有國家入晒去, 變左力架同維尼企出面

買麥皮
平又易煮 加熱水就得
又有營養
通便又好

武冠18位，仲未降班

因住生穀牛

買定幾箱營多

全部真空包裝 應該無事

係喎 等陣印尼停工就死

唔係好記得，記憶中係橫跨咗

麥皮偏高嘌呤，我有急性痛風病歷，唔可以經常食，惟有用奇亞籽代替...

德國都升得快

多三件就降

但死亡率極低

意大利 +3233 cases, total 27980 cases
+349 deaths, total 2158 deaths

我屋企d米以前係放雪櫃(下層)..

意粉
+3233 Cases +349 Deaths +414 Recovered

349 deaths

邊有得降
一機機返緊嚟

死亡率7.7%

起碼+100

7.7% 死亡率

又300幾
印象中支那條假數每日都係死100個左右

話明假數

醫療崩潰 的真數

唯一好消息係死亡人數少過琴日dd

意大利係咪可以宣佈亡國？

法國都仲未update已經差唔多180k

意大利連續兩日珍寶客機失事咁嘅死亡人數

支那玩開陰陽合同, 表同底果浸都唔同

確診數一晚多過一晚

意粉國日日都成三千新case
但重正常番工 變相傳染沒停過....

唔係，少過琴晚35xx

德國又加多百幾例

德國過多3日可以過埋韓國

每日一次 恐怖襲擊 / 飛機失事 / 地震 / 樓宇倒塌

儲糧 唔使日日食
2日只食一餐 都可以通便

奇亞籽 我食完無感覺

希望唔好變A380

瞓住等聖馬力諾
最需要關懷既國家

仲有工廠爆炸

滅國mode...

細細個開始就體弱多病
三日唔埋兩日就病
阿哥同家姐都唔係咁，得我咁潺
每次都係老媽子照顧我
最記得有次嘔到七彩，嘔到接近虛脫
模糊中聽到阿媽同我老豆講：「點解唔係我？有乜病都病我一個就夠啦」

差唔多三十歲仔而家喊到收唔到聲，好想去隔離房攬住我老媽子，但我知佢會兜巴聲死我

五百幾人.....

仲有1800個重症

你阿媽應該會覺得你阻住佢瞓教

Bloomberg早兩個鐘好似話今日Lombardy升幅已經係近期最少

對住意大利已經冇野可以再講

呢個禮拜應該死曬

其實德國今日好似都升咗五六百有多

咁撚多？

不過德國無乜野既，得2個重症

幸運的話 意大利1%人口感染
10%死亡
6千萬1% =60萬
會6萬人死

現實將會更恐怖

睇pin嗰live

歐洲
啲病毒可唔可以快啲收皮呀？要搞就搞支那啦

點解意大利同德國差咁遠 單純醫療系統問題定其他原因

德國出院數都好低

之前有報道話過
德國開好多地方比人驗
可能輕症好多

聽朝訓醒俾個擁抱佢，話你好愛佢！

理論上，每天死亡數字會繼續增加
1）因為現在死亡的人是上星期每天2000多確診那些人惡化出來
2）病症傳染會保持數學上平穩，但醫護的心理不會，一定會漸漸走下坡直至崩潰

唔知意大利死亡人數年齡分佈係點, 可能要搵返當地媒體先有講?

搞緊，你唔知o者！

新增少左

係，希望係轉捩點

望到德國康復人數，再望望支那六萬幾人康復，笑而不語...

再望望伊朗

其實諗諗吓一個大陸人感染全個歐洲真係好撚痴線

Crazy

前日好似37xx 曙光，希望係

啱睇緊d歴史書，羅馬文明起源西方文明根源。當時法國，英國等只係野人級數

係囉

日耳曼都係羅馬帝國滅亡後先開始崛起
維京人到中世紀仲係海盜

應該都係越老越高風險
另外男性 有心血管疾病 都係高危因素

自殺計唔計康復

今日大家咁早瞓，冇晒人報數

樓豬同福斯的背叛好似瞓左覺

要返工 不了

大國一嘢就過千 d細地方+1 +2無心機報

依個LINK應該係中國出既資料, 唔知意大利會唔會有好大分別

尤其挪威機關槍煩到仆街

法國次次都咁晏

摩納哥都學左挪威

話口未完又嚟

Germany +1 confirmed, total 7174
Norway +1 confirmed, total 1322

其實仲有法國不過仲有成個鐘我都費事等

差唔多
幾日前 意大利死133人
60歲 或以上死左131人

Swiss +1 death, total 19
Germany +4 confirmed, total 7178

其實主要都係想知佢可唔可以過返德國..

法國佬琴晚好似香港時間5點幾先報

UK + 17 death

日本每日驗個數字勁過海鮮價，43同4300都有
不過最常見係600-1500呢個範圍

但馬拉人掌權GE政府好反中共

從另一個角度睇，鬼佬真係唔怕死，同示威出盡全力一樣

反華人 非反中共

今次仲恐怖

隔離po話日落國仲有大型音樂節鬼佬仲係who fucking cares咁

無病徵都可以confirmed case可以傳染呢下死
點cut傳染鏈

但總數唔少得太多即係其他區升得明顯左好似仲衰

btw見上面有人話日本驗得13000，應該睇漏左下面果句13000係中央驗only

2月18日～3月14日までの国内(国立感染症研究所、地方衛生研究所等)における新型コロナウイルスに係るPCR検査の実施件数は、29,122件

不過30000都應該係發達國家尾幾名

反當地華人但奶共納吉係人板反而馬哈蒂爾最近果期用華人林冠英

以前就反華人,所以華人就搞左新加坡出黎
而家新首相都反中共

垃圾

即係未封城之前嗰班落南部嘅開始spread

後生既死亡率真係好低 班鬼都係睇到呢點唔多驚

比利時 +5 deaths Total 10

加拿大準備封關 只限加拿大人入

一次過加一半

傳染力更強囉 但恐懼一定係sars

西班牙 +491 cases +6 deaths
total 9928 cases, 342 deaths

痴撚咗線

今日算死得少過尋日

唔同驚法,sars 知道發燒係播毒病徵，個時d人仲去睇黃子華,而且不缺物資

而家係隱形傳播,全球爆發,搶物資,不確定性大好多

驗43個，33個中，比例都好高！如果佢靠驗得少而控制確診人數，隱形病老繼續於社區播毒，最後又係爆到不可收拾！安倍個腦係咪裝屎？

我諗同科技進步 iinternet 全球化有更大關係

袁國勇最近個訪問講得好中係，呢次過左，政府都唔會諗做野改善，以前SARS完左話起隔離醫院，起3間得1間，放返去全世界都會一撚樣，無事時唔防，有事先做野，疫症周期只會愈來愈短

美國球好嬲

呢啲咁warm嘅人格值得代代相傳，你第日都要好似你啊媽一樣咁好對待自己仔女呀

法國 +1210 confirmed, total 6633

侵侵記者會
法國戒嚴

警察就無限資源

其實點解要指定肺炎診所個背景係前朝野
2008年毒奶粉事件與09年豬流感政府想整診所俾人檢有無事

前題是整診所要整發燒門診、要改裝負壓的環境同出口確保病人唔會接觸到其他人

未來政府要推行將發燒的人分開處理

中蟈武漢肺炎恐怖過曬中蟈廣東沙士n倍，更慘既係呢隻中蟈武漢肺炎仲要唔怕熱(睇下坡狗同大馬)

巴基斯坦咁快過咗香港

武漢肺炎已經變成全球最大黑天鵝

由股市最快速度暴跌
到一大堆國家封關鎖國
(包括加拿大呢類左膠天堂)
再到NBA,英超等二戰後首次暫停

曾經被認係不可動搖的歐盟申根公約區
都一堆歐洲國家已經封鎖邊境

醫療體系崩潰後死亡率可以好高
好像意大利 行緊10%條路
沙士其實都係1x%

但傳染性係強好多
沙士可以用發燒來判斷 今次唔可以

連登最近都少講左武漢P4實驗室

係咪開始有得驗？
巴基咁多支那人冇理由冇事

其實睇返當年sars易防好多，sars是高燒發病後傳播，起病急，病情重，容易分辨，傳開機會細好多，只是當年冇經驗應付。

委內瑞拉+16又一個突然加速

所有國家都犯左同一個錯誤，到最後咪又一樣要封關

有fd仲淘寶其實病毒會唔會依附喺物件上？

送錢俾中共

成你貴言

奧運五個圈同d rmb

封關要付出即時代價
所以咪好多國家婆婆媽媽

令我更佩服蔡英文+蘇貞昌

會唔會係台灣孤兒仔所以封關先可以冇咁多顧慮

都關事

但係都要夠決斷力

你都講得啱
所以北韓封關冇乜顧慮

美國+4 Confirmed,Total:4704
比利時+27 Confirmed,Total:1085
丹麥+34 Confirmed,Total:932
北馬其頓+5 Confirmed,Total:24
韓國+5 deaths,Total:87

其實同BJ同一政策
不過醒啲
無好似BJ咁開誠報公叫全國準備睇住屋企人死

美國+2 Confirmed,Total:4706

日本政府仲發緊夢,想東京奧運如期舉行

意大利死左咁多人，問下佢地仲有冇心情去比賽

美國+2 Confirmed,Total:4708
英國+2 Confirmed,Total:1553
紐西蘭+1 Confirmed,Total:11
圭亞那+4 Confirmed,Total:11

紐西蘭+2 Confirmed,Total:13

美國+4 Confirmed,Total:4712

台灣硬實力一次過睇到晒
由糧食到高科技都可自給自足
到戰亂時就睇到優勢
如果信發大財咁花晒d精力搞旅遊業真係死左十世

台灣無咁多顧忌

美國+5 Confirmed,Total:4717
澳洲+39 Confirmed,Total:440
哈薩克斯坦+3 Confirmed,Total:13

德國死亡率得0.21%

佢哋有home doctor制度

諗諗下又真係，農業，工業，高科技都有

好勁

美國+1 Confirmed,Total:4718
泰國+30 Confirmed,Total:177
突尼西亞+4 Confirmed,Total:24
柬埔寨+12 Confirmed,Total:24

泰國超前香港
點解突然多左咁多單，因為歐美既遊客？

柬埔寨case double up

但mit永遠俾mic食住 唔上唔落

美國+7 Confirmed,Total:4725

印度+1 death,Total:3

巴西又62個....佢地都升得快左

多歐洲傳入

巴西+62 Confirmed,Total:296

成本始終係較高，仲未計比中國各樣打壓
不過我有d驚訝台灣竟然仲有紡織廠

訓左無睇，美國個數好似突然升快左既

主要城市區爆，紐約、加州、東岸大城區

Democratic票倉

哥倫比亞+3 Confirmed,Total:57

美國+2 Confirmed,Total:4727

台灣咩行業都有d架

造紙紡織乜都有不過細廠產能唔大

親身支持
買台灣嘢

香港買MIT既野選擇唔多

唔止意大利，我諗大半個歐洲、仲有美國，未來最少半年都唔可能派國家隊出去比賽，日本監硬如期搞到又如何！一定係現代奧運史上最少國家參加，單係遊客人數、轉播費、廣告收益已經冇一大截，隨時比延遲效果更差！

產能可以提升，反而最緊要keep到個技術

老實我麻麻 除咗電腦嘢同牛肉麵

條生產紙限左啦， 你部機得1米闊既，點做2米闊既紙出黎？
呢D低價產品平價，但生產線一條係好貴。
十幾年前支那紙業公司1條生產線講緊要3億以上，回本太耐同污染大，歐洲自己都唔會再搞

的買得最冠都係菜 麵 飲品

好多台灣野都平靚正
台灣三文堂鋼筆

都係睇生產乜野產品
好似口罩咁佢地已經做到提升產能

家品野其實都有

但係而家就係因為好多嘢靠曬支那先攪出呢個大頭佛
負責任嘅政府肯定會review
邊一類嘅product一定要係國內keep住生產到一個amount
污染就睇有冇方法科技去reduce

斯里蘭卡+1 Confirmed,Total:29

台灣野 其實好毒
同大陸人無分別

Google台灣食安事件

腎病 大腸癌

歐洲污染法例真係好嚴格，應該無廠可以跟到，一係就天價。
睇下垃圾回收， 最後咪又係倒晒去第世界

佢地而家推比白宮
之前屌封中國關係racist，而家又話遲封歐洲關係大意同EU一樣，上星期屌美國過度反應，今日個個帶頭封關鎖國
如果係奧巴馬做，可能一早吹奏話有效率同必要

匈牙利+11 Confirmed,Total:50
約旦+4 Confirmed,Total:33

除咗中共
全世界治愈率好低

隻毒 唔使大爆發都拖死醫療

可能仲早過支那玩元素表 所以台灣食品我無咩信心

中共都唔醫唔收人 死咗都冇人知

破萬

啲規例本身立之前就係啲大公司lobby 佢地點訂，所以搞到中小企執哂得返大公司主導，但啲大公司為錢又將啲生產線搬走

我睇左台灣十年新聞
細到雞排粉 到橄欖油都可以變毒
真心痴線

由愛變到討厭
屌佢 我都有份食過

直頭skip左確診同治療呢兩步
病左就直接送去死
變相無人確診

今日焦點:香港降班,台灣跌落走馬燈
西班牙,法國劃一時間公布(如意大利)

只係會倒轉，共和黨人屌翻奧巴馬冇效率同非必要

支那咁多人 死百幾萬都冇乜所謂啦

咁狗

伊朗仲高，以時間黎計

中共唔鬼理佢
睇其他地方數據

好快唔夠醫護
依家先係初期

意大利已經唔夠

係歐美傳統政治家就係咁
侵侵由商轉去從政算另類，大部分都係畢咗業就入政黨，做到咁上下助理就去選議員，佢地可以吹到天上有地下無，講到自己有幾想服務大眾但就會唔知自己選區入面平均買支奶要幾錢，因為根本無乜點出去社會工作過

EU就係呢班人退休後入去養老嘅地方，所以一到而家有疫症爆發就棟係度其實一啲都唔意外。

法國打算機點

以色列+6 Confirmed,Total:304

香港實護到級，同我定啦

3am(香港時間)

琴晚28case仲未有消息

所以有個term 叫global corporatism
因為好多行業都比大公司控制哂，中小企無哂生存空間

日本+4 Confirmed,Total:839

哈薩克斯坦+14 Confirmed,Total:27

烏茲別克斯坦+2 Confirmed,Total:10

塞爾維亞+8 Confirmed,Total:65
格魯吉亞+1 Confirmed,Total:34
孟加拉+2 Confirmed,Total:10

台灣+10

Credit:自由時報

捷克+39 Confirmed,Total:383
保加利亞+5 Confirmed,Total:67

其中六單係旅行團群聚感染

點防都係防唔倒旅行撚

澳洲+12 Confirmed,Total:452

10單確診病例全部都係歐洲回台

台灣封國未？
應該差唔多要封，唔好比之前3個月努力白費

歐洲

真係要即刻封，冇得再拖

美國+4 Confirmed,Total:4731
巴基斯坦+3 Confirmed,Total:187
巴林+1 Confirmed,Total:229

香港台灣新加坡都一樣情況 等二波爆發階段 除時再引起社區爆發

又一個國家Double up

聖馬利諾🇸🇲原來已經超過一日更新過

亡咗？

更加反映支那個數

阿富汗+1 Confirmed,Total:22

歐洲=hell

唔係喎，好似有6單係土耳其，都可以當歐洲既如果係Istanbul既話土耳其條數黑到

btw有一單係冰島外遊

奧地利+114，共1132宗

台灣+10冇得降

加個零就差唔多

法國+5 Confirmed,Total:6655
美國+2 Confirmed,Total:4733
奧地利+114 Confirmed,Total:1132
波蘭+28 Confirmed,Total:205,+1 death,Total:5
黎巴嫩+11 Confirmed,Total:120

唔需要理會個數，北京夠膽比武漢直航先講啦

嗰頭講完聖馬利諾，呢頭又多幾單

羅馬尼亞+16 Confirmed,Total:184
聖馬利諾+6 Confirmed,Total:115,+2 deaths,Total:9
斯洛伐克+6 Confirmed,Total:78
台灣+10 Confirmed,Total:77

美國+1 Confirmed,Total:4734

要全球封關，台灣國民就隔離14日

巴基斯坦+2 Confirmed,Total:189
克羅地亞+8 Confirmed,Total:65

美屬維京群島+1 Confirmed,Total:2

美國+2 Confirmed,Total:4736
亞塞拜彊+3 Confirmed,Total:28

好事黎 幾驚佢亡左國

拉脫維亞+15 Confirmed,Total:49
法羅群島+29 Confirmed,Total:47

法羅
拉脫都

挪威+2 Confirmed,Total:1350
約旦+1 Confirmed,Total:34

頂唔緊

法羅人口咁少都咁

拉脫維亞突然爆咁多

都唔夠聖馬利諾少

up 錯圖 依張先岩

佢根本係意大利一部份咁 爆得勁合理
但法羅咁遠

解封了

香港+5 Confirmed,Total:163

印度+12 Confirmed,Total:142

咖哩失效

有本地感染個案

印度人口 醫療 同行政
點算

1本地恐怖過10輸入

鄉下

土耳其早排打仗唔得閑驗

盧森堡+13 Confirmed,Total:94
格魯吉亞+1 Confirmed,Total:35
關島+2 Confirmed,Total:5

話說呢幾個月手足應該無咩國際戰線會議要出國？有都應該delay左，但咁又代表制裁黑警進一步推遲

旁遮普？

準備第二round 繼續復工

美國+7 Confirmed,Total:4743
科威特+7 Confirmed,Total:130

愛沙尼亞+20

菲律賓+45

台灣去到77(台灣外遊撚累全家)

其實覺得落唔落後

明明大家都係波羅的海三國，愛沙尼亞竟然比拉脫維亞同立陶宛升得快

應該差唔多驗哂

同東南亞越南差唔多

瑞士+1 Confirmed,Total:2354,+2 deaths,Total:21
愛沙尼亞+20 Confirmed,Total:225
菲律賓+45 Confirmed,Total:187
印尼+38 Confirmed,Total:172

因為另外兩個有跟台灣偷師

又一個爬香港頭

菲律賓突然開turbo過左

兩個，印尼、菲律賓

香港要回歸新年時期抗疫心態

之前又話印尼放棄驗嘅

香港降班武甲

香港啲賓賓，印印會唔會有事

巴基斯坦+5 Confirmed,Total:194

菲律賓一次風災都死好多人啦。。。

睇黎全世界都未有回落趨勢

如果颱風+肺炎會發生咩事？

佢哋如果近日都係香港 應該冇問題

亡國

冇諗過有咁嘅一日

南泡 ？

其實163單支那武漢肺炎，以香港既人口密集程度 已經係勁恐怖
當然，坡狗更恐怖

應該唔多掛
佢哋返鄉下嘅話，啲怕死僱主唔比佢入門添

宜家先開始渣。。。
我估計支那好快有第二波
依波可能黎得更勁

菲印爬頭

挪威+6 Confirmed,Total:1356
丹麥+28 Confirmed,Total:960

愛沙痴得芬蘭同瑞典太多，難免愛沙心態都係好北歐

我屋企印尼姐姐本身返 不過佢主動話要cut機票 話香港安全啲

台灣好似仲係外國人強制隔離14未全封入境?

叫佢暫停禮拜日天橋聚會

法羅群島都+29，丹麥先+28

奧地利+79 Confirmed,Total:1211,+1 death,Total:4

佢自己都冇去 同屋企附近個啲食飯 即係去人屋企 相對安全啲
講真 佢自己都好驚啦

驚本地多d

係 同紐西蘭一樣

Denmark 早晚各一次

Google翻譯立陶宛文

立陶宛人同拉脫維亞人都有勸過愛沙尼亞人唔成日痴芬蘭同北歐三國，但愛沙wfc唔聽

d本地人返台

我記得丹麥話而家只驗有重症
輕症嘅唔比驗要留喺屋企
每日都仲幾十幾十咁加

Holy shit

但係佢文化語言係同芬蘭大關係啲

今日奧地利都彈咗上第一行

好sad

好多係土耳其返

抵死 奶共又禁蒙面

丹麥都係？ 之前聽到好似係瑞典

問題係冇可能唔比台灣人入
估計最盡都只係做到禁外籍入境?

阿魯巴+1 Confirmed,Total:3

愛沙好多單不明願頭支那武漢肺炎感染(有幾個意大利人同荷蘭人惹到支蟈武漢肺炎之後黎愛沙玩，惹埋俾愛沙尼亞人)(愛沙尼亞同芬蘭人如常互相訪問芬愛)

要嚟嘅始終會嚟

土耳其做數仲癲過強國

Exactly

武漢肺炎係我地手手足
=
黨鐵前線、蟔警文書都係黃 差唔多

之前仲有d人痴撚線燈中蟈武漢肺炎係我地手手足，中蟈武漢肺炎明明係支蟈製造出黎既生代病毒，又點會係我地手足(第二波支蟈武漢肺炎仲要係專殺我地後生)

如果用人口比例計 香港都跌出左頭30喇

呢個就係問題

可惜佢地會隱藏

德國+316 Confirmed,Total:7588
塞舌爾+1 Confirmed,Total:4

唔禁入境但要居家隔離14日

獨裁者

同埋早已經唔信埋港共公佈出黎既數字
猿國勇都話香港每日驗得唔算好多，好多支那武漢肺炎隱形毒王都未驗到出黎

P.S. 只睇何柏良

香港又係咁，即使唔大爆發，只處理旅行撚醫療系統都會崩潰#haha#do二g

除非好似南韓瘋狂咁驗

香港數字應該真 因為全民口罩

其實真係好麻煩，黑警又唔會因為肺炎而唔濫暴呢段時間好易變閂埋門打仔國際唔知，知都無暇幫

PS：閂門打仔係俗語，唔係指香港係支那個仔

之所以我地有個錯覺支那武漢肺炎係我地自己友，都係因為支蟈武漢肺炎「第一波」「咁岩」係專殺藍屍廢老同中坑藍屍(39歲果件藍屍第一個死)

Guernsey Jersey都有
幾時到Pitcairn

挪威+1 Confirmed,Total:1357
芬蘭+16 Confirmed,Total:294
巴勒斯坦+1 Confirmed,Total:40

美國人權法只用黎擺冇用過，港共同蟔警緊係完全唔驚
Days1開始根本唔應該太過依賴人權法同國際聲音

第一波專殺藍因為黃多數都唔會點上支那, 但全世界爆就大家中既機會均等

係尤其黃既都嚮往歐美自由世界

Mayotte
French Polynesia都有

如無意外過埋今晚德國應該會過埋泡菜

講唔上依賴 但真係兩條路線都要同時做 得美國仲肯有實質野叫幫香港人

近排又多返人聚集
其實好危險
等潛伏期一過 又會爆

摩爾多瓦+1 Confirmed,Total:30

馬來西亞The first death

屈美國傳毒
嬲到

唔得閒幫香港
都變左要搵香港過橋攪雜種

坡狗呢

souce:

+1

希望

講起手足，突然諗到大部份手足都係走左去抗疫No.1既台灣，但稱得上香港頭兩個政治流亡公民既黃台仰同李東昇係德國呢排好似無佢地消息

挪威+1 Confirmed,Total:1358
千里達及多巴哥+1 Confirmed,Total:5

挪威+1 Confirmed,Total:1359

上年

去台灣又未必收

南韓+1 death,Total:84
印度+3 Confirmed,Total:129

【#體嘢突發】

日本足協主席及奧委會副主席田嶋幸三，確診 #武漢肺炎。

#體嘢

可以收皮啦

奧運會應該延硬了掛

笑撚死日本會唔會積極驗返

尼日利亞+67 Confirmed,Total:69

一次67單脫離走馬燈

非洲應該好難買到口罩....

？？！！

說好的黑人基因呢

係咪訂落D test kit終於到咗

今日某強國係咪無新增個案

如果證實到係同台食飯果條友係源頭的話尚好

有呀湖北一宗

假到咁

出貓出到一百分

本身前日仲見809xx啦 今日得80881
好多消失咗

馬來西亞 + 107

呢鋪碌柒喇

馬來西亞係咪都仲係因為ged嗰單宗教集會

兩個原因:
1.核減
2.計埋港澳台

會唔會有一日清零

日本+12 Confirmed,Total:851
馬來西亞+107 Confirmed,Total:673,+1 death,Total:2
汶萊+2 Confirmed,Total:56
亞美尼亞+12 Confirmed,Total:52
摩洛哥+1 Confirmed,Total:38,+1 death,Total:2

比利時+158 Confirmed,Total:1243
郵輪+15 Confirmed,Total:712

德國+22 Confirmed,Total:7610
布基納法索+5 Confirmed,Total:20

收得皮

坡狗又搶糧食搶廁紙monkeys see monkeys do

應該係2，直抄支那數據無減返港澳台

btw支那今日+21，20宗係輸入

they are pigs

一定係咁少啦

但仍然有歐豬信

世衛中左2件

力架幾時死

最緊要人有事

全國集資終於買到

德國+42 Confirmed,Total:7636
挪威+1 Confirmed,Total:1366
丹麥+47 Confirmed,Total:1007
阿爾及利亞+1 death,Total:5

瑞典+4 Confirmed,Total:1125
哈薩克斯坦+5 Confirmed,Total:32

印度人士控告習近平 陰謀傳播武漢肺炎病毒

衲dee 頂唔頂到

支持

全球紅色太on9，邊有咁多人力物力處理呀，直接唔准入境仲好啦

日本+3 Confirmed,Total:854

非洲正式爆發

link

笑咗

德國+871 Confirmed,Total:8507
日本+12 Confirmed,Total:866
盧森堡+46 Confirmed,Total:140

(Why so idiot ?) 大馬封關 新加坡超市再現搶購潮

德國

約旦+1 Confirmed,Total:35
利比里亞+1 Confirmed,Total:2

德國力追

台灣都係全球三級警示

871差千幾就破萬

西班牙+1236 Confirmed,Total:11178,+149 deaths,Total:491

西班牙+1987 cases, total: 11178 cases
+149 deaths, total: 491 deaths

西班牙:下個意大利,德國:下個西班牙

歐洲列強，果然令人大開眼界

sor 1236, cop錯chatroom

德國個死亡率好低喎，應該法國死先

一曰炒一架滿座雙層巴士

應該係一直冇乜驗，一驗就幾十人，我諗仲有好多未確診！

瓜德羅普+12 Confirmed,Total:18
馬提尼克+1 Confirmed,Total:16

挪威+1 Confirmed,Total:1367

日本仔就算罷啦！唔肯做檢驗黎控制新增人數！

伊朗update嚟緊

歐洲最大經濟體，頂住呀！

波斯尼亞+1 Confirmed,Total:26

之前覺得韓國好恐怖，但係依家歐洲各國的數字每日都更驚嚇

伊朗+ 1178 Confirmed,Total:16169,+135 deaths,Total:988
已fact check

非洲開始加速⋯

挪威+1 Confirmed,Total:1368
阿富汗+51 Confirmed,Total:73

睇cdc個test cases
一日最多得二千幾，有無咁廢

韓國新天地驗曬，又出動大量人力去消毒

唔係,呢兩個係加勒比海

今日呢個時間新增既已經多過尋日總數今晚應該再加至少一次

以後最假發達國應該係瑞典真係兩日都加十幾

佢日日都係～1000

喀麥隆+5 Confirmed,Total:10

咁近美國好易收皮

北歐都支那化

驗得一千但確倒診既人都死咁多
想像唔倒未確診就死既有幾多

兩個都唔知邊度

美國呢?

普通接觸家居隔離者會唔會奶嘢有戴口罩有消毒

馬達加斯加最醒目
即刻封港口

東岸啱啱先朝早，過多4,5個鐘開始會有update

去到格陵蘭最後輸比馬達加斯加
抗熱點得唔夠

9成中 因為你唔會係屋企帶口罩

佢有疑似個案
話唔定一早傳入咗

就算戴左，用同一個廁所都死

Aerosol

巴林+7 Confirmed,Total:236

啲德國人未撚驚過
“I don’t think you need a mask, washing your hands is enough”

買定人壽
留低都係一份心意...

香港家居隔離=家居感染
除非活動範圍可以分開

其實佢地政府冇宣傳飛沫都可以造成傳染？

挪威+7 Confirmed,Total:1375
日本+1 death,Total:29

其實好似全世界都係咁隔離
真係一個人中全家中招

韓國控制得好快
雖然間唔中有啲幾十人小爆發

泡菜是全世界驗得最積極的國家

好似話韓國檢測技術係世上頂尖？
所以先可以短時間test到咁多

泡菜呢鋪真係算做得好好

法國+9 Confirmed,Total:6664
挪威+38 Confirmed,Total:1413
伊拉克+21 Confirmed,Total:154

不過泡菜真係好撚多邪教，仲播緊毒

法國說好的統一公佈呢

咁正

宣傳 social distancing + 洗手 + 口罩冇撚用
冇人知屎/污水渠會傳播，亦唔知肚瀉係病徵
着眼點係手，其他傳染途徑冇人理，依然鐘意同人吹水
利申：滯留在德等死

馬耳他+8 Confirmed,Total:38

食緊飯？

The next San Marino…

自 原來佢有成500k 人口

馬爾他騎士團係咪仲未有事

匿埋係屋企啦
出街買野就扮伊斯蘭教徒包實個頭

好似係

人間淨土：西蘭公國

環境 可以生存幾日
依家天氣 1-2日唔係問題

除非極之小心
一行過就要沫晒d地方

最長好似係5日

包住左個頭但搭車嘅時候俾人問我係咪有病
同車有人咳到大大聲又冇人問佢
冇得匿埋，一日未停工一日都要返工

德國+3 deaths,Total:20

Any news link to J?

monkey see monkey do!!!!!!!!!

How the Coronavirus Infected 80% of Countries in One Month (2.16-3.16)

德國而家爆到屎渠咁，唔係仲堅持口罩只係有病至戴咁戇鳩呀？ 如果戴口罩只會招來白眼，唔會被人打，我一定戴住出街！命仔緊要！理柒班人當怪獸望到夠！
Btw，頂住呀，巴打！

澳門+1 Confirmed,Total:12

之前好似話於木還是金屬表面可長達9日..

呢條channel好仆街成日將香港計落支那度
有時仲用五星旗代替抽氣扇

手足整嘅香港民間肺炎資訊

有德國人拍左一條片
可以睇下

殘體字

黑布包到伊斯蘭咁都問？

金屬
所以我超巿買返黎既野都用酒精抹過先擺入櫃

As if Assad’s barrel bombs and jails aren’t enough to kill people, coronavirus (Covid19) is said to have taken hold in Syria, although this is denied by the regime which cannot, of course, be trusted. There have been reports of an outbreak due to the influx of Iranian Shia pilgrims as well as the thousands of militia fighters who have entered the country to support the Syrian army. The latter has lost tens of thousands of troops due either to defections in the early years of the uprising or to the fighting against the opposition and the Free Syrian Army.

有消息指伊朗駐敍利亞援軍有人確診武漢肺炎，巴沙爾政府否認

睇下會唔會同北韓一樣暪到最後

巴打講起消毒酒精，諗起手上果樽差不多用晒要買，但新聞講到好多藥房狗賣假酒精，唉！又要買、又怕買到假野冇效....

唔怕佢哋都有鏢靶療法

用住1:49漂白水先？

台灣最近升得幾勁
希望台灣人唔好鬆懈

歐國盃推遲到2021年夏天進行

歐美國家有冇提過人沖廁要遮埋蓋 連aerosol世衛都今日先報
係個邊啲巴打如果冇口罩仲用唔用公眾商場機場廁所

隔離咗幾日都未有病徵出現 應該無嘢掛

潛伏期可以24日
亦都可以無病徵下
傳比人

真係好睇運

依家第一排都係過千單

法羅群島47 +29

台灣就黎要降班了

24小時總結：
感染人數+15,000
死亡+800
地區+4

屈臣氏早排返咗貨

WHO廢到

歐洲國家盃延期，其實損失不大。

超市買安心d

起級市場見過有

誠哥都唔信？

wastons manning 我都係當超市

以色列+20 Confirmed,Total:324
波蘭+16 Confirmed,Total:221
巴基斯坦+18 Confirmed,Total:212
越南+5 Confirmed,Total:66
菲律賓+2 deaths,Total:14

捷克+13 Confirmed,Total:396
新加坡+23 Confirmed,Total:266
智利+25 Confirmed,Total:181

新加坡

支那坡呢家好似日日都雙位數增長

支那坡

頭先去屈臣氏買

SG

坡狗

Pigs see pigs do

瑞士+318 Confirmed,Total:2672
荷蘭+289 Confirmed,Total:1705,+19 deaths,Total:43
巴西+5 Confirmed,Total:301
肯亞+1 Confirmed,Total:4

瑞士 +318

坡豬：信政府 唔帶

之後佢地個高官出黎笑香港人低質，話啲坡豬唔會咩都搶

而家呢？叫番條傻仔出嚟啦

西班牙+822 Confirmed,Total:12000,+8 deaths,Total:499
巴西+51 Confirmed,Total:352

斯洛文尼亞+20 Confirmed,Total:273

縮番入佢老母個西門啦

蒙古+1 Confirmed,Total:5

西班牙死亡率上到4.16%, 越黎越高

瑞士暫時守著歐洲前五，但後面的荷蘭、英國、挪威也不是沒有機會。

武肺數學家。
你說他有智慧，我也信。

坡狗香港double

西班牙+1 death,Total:500

係呀
戴口罩會俾人恥笑同偷拍
戴多層黑色頸巾又問我係咪病
Hihi國家

德國+604 Confirmed,Total:8750
瑞典+35 Confirmed,Total:1175

頭先一路食飯一路睇歐洲真係CLS已經係失控咁爆

美洲盃：我跟

挪威+2 Confirmed,Total:1421

俄羅斯增至114宗

admin好似仲未update
我見仲係11409

天祐俄羅斯

美國+4 Confirmed,Total:4748
奧地利+1 Confirmed,Total:1212
俄羅斯+21 Confirmed,Total:114

又一個突然加速

西班牙+9 deaths,Total:509

西班牙火箭式上升

西班牙火箭

挪威+1 Confirmed,Total:1422

荷蘭死亡數字都開始加速

所有「魔法少女」，最終都會變成「魔女」

安道爾+2 Confirmed,Total:16

冰島+4 Confirmed,Total:224

芬蘭+1 Confirmed,Total:322
波斯尼亞+1 Confirmed,Total:27

埃及+3 Confirmed,Total:169
秘魯+31 Confirmed,Total:117
哥倫比亞+8 Confirmed,Total:65
哈薩克斯坦+1 Confirmed,Total:33

4 unlinked 愈嚟愈多了

秘魯

日本+29 Confirmed,Total:880

金仔>>>>>>>普京

南美開始爆了。
到歐洲五月解封時，在南美變種的武肺又會反攻回來。

金仔爆咗你都唔會知

挪威+1 Confirmed,Total:1423
庫拉索+1 Confirmed,Total:3

患者打靶

台灣人屌柒台北人成日o係家居隔離果陣偷走買野食

巴西The first death

台灣人、香港人同澳門人(雖然都冇乜真正反支既澳門人)唔信咪得

歐洲 Slovakia & Lithuania 都唔信 唯二正常國家

sor，睇錯西班牙火腿

索性戴頂冷帽扮生cancer

咁你都諗到

failed state

匈牙利好似都做得唔錯
西方國家暫時好似紐西蘭最好

美國+4 Confirmed,Total:4752
斯里蘭卡+8 Confirmed,Total:43

因為紐西蘭跟足台灣

意大利前總理貝盧斯科尼向倫巴第區捐贈一千萬歐元

啲鬼佬終於知驚我公司全球location而家除左front office其他人都可以home office

咁撚有錢既

槍斃

懷疑歐洲同美國果隻支那武漢肺炎已經係變左種做第二波

緬甸仲未有確診？

唔洗懷疑，係已經變種

以左膠黎講
紐西蘭總理做得好好了
世上有太多蠢人連抄都唔識抄

之前話已經有兩個亞種

新成員 巴巴多期 中美洲島國 +2confirmed

馬達加斯加

新成員:巴巴多斯The first new two cases

意大利首兩名確診病人, 來自中國武漢

或者呢兩隻支那人carry住最毒最純果隻武肺去歐洲

巴巴多斯

大家都係島國，抄功課好簡單

Rihanna

加勒比海

冰島The first death

NEWS: @SecPompeo spoke by phone on March 16 with Yang Jiechi, Director of the Office of Foreign Affairs of the Communist Party of China. Sec. Pompeo conveyed strong U.S. objections to PRC efforts to shift blame for #COVID19 to the United States.

打柒佢啦

打錯

Exactly…

會唔會已經係第三第四型
支那內部已經兩隻，亞洲地區出咗新種，歐洲地區又出另一種

動物傳播

好似蒙元幾個王子負責進攻不同的地方，有人打中國，有人打歐洲，有人向北方擴展。

真係唔出奇入到歐洲人個身再變一種出黎

冇病徵唔去驗 其實未永遠唔會知入面有毒

全世界都應該學南韓瘋狂檢驗

話時話嗰隻狗重有冇下文
前幾日重有隻龜唔知驗咗未

真係快啲打啦
等佢知道吓成日開咀炮有後果

英國+397 confirmed,total:1950
美國+21 confirmed, total:4773

立陶宛同拉脫維亞

對愛沙反應失望

愛沙左膠化

開工驗了

愛沙封左城啦都
睇新聞有人滯留左係波蘭德國境度未番到去

係 三國1990-1991年復國之中，愛沙好彩地冇俾蘇聯血腥鎮壓過(參考立陶宛1月13日事件)
愛沙尼亞人口126萬(連埋20萬俄烏裔)咁樣感染支蟈生化病毒落去都勁恐怖

原來唔需要㗎

奧地利+121 Confirmed,Total:1332

終於肯驗？

後豬後覺囉

原本

Thx update

Agger

愛沙封得遲(立陶宛同拉脫維亞快過愛沙幾日)
仲有好多瑞典同芬蘭遊客係愛沙

英國反超了荷蘭

學了很多地域和政治知識，應該用這post做地理科教材。

奧地利+121 Total:1332
進佔第一排

佢點會無錢
賣完米蘭之後佢都無乜重大投資

抵死 禁蒙面啊嗱

香港今日變咗10宗 總數167

又創單日最多個案

168，唔好唔記得果宗出埋院既永遠疑似驗到有抗體所以肯定係中過

首次雙位數？

今日係9 只係有一個永遠疑似

今日9單有外遊/同輸入有關 1單係本地
真係多謝晒嗰班唔驚中招仲去旅行嘅人

楊潔篪
外交部大佬
呀爽呀瑩都要睇佢頭
趙立堅已成condom

Now：本港全日新增10宗確診個案，累計167宗

自睇錯 真係10單

sor 睇錯

唔知坐完鑽石公主號返黎隔離完話再去旅行果個喺出面中咗武肺死咗未

久違嘅雙位數增長

晏晝四點半嗰陣報幾多，今日做野忙無留意睇

應該唔係

now個數好似不嬲都計埋呢個？

係咪張太？

打邊爐家族嗰日？

某個佛系島國

美國+428 Confirmed,Total:5236

唔使心急，好快雙位數

諗起上郵輪玩搞到冇埋條命嗰啲人。。。
佢地屋企人會唔會有陰影

果日最多

美、英一起發力了

Chinese Virus comes from China
源自中國的新鮮中國病毒

再+7 now
Total 5243

連登又比人ddos緊？

似係
有咩事要ddos

計比例同香港差唔多

LM

想問下中亞係咪都中哂招

瑞士+3 deaths,Total:27

淨返3國,土庫曼,吉爾吉斯,塔吉克

吉爾吉斯

美國+12 Confirmed,Total:5255

美國+6 Confirmed,Total:5261
挪威+1 Confirmed,Total:1442

美國+2 Confirmed,Total:5263
瑞士+65 Confirmed,Total:2742
挪威+1 Confirmed,Total:1442
羅馬尼亞+38 Confirmed,Total:222

想我嬲？吉爾吉斯應該多遊客過另外兩國好多

外遊撚

馬主隻狗陰性返屋企 最後都係死咗

死因有冇講

隻狗死左

美國+3 Confirmed,Total:5266
希臘+35 Confirmed,Total:387

隻狗都17歲啦

美國+340 Confirmed,Total:5606,+1 death,Total:95

trump live 無人講？

狗仔選擇唔到主人，rip

美國+30 Confirmed,Total:5636

無 無驗狗屍 唔知死因

希臘+1 death,Total:5

意大利朋友聽倒有人傳話隻病毒本身係想搞香港人但失敗左搞成咁，問我係咪真點答好

癡撚線，格陵蘭變咗紅色

漁護署表示，從飼主周巧兒得悉，其松鼠狗已於周一（3月16日）離世，飼主表示不願意為狗隻進行驗屍確定死因。

松鼠狗早前病毒測試由弱陽性轉呈陰性，並於上周六交還周巧兒。

#武漢肺炎
【疫情焦點】本港單日增10宗確診「平紀錄」 周巧兒寵物狗死亡（附全港隔離大廈搜尋器）

yes

美國今日好勤力

總知係支那唔啱啦
就算真係成功係香港爆最後都係全球中招，不過支那會一早封定關死少啲人

本身都17歲，狗齡黎講好老

你話係
reddit都有呢個講法 仲有唔少5毛屌鬼

尋晚已經係啦喎

孟加拉The first death

我用黎每日返到屋企噴鞋底，1:49漂白水冇問題？

佢話香港人好醒目無事

thx，但呢兩日去公司附近屈臣氏、百佳搵都係賣晒，藥房又唔放心，我再搵搵先！

手足間接救咗真香港人

幾個到坡狗

沙特阿拉伯+38 Confirmed,Total:133

宣傳吓個P4實驗室

或者同佢解釋香港一早已經係被殖民嘅狀態
放咗大量芝麻仁喺度清洗人口
用病毒會 team kill

17歲，加上被漁記搞兩星期，冇事都變有事...

見巴打喺打字上面用好多不必要嘅書面語，建議你可以慢慢改變你嘅習慣，用多啲廣東話口語嚟打字，將廣東話發揚光大

但係隻野專殺廢老，會殺哂D藍屍

確實不能排除喎
如果唔是李文亮走漏風聲
俾佢瞞一個月
我地真係可能變第二個意大利

但犧牲好多人

係wor

係，仲被改成攻擊性器官，擺明係要令香港人絕後，完全係中共計謀！

沙特阿拉伯+38 Confirmed,Total:171

你用假數同真數比

抗爭者1月全民口罩
醫護逼到林病半封關
先救頂住左第一波

諗返林鄭叫人唔使戴罩
個1億口罩唔知去左邊
popo 卻full gear
賴死唔封關/機場
真是好撚鬼

香港人欠手足一句多謝！

西甲華倫西亞超過三成職球員確診

吹大啲話依家全世界都有勁多支那移民例如佢地意大利咁
呢單一早就有曬劇本嘅只係爆錯咗係自己度先
（唔排除支那真係咁諗）

咁同歐洲其他比都係高好多既

又一個超越香港

大家都係黃禍，不用分得那麼細

咁碌柒

係欠命
14億人欠當年六四同依代人好多血債

2月18日～3月15日までの国内(国立感染症研究所、地方衛生研究所等)における新型コロナウイルスに係るPCR検査の実施件数は、32,125件

真係波動幅度極大15號果日全日本驗左3000左右，然後中央化驗方面前日驗43，尋日驗3416CLS其實係咪星期日放假

唔係成日睇，好想知道點解greenland會有case，唔係停曬飛機停曬船啦咩

有冇英文翻譯？

埃塞俄比亞+1 Confirmed,Total:6

waiting italy

我都係噴鞋底
布鞋就可能會甩色

佢地係用晒所有儀器同資源，依家d患者已經唔夠藥，即係無得用藥針對d症狀，老人家/身體差既只能靠自己，所以死亡率特別高。

即係好似新聞咁講，佢地d醫護依家手頭既資料有限，佢地只應選擇留藥同儀器救d生存率高d既後生仔，d長期病/老人就會由得佢地，佢地頂到就頂，死都無計。

可能冰島傳過去

哦，我唔係，只係普通運動鞋或者涼鞋... 試試先！

尋日有巴打話啱啱開返

意大利最早爆
一早打爆咗icu
其他國家只係啱啱開始
所以預期佢地會慢慢pick up e.g. Spain, france

agger

丹麥傳過去呀
有直航機

兩度都有直航

紅底報

Nigger有無撥款比自己國驗架

諗起疫情結束後出現大量破碎家庭就

夜晚晚

無症狀無事既

好mean

意大利個死亡率應該先係武漢肺炎真實殺傷力

香港office？

德國+847 Confirmed,Total:9597

係今晚定新中？

好似係時代

時代廣場

德國星期日晚才5100，兩日多就增加了4400

+3526 +345death

意大利

依家香港台灣都係班人唔合作
係要去旅行返黎變哂輸入個案

source:

聽晚全球總數應該過20萬了...

Death rate: 7.7% -> 7.9%

3日內死亡人數實過支國假數

意大利+ 3526 confirmed cases, total 31506 cases
+ 345 deaths, total 2503 deaths

意粉+3526 Confirmed,Total:31506,+345 deaths,Total:2503

連續幾日都係咁
個確診唔跌
空難級死亡數應該持續一段時間

意大利三萬頭啦

除非禁止出國 or 強制回國要強制隔離
呢個係全世界國家都要面對嘅問題

停唔到了

最嚴重係死亡仲多過recover,根本已經失曬控

死亡率進一步上升

not one less

意粉 人口老化好嚴重
要等佢公佈年輕死亡率
先知數據有幾真

意大利個確診數，可能係佢個系統極限，真實情況會更差。

沒救了

六千幾萬人口，到底爆到幾多總確診人數至停？

驗唔到咁多

意大利根本無跌到，這幾天都係係測試上限輕微浮動。

老嘢唔係人咩
呢隻嘢個玩法就係拖爆個醫療系統
迫你做抉擇救邊個

當七老八十死晒
就會推班五六十歲去死
再跟住就三四十歲

死嘅原因好大因素係重症得唔到有效治療

同埋病徵明顯先驗
佢個確診數應該比實際感染人數低好多

意大利確診又回升返?

人地姓譚 係中國人

德國準備破萬。
下一個過1000的好像會是日本。

唔肯戴口罩既話，15萬都有可能

日本消極咁驗，有排先到1千

背後仲有個必須面對問題，就係到底係咪真係recover？我真係唔信當中冇假陰性隱型帶病者，以為好返又去聚會，繼續播毒... 所以支那八萬人中，六萬幾recover完全係笑料，全面復工復課後唔爆我切柒！

150萬都未必掂

其他地方老化無意大利咁嚴重

要睇對全部國家的真正死亡率

科學d 唔好咁激動
知道數據先可以對症下藥
資源點分配好

後日就過啦咁搞

日本唔肯幫病人做測試，未有耐爆上一千。

大家有無留意個網入面有個note 講解意大利條數

Italian media are reporting the change in active cases (a lower number) rather than the change in total cases (a higher number), representing it as "newly infected" when, in fact, it represents the "change in active cases." Newly infected, meaning the number of people who have tested positive to the virus in the last day, is the number shown on the table above, which corresponds to the change in total cases in accordance with the international standards set by the WHO and followed by all countries. The change in active cases (what Italian media label as "newly infected") is the result of the following formula: (newly infected) - (new deaths) - (new recoveries). All data, including total cases ("casi totali") is available on Italy's Dipartimento della Protezione Civile official repository

即係個確診數會減走recovered同death
每日都低估咗個確診數

真，病毒唔會因為睇返自己殺咁多人而收斂

我認為脫離mechanism 咁去理解數字唔科學
所以提出呢點

即係其實係4000+

咁係咪即係話意粉其實要三行數加埋再減啲先叫真實reported case

過多兩個鐘歐美國家再公佈就過廿萬啦

很不幸地選擇救邊d人
將來好大機會發生

包括香港在內
藥得咁多
現實將會極殘疾

其實而家意大利死嗰班係咪醫療體系爆煲之後，重症都由佢自生自滅嗰d

而家係咪西意法先會統一公佈

意大利地獄咁

調返轉 同埋唔救老野

worldmeter果個係total，我地唔使加

意粉點算

西、法都有機會加2、3次

睇完歐洲咁爆法
再睇番韓國發現韓國佬幾犀利

其實西方人唔肯戴口罩真係做咩都無用
遲d美國加強檢測又係爆到pk
雖然應該都係好過歐洲

拉脫維亞 立陶宛同斯洛伐克都肯戴口罩㗎
所以佢哋冇事

真係好唔想同西方國家講I told you so
生性d啦

今日多左四五十，而家880如果未來兩三日都係呢個增張數字，應該就下一個破千但感覺又會一日多一日少

不過最關鍵係佢下面果名係唔會再加既鑽石公主再下一名係馬拉600幾，每日加100都未必夠快再下一名係澳洲400幾差太遠

同你個名一樣
活著只因幸運

同埋過去幾個月一樣
我地無死到係因為好彩有人代替我地死咗

係 睇呢個網就明

和平日子太耐 good time create weak man 計落戰前出世嗰班都死得7788 整返堆嬰兒潮食正條水發圍 冇咩經歷過苦難 所以咪咁廢囉

我發覺呢排 少左人戴眼罩

黎緊香港應該會大爆

大家最好戴返個眼罩出街

人人帶口罩 防禦做得好
大把機會拖到疫苗同有藥

不過要做最壞準備

歐美好大件事
未必頂到

好多轉咗眼鏡

眼罩每日點做清潔最好？

韓國及時發現 同想郁邪教好耐所以反應快

眼罩
見過一次only

每日用75%酒精抹

一個星期用1:99漂水抹一次

我仲戴緊眼罩

想知邊度有平眼鏡買

唔係喎，我每日都見，今晚搭巴士見到到六十幾歲阿嬸戴眼罩..

thx，照做！

屌你到呢個時侯仲要去旅行嘅人中咗都係抵死，仲要傳染比香港呢度嘅人，死自私旅行撚喺度害人害物

旅行撚死全家啦

有眼罩當然用眼罩，防飛沫能力好過眼鏡..

之前睇過有報導話1:99殺唔死
最好1:49
不過眼鏡用漂白水可能傷鏡/金屬架
用酒精已經得
都殺得死

啱啱話有個係元朗區議會副主席個仔而家除左離島 ，十七區正副都係自己人黎既不過唔知佢仔係去玩定留學

可能又第二架郵輪有人中呢
果個數係鑽石公主號+至尊公主號加埋

據說喺歐洲intern

已經要揀人醫醫療系統已經overload咗，好可能有啲老人家或者長期病患嘅人冇醫到死喺屋企等人收屍

問題嚟啦：
呢啲case計唔計入確診同病毒死亡個案？

每日試劑有限，如果唔知屋企人因為武肺而死，咁其他屋企人同做收屍嗰位變相係超危險，佢哋有機會變成社會上嘅隱形傳染者直至開始病發...咁樣根本無解局面係咪已經冇辦法救到

怕嚇親人

意大利Lombardy區 10.1%死亡率
54%既測試係positive

返工 冇辦法

唔係喎712係鑽石公主個數至尊同埃及隻船都計返入美國同埃及總數同埋就算獨立計都無理由兩隻一東一西加埋

我係支那微博見到
意大利有間教堂全部都係棺材

所以武漢其實死左幾多人

台灣準備入走馬燈

至少100k

如果你試過同佢地講你就會好炆，佢哋係唔會聽，反而會歧視你戴口罩，講多兩句佢地覺得煩就想毓手打你，然後話武漢肺炎就會話你種族歧視，我已經頂唔順呢班白皮豬啦

cls唔係落後區都咁

留學 工幹 就無計啦

只要人人戴，戴嘅人佔主流，就冇人覺得怪，同戴口罩嘅原理一樣

佢地想死由得佢啦

自己死就好，宜家搞到全球

Lombardy係全意大利最有錢

香港唔怕啦

Sad but true

乜都唔戴先最嚇人

中國條假數冇人再理過, 都唔知裡面會唔會爆到傻

返工、留學生就冇問題嘅，最憎就係嗰啲唔理人安危嘅旅行撚

我搭車就會載，無計，d阿叔大媽太痴線，係車keep住咳…

呢句真我離遠見到就彈開
有人咳就彈開+閉氣

支那生化武器攻擊意大利

阿蟬啊

咁唯有祝佢地早啲中

祖雲達斯第二名球員確診

Prada、Armani、Valentino、D&G都喺晒米蘭，呢啲品牌最倚賴中國市場，亦都係最奶共嘅國際品牌
亦都因為咁，先有lombardy嘅溫州小鎮，為呢啲牌子提供廉價嘅made in italy產品，亦都係導致lombardy淪陷嘅主因
奶共冇好下場

mutadi
希望藍c 冇事

BREAKING: Juventus have confirmed that Blaise Matuidi has tested positive for coronavirus.

official statement:

據聞rugani女朋友都中

慢慢爆咁

又係法國人

‪ChinaVirus‬

其實戴口罩只係好低代價防疫方式，無論如何都比唔戴有效，既然佢地硬頸到連咁低代價防疫方式都唔願做，就由佢地死啦，即是我以前勸朋友戒煙一樣，分享從我煙剷老豆驗出末期肺癌，到我戒煙... 對佢地講到口臭都不為所動，仲試過勸到差d郁手打交，所以我從此唔做咁吃力不討好戇鳩事，勸一次就算，唔聽由佢。

France +1097 cases Total 7730
+22 deaths Total 175

咁你落車用乜裝住個眼罩？我都係打算每日開/收工搭車各戴一次，但唔知唔戴時候點放置最好！

San Marino +4 cases Total 119 +2 deaths Total 11

made in Italy by chinese
咁多錢買個手袋，買件時裝，原來都係中國人做既

法國個數好穩定 大約每日+1000

d無支那工人都走一轉扮mii

得3萬幾人口
viutv有介紹過

係咪有個西班牙足球教練死左？

哦，原來尋日既事，21歲，好後生！

返工唔戴得？我出街戴到返屋企先除

都得既，係去食晏時會怪少少，不過只要對防疫有幫助，怪都唔緊要，我頂得住！

我而家唔理架啦
而且香港地唔會歧視你
反而你乜都唔戴先歧視

仲要好多都係非法勞工/居民
可以睇下

亞賽拜彊+6 confirmed, total:34
烏克蘭+7 confirmed, total:14
立陶宛+3 confirmed, total:25
法國+1097 confirmed,total:7730
美國+145 confirmed,total:5863
挪威+4 confirmed,total:1456
烏克蘭+1 death, total:2 deaths
美國+2 deaths, total:99 deaths
法國+27 deaths, total 175 deaths

歐美啲文化咁多親密接觸
又唔戴口罩 想唔爆都難

咁又係，即是今晚搭巴士所見咁，個冇戴口罩男人坐落OL旁邊，嚇到OL即時起身轉位，冇戴口罩男人又衰鳩格，嚇走OL後唔坐埋窗口位，搞到全車滿到頂閘都冇人願坐埋去！

睇過單新聞話支那逼死好多山寨鞋廠

咁對依啲人就啱架嘞，佢哋多數係話唔聽果班嚟，等佢無面又無癮

列支敦士登+12

郵票小國都咁

以後冇郵票

Trump hater真係弱智

Montenegro + 2 cases

西班牙 +439 cases +23 deaths

法國佬不甘示弱

西班牙咁嘅速度比盡三日過伊朗條假數

外國5毛

都唔出奇，車個嘜頭咪可以扮下made in Italy

未來三個月應該係關鍵
如果唔係可能要去月球

你戴少見嘅裝備出嚟，依家無人會理無人覺得怪
反而我會諗，係咪應該都要戴都要買

黑山開齋

歐洲全面淪陷

美國+20 confirmed,total:5891

挪威+4 confirmed,total:1462

fd話怕咗d鬼佬，凌晨先出去24h超市買餸

痴撚線，尋日仲係46xx，12xx應該係佢單日最大確診人數..

因為佢會戴口罩？

NBA唔駛再開

英文唔似native?

德國得2單seriously crictical 死人又少 係咪confirmed case計法有唔同
同佢鄰接國家嘅都around 1000或以下

假如台灣香港同澳門大爆既話，我地無處可逃，好似台灣人咁講，走得去邊，唔通跳落太平洋(太平洋無加蓋)

澳洲lockdown
no more overseas travel, and banned indoor gathering for more than 100 people

幾十人聚會都夠死

走返去大陸 攬炒

KD都中埋。。。
唔知美國人依家點諗

我每日返屋企，洗手時用洗手液一齊洗，用酒精的話消耗太快

香港唔怕啦
六月之後係香港戴豬咀眼罩都已經唔係咩新鮮事

岡比亞 first case
亞克羅提利和德凱利亞 First two cases

已入手
到時如果香港都爆已經準備定戴出街

有無Hilti

因為鬼佬唔帶，個fd有老有嫩，凌晨先敢買嘢

正常返到公司/屋企先除，即時攞水洗。

如果要放埋先，我背囊有1格無拉鍊無封口既網袋，放果到，返到公司/屋企先洗，背囊就每日返到去就噴消毒水。

我好似煮野食咁啤水
但如果你想再安全d, 可以攞1:99浸左先啤水

我諗一日都著防護衣出街一日都未叫怪囉
如果到香港爆到7彩，我諗有人著防護衣都唔奇

利申：12月時買左3套放公司

即棄？

有冇人覺得呢幾日仲嚴重左
歐美 d 數字真係幾何級數咁上升
我屋企仲要有老人家都唔知點算好

係其實原本係預如果公司有同事/客中左招，可以俾死士著黎做消毒。

美國+19 Confirmed,Total:6488,+3 deaths,Total:112
哥倫比亞+10 Confirmed,Total:65

美國+11 Confirmed,Total:6499

塞浦路斯島果兩忽英國基地？

road to 200,000

係嚴重左好多，之前都剩係防大陸，依家係無處不在

日本+2 Confirmed,Total:882
巴西+42 Confirmed,Total:394

美國+2 deaths,Total:114

出街帶住口罩咪得囉
洗乜過份緊張 依隻武肺跟本就無得防範。
隨時周街都係無病徵帶菌者

有線話暫時有8單初步確診。。。

美國+10 Confirmed,Total:6509
美國 +1 death,Total:115

Gg

智利+1 Confirmed,Total:202
巴拿馬+17 Confirmed,Total:86

又係全輸入

Now:台灣禁止所有外籍人士入境，其餘人士居家檢疫14天

同我尋日講既一樣應該係最盡可以做既野

睇圖，近期泡菜最flat，mass testing好有效，再加埋香港的community response 應該更有效。大家應該唔好鬆懈，再push政府做多啲test

連續兩日雙位數

英國+10 Confirmed,Total:1960
荷蘭+5 Confirmed,Total:1710
馬提尼克+1 Confirmed,Total:15

印度+4 Confirmed,Total:147

未來兩星期，冇必要儘量唔好出街！
歐美感染個案回港已經殺到，但係要星期四至開始要隔離，即係會有好多已感染人仕喺社區走嚟走去！
唔好以為戴咗口罩就安全，手部衞生做唔足百分百就會中招（老實講，好難做到百分百，我哋醫護都未得），唯一有幫助就係社交隔離 （social distancing) ！對上一個週末，已經見到成街人，餐廳要排隊！大家努力咗個幾月，千祈唔好功虧一簣！
再講多次， 未來兩星期，冇必要儘量唔好出街！

瑞士有無封

３月17日、国内感染者は前日より44名増加し、873名（患者770名、無症状病原体保有者100名、陽性確定例３名）、国内死亡者は29名となりました。

同埋細島國係好啲 少咗陸路入境

酒精都得 不過要完全吹乾先有用

澳洲+83 Confirmed,Total:539

澳洲快轉天氣
快封城 控制

唔係就大件事

德國+767 Confirmed,Total:10203
美國+4 Confirmed,Total:6513
日本+1 Confirmed,Total:883
菲律賓+6 Confirmed,Total:193

正常 有左膠政府

赤道幾內亞+2 Confirmed,Total:3

但死亡數超少

美國+1 Confirmed,Total:6514

澳門+1 Confirmed,Total:14

無得完全禁本土居民

新成員:吉爾吉斯The first new three cases

中亞五國只淨返兩國0 cases

美國+2 Confirmed,Total:6515
澳洲+21 Confirmed,Total:560

澳洲好多人wfh
返工搭train peak hour係平時客量5% 唔夠

但戴口罩嘅人都係唔夠一成
始終失咗先機
無乜人買到

D cafe 餐廳今次食屎都唔掂

同埋已經開始涼
朝早得十六七度
一開始凍d人咳多 sneeze多
好難搞

今朝搭搭下有個asian 一兩分鐘咳兩三下 又sneeze又唔掩嘴
頂佢個肺

泰國+35 Confirmed,Total:212
烏茲別克斯坦+2 Confirmed,Total:13

土庫曼簽證嚴格
塔吉克好少人去

泰國都係輸入個案

越南+1 Confirmed,Total:67

Wednesday's cases fall into two groups, one linked to earlier cases and the other mostly with overseas connections, Suwannachai Wattanayingcharoenchai, the director-general of the disease control department, told a news conference.

One group of 29 cases includes four from an entertainment venue and 13 from a crowded boxing match, both in the capital, Bangkok, while 12 came into contact with recorded patients, Suwannachai said.

A second group of six new cases includes one arrival from neighbouring Cambodia, he added.

千里達及多巴哥+2 Confirmed,Total:7
盧旺達+1 Confirmed,Total:8

西班牙已經開始學意大利咁放棄治療部份重症患者

醫療崩潰？

你要計劃下
避難計劃

冬天一到就大爆發

係，老年人口太多

感染人數多
治療時間長

邊有咁多醫療

呢隻野唔係重症好似都平均要20日先出倒院

美國+7 Confirmed,Total:6522,+1 death,Total:116
以色列+90 Confirmed,Total:427

歐洲即將開始新嘅一日

同香港一樣

肺炎 係一個好嚴重的病

流感無得比
流感一個星期就好

d人同流感比係傻

想問下伊朗個數大約幾點update ?

聖馬利諾+7 Confirmed,Total:126

其實唔重症可以出院隔離
E.g. tom hanks

touch wood 如果真係要有人做死士
其他人要監督住佢地著/除PPE，呢個過程好容易中招

+90

哈薩克斯坦+2 Confirmed,Total:35

7點左右

台灣今朝話要有心理準備未來幾日會好多confirmed

突尼西亞+2 Confirmed,Total:27
加蓬+2 Confirmed,Total:3

非洲嘅有錢仔

其實香港都要做好心理準備 但似乎多咗人出街

啲白皮豬&旅行撚

匈牙利+8 Confirmed,Total:58

家下全球封關咁濟，旅行撚去人地大使館示威叫人開關就有

日本+1 Confirmed,Total:883
印度+1 Confirmed,Total:148
斯里蘭卡+1 Confirmed,Total:45
蒙古+1 Confirmed,Total:6

韓國+6 deaths,Total:90

未來一個月
都極危險 包括香港

意粉都係2月尾大爆發
潛伏期太長
隱形病人傳播

Reddit見到 大流行歷史

格魯吉亞+3 Confirmed,Total:38
委內瑞拉+3 Confirmed,Total:36
孟加拉+1 Confirmed,Total:11
阿魯巴+1 Confirmed,Total:4

Hong Kong Flu 一定係醜化香港啦

台灣+23其中一個仲要係本土源頭不明

今日香港有15單初步確診

cable:今日新增15宗初步確診

都唔明點解wuhan flu / virus就係racist

仲未計夜晚更新，隨時20單

第二波來了

累己累人

有無人覺得本地條數勁假

台灣+23 Confirmed,Total:100

你可以唔信

嗚呀 台灣要守住呀拜托
唔想我老婆仔仔有事呀

台灣封關遲左一步

算果斷啦

問題係國民無得完全封

口罩產量目標日產2千萬，但依家先日產1千萬
大爆發嘅話要日產3千萬以上

之前想去台灣見老婆嗰位巴打？

所以要搵地方隔離，唔係居家隔離

台灣可能守唔住

隱形病人 唔知傳成點

返工燃表示，今日lunch少返啲啲人

有個係港隊出國習訓既無計

呢d無法啦 講緊爆發期週圍旅行嘅人

買外賣帶飯啦 仲堂食？

2月去見過一次

準備喺走馬燈出返黎

第二波

等陣就冇咗嘅啦

坦桑尼亞+2 Confirmed,Total:3

仲少單果陣可以，去到幾千宗果陣，肯定要取捨，輕症在家隔離韓國爆發期果陣都係咁都救得返反而全部輕症入院/指定地方隔離肯定overload

Expected

假的 假的 全都是假的

21個外地，2個本土

Stand News 立場新聞

【15:00 更新】消息人士指初步確診人數中午左右增至最少 15 宗，下午或再增 8 宗，使到總數可達 23 宗，大部份曾外遊近日回港 ...

塞爾維亞+11 Confirmed,Total:83
摩爾多瓦The first death

1源頭不明 1密切接觸

香港醫療會爆

搵到與患者有緊密接觸既人隔離，應該都仲可以頂得住

真係第二波

應該係

wfh 算唔算害左香港
個襯得閒即刻去外國結果而家仲大獲

最緊要唔好係社區傳開去，香港都係一樣

屌你 裝支那app

咩係wfh

其實而家強國情況係點 我真係唔信tvb啲資料

work from hill

但願港台都可以頂住

上面有圖

強國點都係死
睇下幾時
大量學生 公民返去

柬埔寨+2 Confirmed,Total:35
亞塞拜彊+1 Confirmed,Total:35

2月中已經開始有公司取消wfh
2月尾得小量公司仲wfh

【武漢肺炎】馬來西亞周三開始「鎖國」 民眾湧往巴士站回鄉

人類總是不停地犯錯
返鄉下傳毒

趁未洗14日隔離前返左去先

武漢 意粉一樣
無病症 瘋狂傳播

奧地利+139 Confirmed,Total:1471
日本+3 Confirmed,Total:888
波蘭+8 Confirmed,Total:246

阿爾巴尼亞+1 death,Total:2

難 因為仲週圍去唔同地方

外霉(西媒)心態同支蟈一樣，只想台灣、香港同澳門爆

呢兩個禮拜外霉係咁吹風話台灣香港(港共做下樣，但港共又唔全封中蟈)澳門防疫好高曬歐美，其心可誅

外霉(西媒)心態同支蟈一樣，最想台灣、香港同澳門爆

呢兩個禮拜外霉係咁吹風吹奏話台灣香港(港共做下樣，但港共又唔全封中蟈)澳門防疫好高曬歐美，其心可誅

科威特+12 Confirmed,Total:142
澳洲+5 Confirmed,Total:565

唔比自己即國民返自己國家其實點講都講唔通

Work from home可以去外遊咁癲

帶飯最安全
公司冇微波爐既可以去買個Rasonic 蒸飯盒兩舊幾水一個
帶飯又平又健康

有人係咁
基本上唔駛做咁濟

亞美尼亞+6 Confirmed,Total:84

拎埋電腦去旅行

阿富汗+51 Confirmed,Total:73
阿爾及利亞+3 Confirmed,Total:67

全球總感染人數達到20萬

南非+31 Confirmed,Total:116
瓜德羅普+9 Confirmed,Total:27

又一個

阿富汗點應付到

留尼旺島+3 Confirmed,Total:12
圭亞那+4 Confirmed,Total:11
剛果民主共和國+1 Confirmed,Total:4
法屬聖馬丁+1 Confirmed,Total:3

挪威+1 death,Total:4
捷克+30 Confirmed,Total:464
馬提尼克+3 Confirmed,Total:19

篤灰炒咗佢

日本+2 Confirmed,Total:890
羅馬尼亞+29 Confirmed,Total:246
克羅地亞+12 Confirmed,Total:81
剛果民主共和國+3 Confirmed,Total:7

中左招就灰都唔駛篤

拉脫維亞+11 Confirmed,Total:71
法羅群島+11 Confirmed,Total:58

法羅 the next San Marino

盧森堡 一次63

盧森堡+63 Confirmed,Total:203,+1 death,Total:2

豆腐潤咁細都咁多

韓國+1 death,Total:91
挪威+4 Confirmed,Total:1475

今日全世界都突然加速

全球總死亡人數8千

巴拉圭+2 Confirmed,Total:11

巴西+1 death,Total:2

挪威+1 Confirmed,Total:1476
巴基斯坦+7 Confirmed,Total:254

低幾何級數開始

香港+14 Confirmed,Total:182

香港 今朝+14確診 +8初步陽性

當22

丹麥+20 Confirmed,Total:1044

好多外遊

有一宗本地個案

又過香港

日本+8 Confirmed,Total:890
愛沙尼亞+33 Confirmed,Total:258
印度+4 Confirmed,Total:152
塞內加爾+4 Confirmed,Total:31

日本條假數真係超穏定增長

挪威+2 Confirmed,Total:1478

菲律賓+9 Confirmed,Total:202

歐洲爆得咁勁，佢哋應該有輸入個案，但每日確診人數仲咁少？？

唔驗就無事

痴線，日本不嬲有口罩文化，又有生產口罩
要防播毒易好多

壓住

The no. of cases won't increase if you don't check

有輸入，而且早過我地雖然佢地自己都瞞數，但第一個篤爆埃及瞞數係日本之後先到台灣發現埃及輸入個案

尋日+45有8宗輸入，除左德國意大利以西歐洲，仲有阿聯酋同芬蘭輸入個案

印尼+55 Confirmed,Total:227
菲律賓+3 deaths,Total:17

有口罩文化同死都唔驗係無沖突

有興趣google下softbank社長免費提供100萬個快速測試
最後結果搞成點

斯洛伐克+8 Confirmed,Total:105
白俄羅斯+15 Confirmed,Total:51

澳門+1 Confirmed,Total:15

真心on9 為東奧攬炒

挪威+5 Confirmed,Total:1484
印尼+12 deaths,Total:19

班旅行撚害死香港

死咁多

日本冇好似歐洲咁大爆真係全靠本身民族夠優良衛生清潔又肯戴口罩
唔係既話個仆街政府咁樣仲唔爆到七彩？

安倍仆街到又想領功

同777一撚樣

日本都好多人話just a flu喎

立陶宛+1 Confirmed,Total:27

冇衝突佢地流感都戴口罩

其實應該係佢地唔like韓裔既孫正義連換做100萬個口罩都照鬧

其實好怪，佢地又識鬧蒲郡死左果件專登播毒廢中 ，如果惹到人重症同生化恐襲有咩分別，但又唔覺驗得少輕症患者周街走，輕症都會惹到其他人重症

丹麥+47 Confirmed,Total:1091
摩洛哥+5 Confirmed,Total:49

其實冇得驗都好多人鬧
之前有個老母係twitter話個仔高燒左好多日都唔幫佢驗
鬧到上埋電視

到時爆第二波可以懶海歸
期待佢地狗咬狗

唉
玩撚猿

劇本寫好晒啦
唔係點解咁多we柒message係咁話外國唔安全叫返去
重有之前個乜鳩鄭州毒王
特登搭兩日飛機去歐洲兩日旅行？
信佢個都弱智

希望到時爆第二波
小粉紅vs海歸
狗咬狗

挪威+1 Confirmed,Total:1485

眼不見為淨
合埋眼睇唔到就當無
你幫佢開眼認清現實佢就衰屌

好以WW2出面輸到加零一
但大家都係鍾意聽大本營啲fake news
如果唔係就係非國民

挪威+1 Confirmed,Total:1486
肯亞+3 Confirmed,Total:7

海龜好多係紅二代
小粉紅敢咬咩

黎巴嫩+9 Confirmed,Total:133

馬來西亞+117 Confirmed,Total:790

幾肯定疫情唔會因天熱綬和

陽性就陽性，乜鬼野初步陽性

唔怪得之要鎖國

summer is the end of coronavirus

芬蘭+11 Confirmed,Total:333
汶萊+12 Confirmed,Total:68
波斯尼亞+2 Confirmed,Total:36
孟加拉+3 Confirmed,Total:14

因為驗第二次先陽性，第一次就係初步陽性

武肺:Too young yoo simple

之前有個護士試過第一次positive 之後連5次negative

too simple

新成員:吉布提The first new case

香港今日加左咁多個排名都係向下跌
入走馬燈不是夢

非洲嘅一帶一路參與國

多驗幾次，盡可能Rule out false positive/false negative

支那有駐軍嘅國家

挪威+1 Confirmed,Total:1487
烏茲別克斯坦+2 Confirmed,Total:15
關島+3 Confirmed,Total:8
蘇丹+1 Confirmed,Total:2

傳返比老豆老母

原來個總統係獨裁者

紅二代個班先無咁蠢回歸支那

公道講，吉布堤係幾國駐軍都有

習明澤回家吧

都有美軍

正解
嗰班一定俾老豆老母叫佢地死都要留嚟外面

你意思係放落煲，煲熱水滾佢一陣？

因為佢個地理位置緊要(冇記錯好似喺紅海出口)

比利時+243 cases, total 1486
+4 deaths, total 14

比利時+243 Confirmed,Total:1486，+4 deaths,Total:14
波斯尼亞+2 Confirmed,Total:38

果d叫飛水…

啤水係攞水不停沖佢幾分鐘，原理同洗手最少20秒一樣，係洗走d病毒。

每次返到屋企就洗手，拆濾罐，再洗手，將眼罩口罩放去洗手盤開住水由得佢沖水(沖住涼順手都得), 呢個時間就用消毒水抹濾罐，抹完都已經分幾2分鐘，之後再落手洗。

不過講到明，3m有片教學，口罩係用1:99漂白水浸，唔係啤水，所以我覺得眼罩應該單返咁做無死，只係我唔想長期有果d味，咪浪費下食水囉。

德國同比利時死亡率好低
意大利差太遠

巴林+13 Confirmed,Total:255
阿爾巴尼亞+4 Confirmed,Total:59

應該西班牙陣亡先

伊朗+1192 Confirmed,Total:17361,+147 deaths,Total:1135

又一架雙層巴士

肯亞+3 Confirmed,Total:10
葡萄牙+1 death,Total:2

西班牙好似加19xx，chatroom有講

識人仲跟團去馬拉

咁On9

西班牙+1890 Confirmed,Total:13716
日本+10 Confirmed,Total:892

追Italy , Spain 一日報幾次

3月6號夜晚7點左右: 10萬單
3月18號下午4點左右: 20萬單
用咗12日左右double
我估30萬單用8-9日左右搞掂?

以而家嘅速度，由20萬升到30萬可能少過一個禮拜……

呢個post 5001既時候可能已經250k

蒙特塞拉特 first case

英國海外屬地 人口：5900

今晚可能已經210k

完全唔明德國條數
死亡同康復都俾其他國家低好多

重症個位數死亡率低過流感

挪威 +22 Confirmed,Total:1521

係咪日耳曼人基因可以減弱呢隻病毒，好似日耳曼國家都死亡率極低拉丁人就仆晒街

Agger 自撚私

畀火山毀左大半個島

一定有架啦

布基納法索The first death

新成員：新喀里多尼亞The first new two cases

馬耳他 +10 Confirmed,Total:48

喺瓦努阿圖附近

所以班德國人根本就冇驚過
繼續同我講 you don’t need a mask

個個巴布亞新幾內亞都未有

日本先係第一個玩herd immunity嘅國家

德國 +1385 Confirmed,Total:11588
孟加拉The first death

日本+9 Confirmed,Total:901

又燈死一個Oceania 國家

太窮買唔起

德法

我覺得最後淨土係北韓

你信真係0

有可能，一出現病徵就已經被高射砲處決

德國仲係死咁少人又吹佢唔漲

但係recover 都少

瘟疫公司專業級玩家

不過好多支那人去北韓走私

西班牙+40 deaths,Total:598

當地人定歐洲人

香港經驗如果唔落藥/遲落
就算冇已經病癥，病毒可以一個月以上先清倒

唔計中國既話DOUBLE速度會更快

英國肯定唔係依個數，依幾日返香港都中十幾廿人啦！

西班牙係一日報1次定2次？又40人

人哋都唔積極驗

同日本比呢？

鬥hea

奧地利+3 deaths,Total:7
伊拉克+10 Confirmed,Total:164,+1 death,Total:12

2-3次

俄羅斯+33 Confirmed,Total:147

被中共殖左做軍事基地

係咪又係權貴仔女留學返去出事

是12日40萬

有冇咁快

每12日double一次

好多國家檢測技術已經到頂
你見意大利每日已經好穩定+3500

就算實際有40萬
官方確診數字都唔會升得咁快

個數都唔係linear上，加速緊

40 個死少咗
好嘅開始

伊拉克一定係假/驗唔到
淨係伊朗走過去都一大堆

之前仲有一次，暫時係新增65死亡

西班牙成日分開出

西班牙+68 Confirmed,Total:13784,+2 deaths,Total:600

人工心肺德國做，可能個個都有得用所以死亡率低

終於登入到Account

你朋友點

琴日出咗院

唔記得pw無得登入

康復數低可能係驗得認真，唔似支那驗都唔驗就踢晒啲人出貨櫃醫院

香港有公司做中介去幫支那走私去北韓
利申：去過北韓，佢有個博物館裝金氏家族既禮物，見到有好多係香港公司送

厄瓜多爾+44 Confirmed,Total:155

西蘭公國

明白晒，好清楚！唔該晒巴打分享！

唔怪得見唔到你蒲頭

佢細佬都係？

日本挪威人妻講當地點

係
佢哋諗住疫症完咗之後移民斯洛文尼亞

佢話稍為戴下mask啲人即panic
無人戴

好人要一世平安

新成員:贊比亞The first new two cases

不如試吓去台灣 遠離傷心地

芬蘭+26 Confirmed,Total:359

台灣前邦交國

好 會同佢傾下

葡萄牙+194 Confirmed,Total:642

鬼佬喺台灣好吃香
求其開間pizza舖
應該自動有班blogger讚到天上有地下無

Agger分分鐘上埋電視做明星

都真係幾多外國人去台灣發展

德國 +1362 Total: 10,203
係咪old news咗

新成員:蒙塞拉特島The first new case

應該加埋之前個幾次既總數

佢個嘢壞咗 加完又減 減完又加

西班牙+16 deaths,Total:616

大家要係twitter youtube多啲寫意大利第一單武漢肺炎於1月31, 2020係由2個武漢遊客傳播病毒倒致歐洲大爆發

有冇news link? 或者tweet link

come to office

西班牙今日Total 死咗幾多人

又+1385
Total: 11,588
係咪又壞咗

西班牙 +126 Total: 13,910

80幾

係，你碌翻去一個鐘之前已經一萬一千幾

On January 29, when Italy detected and isolated its first coronavirus cases – two Chinese tourists – authorities were sure they had put together the safest protection system in Europe.

The following day, Italian Prime Minister Giuseppe Conte immediately declared a state of emergency for six months, and made Italy the first country to block flights from China. “We can reassure all the citizens, the situation is under control,” he said. “We expected cases in Italy too.”

感染破20萬（+1萬6）
死亡過8000（+700多）
地區170（+8）

Italy, a member state of the European Union and a popular tourist destination, joined the list of coronavirus-affected countries on 30 January when two COVID-19 positive cases were reported in Chinese tourists.

坡狗今日加左幾多?

昨晚八點半：243
現在：266

未計今日？

應該計了，即時的。

聽日唔該最少要破300, 比d火我

仲係前一日 +23

坡狗未update

歐豬幾點出數據??

挪威+1 death,Total:6

NBA杜蘭特就算不嚴重，但如果帶菌，也可能被禁止參與比賽

荷蘭+351 Confirmed,Total:2056
智利+36 Confirmed,Total:238

台積電有員工確診
30名親密接觸者需居家隔離

Credit:民視新聞

本地？定外遊過先

台積電自己公佈確診但冇寫有冇外遊，所以唔知

晶圓代工廠台積電今天公告，有一名員工確診武漢肺炎，目前已入院診治，內部決議啟動分組辦公營運模式因應。台積電表示，不影響公司營運，相關細節以政府公開資訊為主。

坡狗+47 Confirmed,Total:313

仲以為台灣可以好快降班

恭喜failed state

一日有球員受感染
一日都唔應該復賽
你又唔知佢點受感染同接觸過咩人

坡狗仆街了

唔經唔覺已經拋離香港14位

香港加台灣都唔夠佢嚟

似出過trip

完晒先復到啦

台灣都收皮

原來台灣已經100宗

應該似

睇新聞話聯盟仲想有限度復賽
復啦，咁想死咪去復囉

因為旅行撚

屌點追啊

瑞典+96 Confirmed,Total:1292

斯洛伐克The first death

5 unlinked

唔知點解覺得台灣分分鐘超越埋香港

應該差唔多

舒服

開始守唔住

藍球員如果淨係跳得起1cm

武肺最鍾意懲罰d唔識驚既人
希望台灣人小心d

人地人口三倍呀

美國+747 Confirmed,Total:7285

14單本地 有5單不明源頭
社區爆發

運動員好大鑊

Gogogo

信政府唔怕

more

貝寧+1 Confirmed,Total:2

美國+16 Confirmed,Total:7301

Monkey see monkey do

有幾多個國家係全面停左工

赤道幾內亞+1 Confirmed,Total:4

7日前仲係幾百依加多左十幾倍

唔好笑住
我驚香港過多幾日笑唔出

中美關係因為呢件事，距離打仗又近咗

今日最後衝關唔洗隔離14日

應該就快有第一滴血

纖維肺真係跑都跑唔郁

呢幾日返黎果d中鏢率奇高

歐洲=人間地獄

同埋台灣真係可以信政府唔怕

輸入急增就一定 本地就睇嗰啲人衛生意識

輸入者d家人先係最令人擔心

英國+665 Confirmed,Total:2626

又話唔驗

呢幾日一定急升

就係重症都已經咁多

瑞士+30 Confirmed,Total:2772
哥倫比亞+18 Confirmed,Total:93

瑞士+298 Confirmed,Total:3070

今日歐洲瘋狂加速

歐洲已經痴撚曬線

意大利都未出手已經差唔多210k

邊到有每日增幅睇

worldometer

佐敦+4 Confirmed,Total:52

約旦？

奧地利+175 Confirmed,Total:1646

住埋一齊冇得避 鬼叫香港屋細

歐洲真係每次過百係基本咁

美國 +22 Total 7323
呢廿四個鐘升咗有無兩千

唔知敘利亞幾時破處

冇驗咋下？

仲有人會去/返Syria 咩？

旅遊台之前有人去大馬士革

同之前土耳其一樣打緊仗唔得閒check

敍利亞旅遊小資訊 + 遊記

差不多，對上26小時，升了2600，平均一小時100

新加坡政府「物資送中國」引起市民不滿

又話只係口頭奶共嘅

支那Active Cases 仲少過德國

武漢肺炎超級聯賽
榜首支那遙遙領先
意大利穩守次席
歐聯位 西伊德
歐霸位 韓法美

前八名幾穩，聯手貢獻了80%的數字

佐敦站地鐵站出口？

德國點做倒得2個重症

蘇格蘭同威爾斯星期五停課
預料英格蘭亦即將跟隨
英國部份地區宣佈停課

所以啲德國人真係冇驚過

但係台灣人唔係
有好多極端
封左山 唔比去照去

德國+668 Confirmed,Total:12256
亞美尼亞+18 Confirmed,Total:102

德國再加22

德國又拉近和西班牙的差距

德國+22 Confirmed,Total:12282
保加利亞+11 Confirmed,Total:92

估唔到德國爆得勁過法國

疫情後，會有幾多執政黨落台？

咁24m人 白痴on9就點都有幾千件

除台灣 全滅

waiting 1:30

但又冇重症又死得少人

泡菜應該好快落中遊

買定離手
雜種落馬
永續雜帝

我信金仔

Same
睇緊Netflix

Hk+25

Icable

下午已預告

毛里塔尼亞+1 case
塞舌爾+2 cases
肯亞+3 cases

台灣+23 都可以喺第三行尾二

其實疫情搞到咁嚴重係西方由上到下集體fail，根本成個社會都無人有防疫意識，醫護專家完全幫唔到抗疫，爆到七彩都唔知醒

馬來西亞一星期後趕唔趕得上南韓

差咁多 坡狗可能可以 人口密咁多

和平病

意??

唔好睇小muslim同小印度

係，意大利1:00～1:30公佈，每天重頭戲。

香港今日193

美國 +109 Total 7512

獨裁嗰堆點會落台
理得你班賤民死活

重災國伊朗援兵

其實係咪首次面對特大瘟疫都會係咁
但我又唔覺香港03年有咁柒

美國有機會反超法國。

再加埋唔帶口罩 南亞裔港人好在大部分都有

民主那批全部受影響
燈到

Greenland +1 case total 2

無SARS之前香港人都好少戴口罩
但印象中都無佢哋咁癲開始有社區爆發仲喺度just a flu同屌人戴口罩

社區爆發都仲唔帶

無經驗+俾世衛昆左
唔喺世衛嘅台灣就做得最好

世衛這幾個月最大的動作就是為武漢肺炎改名

開記招第一句就係 Chinese Virus !

唔知點解
台灣等別多同痴線

最近幾日先有網紅係街殺左人
中有大量色情事件

無計 老董老婆好早期就已經成套生化裝落場做show

依家侵侵開記招中

一切都係跟劇本
初期叫人唔好封關歧視支那
等支那人周圍播毒之後宣佈大流行
再屌西方國家做得差

班專家話無證據支持戴口罩有助防疫
戴左令人誤以為安全仲衰喎

德國 +17 Total 12361
美國 +12 Total 7538
英國 +16 Total 2642

班白皮豬信晒個下嘔血

佢場show係膠, 但至少叫人防疫
更仆街嘅係今日嘅777係叫人唔好帶口罩

Time will tell

要不是林奠一早無公信力+本身死過一次
香港同Lombardy無分別

Hope it will not be too late

香港咁近支那都頂到兩個月就知口罩有用
反而佢哋隔咁遠都爆到七彩

就係要late先有用

唔打到肉邊會醒過來

我驚支共控制世界佢地先識醒
到時真係太遲

今次已經好明顯係支那搞成咁
咁大個教訓都唔醒真係無得救

唔會有呢一日

班反侵左膠仲未醒

班白左中共嚟咗都唔會醒嫁

真係好多白左唔覺

同佢哋講德國麻疹，日本腦炎，西班牙流感佢哋就即刻收皮
西班牙唔係源頭都俾人命左名
就算講近嘅都有中東呼吸綜合症
班左膠又唔見幫呢啲地方出聲

真係痴q 線

湖北宣布解封 武漢除外

仲有好多白鬼未知乜事，仍然繼續貪平用小米華為，對於支共獨裁冇乜感覺！

要死都應該死得8899

自由呢樣野要失去先知珍貴

咁可以復工未

武漢外圍先最嚴重
一定大把人收收埋埋唔鬼報

事實係支共搞到冚球鏟班鬼佬都未知醒
真係唔知有咩方法令佢地醒覺

你屌9中國佢哋即刻話你俾西方宣傳洗咗腦/Racist……

其實復左工成兩個幾三個星期

有條白左係twitter話個陣改唔切
唔可以因為歷史既錯而唔改善
我屌柒佢偽善
以為改個名就做左好人幫左歧視
其實叫乜名都好
歧視既都會歧視
唔會因為個名而去歧視
最重要係睇法

湖北解封
港共唔使再派包機去啦, d 支那香港人已經隨時可以自己走

西方國家唔建議戴口罩某程度上係因為全世界嘅口罩都喺二月頭畀支那人搶晒，然後支那政府又唔畀啲廠出口口罩

如果佢哋而家先提議戴口罩但係班白鬼完全買唔到，會更加恐慌，唔知會做出啲咩事

香港爆得勁過成個支那
仲返嚟做乜鳩

擺到明支那畜害人仲叫歧視
支那人去完你屋企放火再笑鳩你唔識防火
你就仲要覺得佢哋都唔想嘅，唔應該歧視佢哋
班極端白左真係燒壞腦

全面復工
仲要唔準再戴口罩

屌，我朋友話有啲喉嚨痛，佢住米蘭

咪係
都零新增個案
仲唔係呢一刻世界上最安全嘅地方

意大利就公布新數字

Lm睇羅馬帝國最新數字

美國+56 confirmed,total:7624
德國+20 confirmed,total:12577

吓 2978

美國：追法國！！
德國：追西班牙！！

如果佢有事我會崩潰

14日內有冇出街吖

如果侵連任唔到就慘班白左實奶共

Exchange? 可能作感冒姐，食返粒止痛藥睇下點

唔撚係掛

有有去超級市場買野，但有戴口罩有洗手

1日4200單，意大利準備亡國啦

+475death

意粉條數好似唔識跌咁

移民左過去，我當佢家姐架

每日都係新高

希望佢冇事，唔好自己嚇自己先

唔夠㗎！
唔好摸眼鼻同臉 買返嚟嘅食物同著嘅衫都要即刻攞去洗 消毒

封咗城都係咁升

美股又熔斷

同股市相反

yes
要係佢飛嚟飛去之前洗走佢

係咪已經驗親都中

今日好似record high

可能只係少少感冒或者心理作用，唔好自己嚇自己，而且後生病者死亡率都極低，可以以身體能力復原，叫佢唔使驚！

+475
成架747空中解體咁

全民有抗體未

大唐穩守第一
羅馬急起直追一
波斯進駐第三

咁搞，話唔定聽日破四萬！

切換意粉直播

大唐？應該叫後清

支那撚係唐

聽日死亡數字就過中囯

放埋10000個實習醫生落場
結果只係越驗越多

意大利遲早變榜首

中蟈你信真數？

唔知中國個真實數字係點呢

德國+10 confirmed,total:12587
美國+32 confirmed,total:7656
加拿大+21 confirmed,total:619
挪威+2 confirmed,total:1555

死亡率破８
8.34%

痴撚線，咁搞法，意大利過多兩星期會唔會超越支那，上到榜首？

今日德國變咗散彈槍

美國一日update 好多次 其實都升得好快

聽日可能過法國

聽日意大利個數應該確診少支那一半，但死亡多過支那

D白人真心冇腦
睇佢地講d野睇到嘔血
蠢過黃種人好撚多
所以有互聯網咁多資訊都仲要靠權益組織（WHO, Gov)發佈指引,先識跟黎做
因為成班人都冇邏輯分析力

意大利多左四千幾人......

支那一日未全面復工復課，一日仲可以做戲..

意大利計過今日3月18日會係頂峰
如果聽日都唔回落

德國+25 confirmed,total:12612

咪笑人

之前有咁講過咩？

有機會在法國3:00更新前，短暫反超

話說德國學咗機關槍？

封咗城計14日?

傷心

美國話晒人口過三億，係幾個歐洲大國總數，其實好有潛質超越伊朗甚至意大利...

問題是，做足預防措施，感冒都唔應該有
年輕人冇事嘅，可能天氣乾燥夜瞓喉嚨乾痛啫

好多鬼佬信who
仲用who建議黎鬧自己政府做得差
成班活係平行世界

純粹計封城後7～14日會到頂峰
但如果是醫院崩潰了。。。

支那個死亡率都唔會係真

正常依加美國擴大檢疫同南韓仔當初做法一樣
希望有效

好快就知道群體免疫力行唔行得通

希望聽日回落

丹麥+24 confirmed,total:1115
德國+1death,total:28
葡萄牙+1 death, total:2

中國人有冇羞恥心?害到全世界死咁多人

前兩日reddit睇d news睇返嚟
搵唔返篇野了

丹麥+24 Confirmed,Total:1115

+4207 +475

大英先係重頭戲

聽日一定要跌啊

華人世界以外會照單全收

你個fd點

中國？全世界欠中國一個感謝

RIP ITALY

澳門+2 Confirmed,Total: 17

日日多三四千人確診其實可以點醫

冇 佢地見到有國家做得差過佢地就好開心 正一仆街

意粉

Recovered

支那人冇一個係無辜

驗多左所以依家多都係正常
希望好似之前南韓咁一輪爆左上去後就開始跌，再轉穩定返

死亡率上到8.3%

好傷心

支那

封城是阻斷傳播，應該ok的

無,仲想趁火打劫,開始有動作

雜種終於做到毛賊在生做唔到既野，就係殺害外國人，毛賊都只係殺中國人！

意大利+4207 confirmed,total:35713
+475 deaths,total:2978

畜牲可來有人類嘅羞恥心

有D可能係輕症黎 睇番其實覺得意大利第一步行錯左

RIP italy

邊個ching課$25

支那真係害死好多人

冇 佢哋好開心 覺得全世界死晒仲好

美國+10 confirmed,total:7666
加拿大+25 confirmed,total:644

武統全球

武漢肺炎個武

每天差不多一半的死亡人數都是來自意大利

今日睇台仔直播有堆係簡體字既ｕｓｅｒ見到台灣２２單就好撚興奮，仆街到

人地韓仔幾勤力
日日全省消毒
佢地仲defence緊冇證據大規模消毒可以預防疫症

支那個死亡數根本唔真實

湖北武漢當月夜夜消煙

其實其他歐洲人日日睇住意大利死幾百人，佢哋有乜感覺...咁都唔驚？

成日講支那做得幾好
唔諗下當初你班賤畜點走難咁去全世界，真係對支那咁有信心抗疫你哋又走？
無你哋班賤畜個世界根本唔會發生呢場疫症

十四億隻支那狗都係流住應被人道毀滅DNA既血！

支那

終於

之前有巴打做過比較，意大利人口同湖北差唔多，都係6000萬人左右，意大利既醫療應該好過湖北少少既，即係可以用意大利條數粗略估返一個差唔多既醫療系統崩潰左既湖北實際數目出黎

再用歐洲其他地區有埋既數，去估全中國條實數。

咁做既話只要補返d 實數同俾多d 資料去評估，基本上有晒methodology, 可以出研究報告架喇…

台灣是一早擋得好
南韓是爆發後，成功按返低做得好

咁北歐同德語系國家控制到死亡率同流感差唔多，甚至更低

意大利完全冇減退跡象

其實湖北城市醫療好啲都唔奇

意大利 2978死

我只係想知佢地於公眾地方，到底肯戴口罩未？

我地呢邊死人佢地就唔驚，覺得係flu,醫療差
佢地而家咁梗係驚到爆啦

意大利康復/死亡數
7,003
Cases which had an outcome:
4,025 (57%)
Recovered / Discharged

2,978 (43%)
Deaths

支那70000人康復3000死？

黃金6/4比

啱啱先係twitter同條白皮豬開心
俾晒WHO前排話唔好封關唔好人傳人新聞佢睇
佢仲話個陣早期唔知唔怪得佢
屌佢老母蠢撚到呢

咁佢地真係好信自己國家...

無諗過歐洲發達國家會這樣，全部嚇呆了，反應不過來。
經歷過大戰那一代幾乎退下了舞台，現在的新一代看足球、看NBA、看電影、看美劇，面對災劫，表現還不如某些亞洲國家。

我仲記得一月尾武漢封城前，有最少500萬人走出黎，當中唔少更係飛去其他國家！

意大利係咪要亡國

美國啟動國防生產法

歐洲兩個月前 : Asian Flu Mask is for sick people

歐洲現在: Please help us

Humble is the key for survival

不得不佩服佢哋
西班牙、法國、荷蘭、英國之類就

做得世衛唔知已經炒得啦
全世界都知道隻病毒識人傳人時仲洗撚你世衛講

武漢→溫州→意大利

死左係屋企唔計火燒唔計，未確診就死唔計。
最撚慘，捉晒Ｄ爸爸媽媽入去方倉餓死人地個仔女唔計

唔會，我早幾個月前睇過d醫療報告，中國目前醫療評分已經去到70頭 (香港仲係90分以上), 雖然報告有講中國醫療進步得好快，但份野亦講到明中國最好既醫院係集中左係北京，上海呢d沿岸大城市，同埋係有錢人專利；即係話係中國有錢去北京同上海醫，可以去到香港既醫療水平，但其他地區就低返好多，拉低返評分。

好想貼返香港幾個專家1月尾就出啲論文佢哋睇

呢啲白左真係死左都唔抵可憐

佢哋啲公眾地方好快會無公眾，全部學支那，唔撚準出街，政府配給

方艙醫院真神奇

陳時中都低估左歐洲傳播速度，佢以為歐洲醫療體系可以拖得再耐少少。
睇少左神根條約加歐洲人

支那條數係用formula計出嚟
並唔係真係統計疫情

就因為太多呢d左膠白鬼，養大支那呢個殺人狂，最後反被殺死都唔知乜事！

DLLM見到Youtube chat d支那人係度幸災樂禍真係好想斬撚死佢地

阻之後的
之前已經感染人數無人知
可以24日

係家傳比家人
其實賭緊運

希望封城前，唔係太多人感染

weak men create bad time…

係，一線城市和後面可以差好遠。
因為集中資源培養一個一線城市是政績。
有很多求救文，說支援都去了武漢，其實外圍的二三線連基本設備都沒有。

屌你老母
心火盛

2月29日已經啟動，係要新增口罩。

未必安全，你睇好似香的咁去廁所都播倒毒，同一棟樓有人中招都好高危

通常閂chat唔睇
睇見班賤種就眼火爆
殺完人仲話人哋唔識保護自己抵撚死

快啲 急不及待 嬲撚到反桌

Trump不排除懲罰中國

實際係點我唔知，但我估湖北得武漢有機會去到70幾80分，其他外圍城鎮係d 50-60分既醫療。就算做最好既估計，地方都可能得70頭既分數…

係 等緊回力鏢

外國d樓無咁高，住宅多數3-6層左右，人數有限。但d渠我諗更大鑊

嬲撚到全身不斷出汗

即是等於我半年前於茶餐廳見到兩父子因為政見嘈交
個仔喊住講：我係你個仔，係你屋企人，最唔會害你，你可唔可以信我講既說話？
個老豆反鬧：我唔信政府，唔通信你呀？你做幾多日人呀？
最後個仔喊住拉門走....

班支那種完全唔會懷疑支那報細數

Exact7ly！

全世界封晒關後爆第二波
等班賤種想走都走唔到

不過到時香港一定攬炒

唉

沙特+77 confirmed,total:238
美國+12 confirmed,total:7678

[火力全開］睇大紀元了解中共如何滲透華盛頓州 德國 NHK

意大利一日的確診和死亡個案，多過香港非典全期。
等於每日都一次「沙士」

做左咁多年人仲淨係盲目信政府已經知佢咁多年都係一條on9

最毒係可以係戶外生存幾日
成個月
可能已經有10%人感染左

支那爆發全世界記住幸災樂禍
等佢哋羞家無面

兩日跑了沙士全球條數

香港而家唯一可以做嘅就係唔好入走馬燈

沙特咁封閉
都咁多new case

點解？

可惜我地身邊的確好多呢類人，盲目信奉權威，但佢地又冇諗到權威都係人，都會腐敗....

一有一個中之後去mosque...
諗下都驚

其他國家人口有多過你，醫療又冇咁好，爆起上嚟實過香港

佢話係伊朗傳過來

都幾難入走馬燈
班留學生湧左返嚟
就算佢哋會自我隔離
佢哋屋企人都好大風險

呢堆人係為信而信
如果佢地質疑自己信既野就等如否定自己
所以點都要信落去

呢種人永遠唔會成功
因為冇反省能力同承認錯誤之容量

伊朗沙地世仇嚟
似係經其他海灣國家入 eg 巴林 UAE 卡塔爾

德國學咗機關槍散修修公佈數據煩死人

意大利
+ 4207 confirmed case
+ 475 death

而家全世界後悔幫中共未？後悔幫世衛未？

截止0155，德國確診總數為12693

仲有永遠避開不利自己信念嘅事實
覺得所有野都係捏造嚟陷害佢信嘅權威
就算幾無稽都假都寧願信假嘅新聞，為左自己一直以來信嘅權益連思考能力都無埋，成為真正嘅奴隸

台美救世

其實你睇air pollution index 咪知

睇到隔離post, 原來荷蘭有大量醫護人員確診

Boris Johnson啱啱公佈咗全英停課

星期五先開始

睇2會復工未咪知

係咪好似英國咁醫護都唔戴罩？

巴基斯坦+9 confirmed,total:296
波蘭+36 confirmed,total:287
英國+16 confirmed,total:2642
美國+12 confirmed,total:7699
+2 deaths,total:119
德國+61 confirmed,total:12774

權威先最易腐敗
仲要個制度完全冇得監察
又冇得vote them out

台灣今次威盡全球

佢搞掂自己先啦，無事先連到任做世界冠軍嫁

挪威+5 confirmed,total:1562

又冇咁講, 不過有幾百個醫護感染好似好大鑊

大西北/北區其實目測都測到

德國+151 confirmed,total:12925
美國+9 confirmed,total:7708
塞內加爾+5 confirmed,total:36

都幾撚大鑊

凡有白左鬧trump chinese virus, 我就會舉例spanish 同chinese virus 都係講發源地，同race冇關。跟住實有人懶醒話spanish flu come from US,咁我就話that’s why call it chinese virus is important.

德國今日唔聲唔聲多咗3500幾宗case屎……

武漢 院長都死左
大陸人咁怕死一定帶晒

有時候忙起上來
隻毒又太易感染

今日德國growth仲勁過西班牙

當年香港都係

德國同西班牙之間嘅差距已經收窄至少於一千

幫沙士病人插喉係極高危，香港女兒謝婉雯醫生就係幫病人插喉時受傳染... 其他被傳染醫護人員大部份都係！

邊度可以睇全球realtime 數字

都唔明點解班白左會因為反侵而信WHO同支那兩樣都反唔得既

開頭唔知眼會傳
如果full gear應該安全

一把火燒死晒啲人

大陸京津冀一帶入夜後多處出現火頭，由於風力強勁，火勢迅速蔓延

你除裝備個陣 都有機會
何況急救時
邊理到咁多

有好鬼多突發野

法國破咗九千

但係西班牙死亡人數係德國30倍
驗得快其實係好事嚟

扮有空氣污染

越早發覺 隔離左佢越好

不過唔明 點解越驗越多

唔通隔離唔好

德 +108 Total 13396

德 +63 Total: 13459

毛里裘斯 First 3 cases

法國死亡數字開始嚟料

從香港邊爐家族開始，到鑽石公主號，繼而眼見意大利慘況，我只知隻病毒傳染力極高，令我更高戒備！之前未諗過出街戴眼罩，今日都開始戴，真係好撚驚不知不覺被傳染又冇病發，惹病屋企老人家，如果因為我而搞到佢地有乜事，我呢世都唔安樂！

喺留尼旺隔離好難冇

USA +265 cases, Total 8019; +2 deaths, Total 124

如果咁都中就

但好似英國個啲咁罩都唔帶而中就

咁都俾你諗到

唔肯因為只係普通感冒

我一早已經放棄同佢地溝通，因為你會越傾越炆，甚至會懷疑係咪自己同緊隻五毛傾計又唔戴口罩話冇事，又信WHO信中共數據讚支那防疫出色、又話叫武漢肺炎係種族歧視

仲有啲係康復出院後死冇計埋落死亡率
感覺上話俾我知隻病毒死亡率唔止60%

點搞

法國有數

一個彿堂
一個韓國邪教8成人

隻毒好易中
歐洲醫療 比政客容死

點解法國 西班牙
新增死亡率咁高

毛里裘斯

拉丁人死亡率好似特別高

德國乜事？忽然上到14919！過埋西班牙，進駐第四位！

又多千幾，上到16179！

Bug wor

又落返12327，彈上彈落，被佢嚇鳩死！

百慕達 first 2 cases
荷屬聖馬丁 First case

呢2，3個禮拜美國仲不停講戴口罩無用, 屌那星唔睇歐洲都睇下港台成效啦

美國無晒廁紙, 禽日utube仲有人教用手抆屎, 另外有美國人講真係好傷心, 從來唔會覺美國係會買唔到野, 因為從來未見過清過倉

變左種，同當年沙士香港一樣，現在先係病毒真正實力

武漢係一線城市，醫療好d唔出奇，但湖北省其他城市另計
Btz,內地有重病一般湧去一線城市醫，除非太窮或其他原因，所以武漢爆左成個省等gg

我美國個表姐到而家都唔肯戴口罩今次mola

支那開始叫人係公眾地方可以唔洗戴口罩，病已完

做戲復工去到咁盡？

英國起碼有少少理智屌到BJ 轉向

叫佢哋學下慳D用

其實美國佬用野真係好撚浪費

推個責任比人同轉移視線 先要無事
侵同習都明

置頂左仲要問

厄瓜多爾有警察用警車封鎖機場跑道阻止航班降落

堵路og

唔知今日點呢
如果琴日大陸冇確診
14日後就4月1號
武漢就可以準時4月復工
病毒應該好聽黨話嘅

新成員 中美洲 尼加拉瓜 first case

德國+2329 Confirmed,Total:14656

不如索性話以前一半斷錯證啦笨

其實全支那都已復工，只係差武漢，同未全國復課

科索沃+19 Confirmed,Total:19

新成員:荷屬聖馬丁The first new two cases,百慕達The first new case

加勒比海全滅未

美國+20 Confirmed,Total:9385,+1 death,Total:154
日本+5 Confirmed,Total:923
瓜德羅普+6 Confirmed,Total:33
留尼旺島+2 Confirmed,Total:14

仲有海地

我諗係太窮唔驗

新成員:薩爾瓦多The first new case

另一新成員 蕯爾瓦多

仲有安圭拉
英屬處女群島
多米尼加聯邦

多明尼加共和國同多米尼加聯邦 一唔一樣？

唔一樣

咁都好啲

講多米尼克共和國冇咁容易混淆

美國+12 Confirmed,Total:9397

美國+1 Confirmed,Total:9398
日本+1 death,Total:30

美國開始驗 我好想見證戰時工業

美國+15 Confirmed,Total:9413
日本+2 deaths,Total:32
哥倫比亞+9 Confirmed,Total:102

美國一萬啦

依家其實係點
係外國唔知中國點

美帝學下亞洲啦 信歐洲仆得街

Seed

話就話復工 但日日藍天

美國+3 Confirmed,Total:9416

英國+2 Confirmed,Total:2644

澳洲+40 Confirmed,Total:636

驗完要隔離先得ga
有啲康復完唔帶口罩又中翻

好似有好幾日都唔見世衛個力架出黎9up

紐約證券交易所下星期一起關閉交易大廳，改為全電子交易

各位睇路

有咩影響?

對你本人就冇咩影響，對美股有影響

我有買美股呀 所以先想問

其實真係復工，不過只係機器復工
日日開大馬力加大用電量比維尼見到工廠有運作就得
邊洗要人返工

咁都好啲
但係諗起佢全家走哂淨返佢同個14歲細佬就真係好陰公
唔知佢之後點撐得住

好多人都返返工
但想知生產力點

新成員:斐濟The first new case

印度+1 Confirmed,Total:170

消息人士向《立場新聞》透露，至今早，公立醫院已接收至少 10 名武漢肺炎病毒初步確診病人 ...

爆了爆了

聯絡咗本身係荷蘭人嘅朋友
諗住疫症完咗之後
帶佢哋去荷蘭住
斯洛文尼亞太陌生

點解澳洲同美國仲搶廁紙

德國人

心理影響多過實際影響
本身都全電子化
好似香港咁個港交所係擺設黎

薩爾瓦多+1

唔係晚晚有直播咩

美國唔覺唔覺就黎過萬

支那已經康復咗7/8人

最後贏家

係咪因為尋晚燒死左啲未好返既

阿根廷+1 death,Total:3
法屬波利尼西亞+1 Confirmed,Total:6

千里達及多巴哥+2 Confirmed,Total:9

美國+19 Confirmed,Total:9458

美國 +21 cases
Total 9458

+19 cases 先啱

日本+1 death,Total:33

印度+1 Confirmed,Total:171

澳洲搶撚咗兩三個禮拜
唔知做乜尻

台灣都有搶購潮

韓國+1 death,Total:92

香港都搶左兩個禮拜啦

聽外國d人講起碼要入夠一年用量
香港算斯文

笑完人結果外國仲狼死
每個地方都有自私嘅一面

美國+6 Confirmed,Total:9464
墨西哥The first death

瞓醒一睇聖馬利諾
140cases 14deaths

主要係竹科園區搶購，因為台積電出事

意大利第2位市長因武漢肺炎病逝

日本+1 Confirmed,Total:924

同大陸一樣玩數字
係咪打算清零復課

亞美尼亞+5 Confirmed,Total:115

採檢7次多呈陰性 大邱17歲少年「肺部變白」亡變陽性

編輯 林保宏 報導 2020/03/18 17:18

TVBS NEWS

南韓新冠肺炎確診案例超過8千例，其中又以大邱最為嚴重。(圖／達志影像路透社)

新冠肺炎(COVID-19)肆虐，全球各國幾乎無一倖免。其中南韓的確診病例，截至今(18)日
為止，已經累積8413起確診案例，光是大邱就超過6千例，並有58例死亡個案。其中1名17
歲少年，日前出現疑似症狀，但篩檢結果多數呈現陰性反應；不料少年在今日早上病情惡
化宣告不治，檢測結果大翻轉，呈現陽性。

根據南韓媒體亞洲日報、朝鮮日報等媒體報導，該名少年是在13日上午因發燒前往慶山中
央醫院，經過X光片檢查後，疑似出現新冠肺炎症狀，之後轉診至嶺南大學醫院進行血液
透析和治療。

院方對該名少年進行核酸檢測，呈現陰性反應；之後醫院又對他多次檢測，結果多數都還
是陰性。沒想到在今(18)日上午11時15分左右，少年病情出現惡化，經搶救後宣告不治，
死因是多重器官衰竭，生前並無慢性病史。

少年過世之後，他的檢測結果卻出現大翻轉，呈現陽性反應；對此南韓中央防疫對策本部
長鄭銀敬表示，少年生前曾進行7次檢測，其中6次都為陰性反應，但有1次呈現陽性。只
是目前還無法確診少年是否感染，之後將會蒐集更多檢體來進行最終篩檢。

烏茲別克斯坦+5 Confirmed,Total:23

可能奧運gogogo

個病毒點解可以咁古惑

深喉唾液取sample成日有問題,之前中大研究過糞便/血都帶有病毒,其實可否加入檢測.

保加利亞+2 Confirmed,Total:94,+1 death,Total:3

台積電咩事？

一單確診 台積電員工中招

全國抗疫成功

BJ又贏
趕走哂中國，香港留學生
同步herd immunity 殺撚死所有廢老廢人窮人就開始封城

暗黑兵法
分分鐘日落國笑到最後

佢地唔知用咩驗
深喉有時都測唔到
屎就一定得

台灣+8 Confirmed,Total:108

台灣係咪一日update一次？

格魯吉亞+2 Confirmed,Total:40

驗大便好麻煩又污穢又耐
入親醫院最憎驗大便尤其公立醫院，惡夢

7輸入 一密切接觸

想問下，之前我們看到武漢有人突然倒下死去，但在外國網絡上，看不到外國人相關事件

台灣一定要頂住

應該係琴日太多 今日已經穩定左

英國+18 Confirmed,Total:2644
荷蘭+5 Confirmed,Total:2056
丹麥+24 Confirmed,Total:1115
圭亞那+3 Confirmed,Total:7

澳洲+5 Confirmed,Total:641

克羅地亞+ Confirmed,Total:99
塞爾維亞+ Confirmed,Total:97

最毒果隻分支可能離開唔倒武漢就死晒

印尼+6 deaths,Total:25

孟加拉+3 Confirmed,Total:17

德國+2380 Confirmed,Total:14707

鬼佬係咪冇亞洲人咁癲無時無刻錄影？
同埋佢地未必知同武肺有關
以為心臟病

🇩🇪 +2380

？

變左意大利

2380

德國學南韓mass testing?

今日加左兩次2000+

外國NBA forum有鬼佬終於發現點解東亞控制疫情好過歐美咁多
但又有人依然覺得戴口罩冇用，因為鬼佬專家講既
我相信99%鬼佬都係咁諗

變鬼倒咩得2個重症

奧地利+197 Confirmed,Total:1843

難

美國所有新聞日日都講口罩係無用，禽日60 mins plus個主持都恥笑口罩無撚用

左膠上腦

香港爆炸預左(因為港共同支共蟈), 但台灣點都要頂住
D鬼佬鬼妹同支蟈一樣咁黑心，想台灣爆埋

繼續

熱狗都話口罩冇用好在係香港係少數

依幾日咁多人返去

我又無見到想東亞爆晒 係咪英文五毛呀？

呢牌外媒係咁風向吹奏台灣、香港(明明係香港人功勞)同澳門(實際澳共) very good

佢地目的就係令到台灣都要爆埋

同香港情況差唔多 自私旅行撚

因為陳雲話冇用

伊朗咪有

繼續唔戴

外國屋大
擺一年量都唔怕
香港廁紙都要擺到出窗台

係，但真係有d歐洲人想黎台灣避難(同死返香港既留學撚同外遊撚一樣，真係歐洲同美英手足既話又點年咁自私) 不過佢地外國人已經俾台灣bam晒冇得黎台灣

佢地結論係中左招先戴，因為唔想傳俾人
平時冇事冇幹就唔戴

去唔到台灣就黎香港

但有報告話冇病徵都可以傳染比人

美洲大陸中美洲唔計島係咪得返貝利茲

哈薩克斯坦+7 Confirmed,Total:44

美國costco walmart 都清Q晒，連登仔早1個星期仲笑鳩人未出過國，美國點可能搶得晒超市糧食

係,南美大陸都失守曬

泰國+60 Confirmed,Total:272

地球只得返南北極安全

Greenland算唔算北極

印尼+84 Confirmed,Total:311
波蘭+18 Confirmed,Total:305

澳洲+45 Confirmed,Total:686

澳洲+22 Confirmed,Total:708

你諗到 但偏偏佢地諗唔到

印都上得好勁下

你話佢估佢地都

科威特+6 Confirmed,Total:148

德國佬突然追咗上嚟

台灣已經入咗走馬燈

台灣不嬲都走馬燈喎~

挪威+1 Confirmed,Total:1592
馬來西亞+110 Confirmed,Total:900
法羅群島+14 Confirmed,Total:72

法羅+14 total:72 San Marino 2.0

馬拉+100 total :900

+110

原來幾個鐘頭前fiji 加入咗

俄羅斯The first death

馬來西亞都唔弱，所以做人真係唔好咁迷信

連戰鬥民族都失守

挪威+5 Confirmed,Total:1597

Oceania

捷克+50 Confirmed,Total:572

唔知普京會點屌刁敗敗呢

自己唔做好防疫，去邊都一樣

挪威+1 Confirmed,Total:1598
澳洲+2 Confirmed,Total:710
拉脫維亞+15 Confirmed,Total:86

拉脫維亞帶口罩都出事？

咁我哋都193

咁又係 而家一日15其實唔算多 佢仲要係歐洲

開始戴口罩兩星期後先可以作準
而且已經好過同口罩有仇嘅國家好多

馬來西亞 vs 日本，爭破1000
前列：德國 vs 西班牙、美國 vs 法國

計埋郵輪一早破

丹麥+2 Confirmed,Total:1117
盧森堡+132 Confirmed,Total:335,+2 deaths,Total:4

以色列+96 Confirmed,Total:529

Luxembourg

又係 至少佢唔係一日+100以上 其實算好勁

黎巴嫩+6 Confirmed,Total:139

今個post推得咁慢

剛果民主共和國+7 Confirmed,Total:14

菲律賓+15 Confirmed,Total:217

香港+16 Confirmed,Total:209

斯洛伐克+6 Confirmed,Total:111

加納+2 Confirmed,Total:9

新西蘭今日幾多?

總數：28

英國+18 Confirmed,Total:2644
荷蘭+5 Confirmed,Total:2056
挪威+1 Confirmed,Total:1599
丹麥+15 Confirmed,Total:1132
阿爾及利亞+7 Confirmed,Total:82

世界末日的感覺, 呼吸困難

丹麥+2 deaths,Total:6
阿爾及利亞+1 death,Total:8

幾時可以停

都升得幾快

比想像中少

夜晚應該會加多轉

total 應該30左右

挪威+1 Confirmed,Total:1600
克羅地亞+3 Confirmed,Total:102
摩洛哥+4 Confirmed,Total:58
波斯尼亞+6 Confirmed,Total:45

挪威+1 Confirmed,Total:1601
克羅地亞The first death

今日轉咗cut off，
依家改做記招前 即係4點
所以夜晚不會多確診

原來記招有講話今日起會以4點Cutoff,即係聽日4點先再報

比人屌咗好耐終於轉

咪係 亂到死

挪威+5 Confirmed,Total:1606
希臘+1 death,Total:6

奧地利+1 death,Total:7
塞浦路斯+1 Confirmed,Total:59
關島+4 Confirmed,Total:12

汶萊+5 Confirmed,Total:73
巴勒斯坦+3 Confirmed,Total:47
孟加拉+1 Confirmed,Total:18
坦桑尼亞+3 Confirmed,Total:6

ok

挪威+6 Confirmed,Total:1612
芬蘭+28 Confirmed,Total:387

立陶宛+2 Confirmed,Total:36

外膠部發言人

世衛警告特朗普：唔好再叫 Chinese virus ！

挪威+10 Confirmed,Total:1622
瑞士+2 deaths,Total:35

奶支Failed state

瑞士+104 Confirmed,Total:3219
亞美尼亞+7 Confirmed,Total:122

唔計菲傭，印傭！香港外國人口有冇三十萬？

瑞士被列強光環掩蓋，不知不覺也3000多了

佢無計啦 三國中間啵

大約20萬

扣埋東南亞人呢？

大約12萬

比利時+273 Confirmed,Total:1759,+7 deaths,Total:21
挪威+2 Confirmed,Total:1624
印度+2 Confirmed,Total:176
印尼+2 Confirmed,Total:311
巴基斯坦+22 Confirmed,Total:329

總共有41個國家進入緊急狀態

葡萄牙
智利
瑞士
捷克
匈牙利
斯洛伐克
奧地利
羅馬尼亞
盧森堡
保加利亞
拉脫維亞
愛沙尼亞
波蘭
波斯尼亞
塞爾維亞
亞美尼亞
摩爾多瓦
黎巴嫩
約旦
哈薩克
巴勒斯坦
菲律賓
薩爾瓦多
哥斯達黎加
厄瓜多爾
阿根廷
秘魯
巴拿馬
委內瑞拉
危地馬拉
蘇丹
納米比亞
南非
利比亞
津巴布韋
史瓦帝尼

#BREAKING EU's Brexit negotiator Michel Barnier says he has COVID-19

西班牙+245 Confirmed,Total:15014,+2 deaths,Total:640
挪威+2 Confirmed,Total:1626
秘魯+10 Confirmed,Total:155
突尼西亞+10 Confirmed,Total:39

西班牙咁少

分幾round加

比利時+36 Confirmed,Total:1795
巴林+12 Confirmed,Total:268
斯里蘭卡+3 Confirmed,Total:56

而家先1143

話得自己中招果啲通常都無乜事唔洗理

"I would like to inform you that I have tested positive for #COVID19. I am doing well and in good spirits. I am following all the necessary instructions, as is my team.

For all those affected already, and for all those currently in isolation, we will get through this together."

擺出窗台
一落雨就gg

挪威+1 Confirmed,Total:1627
瑞典+1 Confirmed,Total:1302
愛沙尼亞+9 Confirmed,Total:267

睇黎德國今晚會過西班牙...

A 5.7 magnitude earthquake shook the Salt Lake City area Wednesday morning, cutting power to tens of thousands and suspending work at Utah's public health lab amid the coronavirus pandemic, officials said.

尋日(香港時間係夜晚)美國猶他州鹽湖城地震，化驗武漢肺炎工作受阻

德國個死亡數過倒西班牙先sad啦

d歐洲人真係抵撚死

伊朗+ 1046 Confirmed,Total:18407,+149 deaths,Total:1284
已fact check

巴西總統之子 : 中國是獨裁政權 隱瞞疫情真相應該受到指責

中國向各國發動生化武器
世界已經進入戰時狀態

明顯testing上限 造數

挪威+3 Confirmed,Total:1630
巴基斯坦+2 Confirmed,Total:331
阿爾巴尼亞+5 Confirmed,Total:64

丹麥+74 Confirmed,Total:1206
斯里蘭卡+1 Confirmed,Total:57

東涌，半山，赤柱好危險，好多鬼佬住！
如果10個鬼佬，有1個中，即係潛服左成萬穩性帶菌者周街行，仲唔帶罩

百國聯軍

挪威+1 Confirmed,Total:1631
幾內亞+1 Confirmed,Total:2

德國+477 Confirmed,Total:15184
西班牙+101 deaths,Total:741
瑞士+1 Confirmed,Total:3220,+1 death,Total:36
冰島+80 Confirmed,Total:330
羅馬尼亞+17 Confirmed,Total:277
韓國+1 death,Total:93
馬耳他+5 Confirmed,Total:53
布基納法索+6 Confirmed,Total:33

真係見證歷史，喱個世代出世先見到喱d奇觀

西班牙死亡數字好得人驚

德國已經cup咗西班牙
但德國死亡率相對低過西班牙好多好多，係不幸中之大幸

漏咗好多

4.9%死亡率了，應該會再上

西班牙 +2133, total 17147
+26 deaths, total 767
FCed

西班牙：你永遠都係細佬咋，德國

德國：一嘢爆比你睇

西班牙+2133 Confirmed,Total:17147,+26 deaths,Total:767
巴林+1 Confirmed,Total:269
汶萊+2 Confirmed,Total:75

西班牙真係失控死亡率，確診數字都痴線

下個意大利

德國+10 Confirmed,Total:15194

又見到坡狗係twitter度拎零死亡黎打飛機

希望今晚就中回力鏢

1000確診前一定會有first blood

呢度燈完可能會有

陣間就First blood
冚國產
咁臭寸

其實佢差唔多要開

佢哋大約幾點會公佈確診數字？？

原來香港要驗既樣本
係要朝早訓醒未刷牙果啖深喉口水

12點前

坡狗政府堅勁,唔停課加無帶口罩
係以前港英既弱化版嚟
實力既嘢無得呃

Reps. Mario Diaz-Balart and Ben McAdams become first members of Congress to test positive for coronavirus

美國眾議院+2

成班幾廿歲

因爲德國醫療硬件好過西班牙？

祝新加坡一直0%死亡率

千祈唔好武漢肺炎滅國

仲要是由鼻咽位索落去嗰口

係咪即係阿叔吐痰咁

意大利同西班牙個死亡率，應該是煲爆醫療系統的結果，希望其他地區唔好變成咁

唔知阿叔點吐痰，不過衛生署有片教佢哋，有線影過出來

德國出產好多醫療用品外銷，硬件方面佢絕對唔係問題，只係睇有冇足夠醫護人員應付。

帽事嘅

冇嘢了拉落啲睇到

呢班議員同Trump都真正高危！

財務相麻生太郎稱不相信中國公布的疫情數據 日本打算與美國合作應對疫情

西班牙+5 Confirmed,Total:17152
瑞士+541 Confirmed,Total:3888
英國+24 Confirmed,Total:2689
瑞典+29 Confirmed,Total:1331
巴基斯坦+45 Confirmed,Total:380

24小時總結：
感染人數多了24,000！！
死亡多了1,000！！
留意第二排的第N集團都集體攀升，由500多升至700多！！

瑞士人口約8,600,000

德國+3 deaths,Total:34

佢地政府仲提倡緊自願隔離同自願social distancing但仲係日日有一大班人公園開P(eg Berlin)
好拎離地
幾充足嘅資源都有爆嘅一日，只係時辰未到

等緊坡狗更新

挪威+8 Confirmed,Total:1691

新加坡+32 confirmed,total:345

6 unlinked

新加坡+32 Confirmed,Total:345

如果美國要去到南韓嗰種testing population嘅話，最尾中招嘅人數應該係意大利double

挪威+4 Confirmed,Total:1695
阿爾及利亞+1 death,Total:9

終於醒

社區爆發邊緣

挪威+9 Confirmed,Total:1704

抵

難過拎尿/屎樣本

最好就發明啲好似驗糖尿拮手指咁既就最方便

6宗本地個案

今日6宗定累計6宗

今日

親身示範 herd immunity

斯里蘭卡+1 Confirmed,Total:60

15宗重症

日本+23 Confirmed,Total:947
俄羅斯+52 Confirmed,Total:199

日本幾時先破千

美國+13 Confirmed,Total:9477

幾時破處

決定奧運延期之後

聖馬利諾感染率去到 4125/1M
法羅群島都 1474/1M

完了吧，如無意外

SAN marino

補充返：香港暫時28/1M
用人口感染率計，排58位

西班牙+243 Confirmed,Total:17395,+36 deaths,Total:803
瑞典+21 Confirmed,Total:1352

人類滅亡

其實香港人口咁密算幾好

都係個句
呢單野影響政權，佢冚屎都一定要冚
今日又 32 啦佢

仲有6源頭不明

西班牙準備過伊朗

都要香港人怕死又口罩又酒精又清潔劑
先咁低條數

聖馬利諾唔係3萬幾人咩？

今日六宗
Facebook d comment 開始轉口風
啲人唔耐，問即係 total 幾多宗本地傳播，點解搞咁耐搞唔掂

日本+30 Confirmed,Total:954

馬來西亞好快過佢

準備送去asylum 打pat pat

由信任變不信任
新加坡 會出事

唔好對奴隸有太大期望

Btw佢哋係奴材唔係奴隸

英超:不早於4月30日復賽

利物浦

巴西+3 Confirmed,Total:532
尼日利亞+4 Confirmed,Total:12

反得最經係牆內人
比人呃完
之後講咩都唔信（情侶關係）

依家係差個爆發點

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

瑞士+51 Confirmed,Total:3939
斯洛文尼亞+33 Confirmed,Total:319

唔使灰心心

阿聯酋+27 Confirmed,Total:140
韓國+1 death,Total:94

荷蘭+404 Confirmed,Total:2460,+18 deaths,Total:76

狂賀

404 not found

亞塞拜彊+10 Confirmed,Total:44

瑞典+66 Confirmed,Total:1418

英超不早於4月30日前復賽

狂打FM FIFA PES過世

我地本身想做好防守一環，等其他手足安心做進攻

但依家後欄著火要大家幫手

你哋畀藍屍搞？

智利+104 Confirmed,Total:342
斯洛伐克+2 Confirmed,Total:107

美國+2 Confirmed,Total:9479
摩洛哥+3 Confirmed,Total:61
挪威+1 death,Total:7

日本佛系抗疫真屈機
到底實際上有幾多宗感染？
唔通已經練成左herd immunity大法？

瑞典+5 Confirmed,Total:1423
日本+2 Confirmed,Total:956
捷克+59 Confirmed,Total:631

係

佢地抄我地圖框放藍絲入去

Eu 嘅脫歐傾數條友應該唔係英國人喎

500~600的N線球隊都開始發力了，假以時日，又是1000級別的選手。

唔洗驚，大不了無左條命姐

幾精神

瑞典+1 death,Total:11

- New York City is reporting over 1,800 cases.

- CDC data shows that more young people are becoming seriously ill from the coronavirus.

- Florida beaches are packed despite social distancing warnings.

同樣係國際大都會既紐約已經1800幾單

有冇咩可以幫

美國+7 Confirmed,Total:9486

講得啱唔可以比佢哋亂咁嚟

第二段先大鑊

Young people

挪威+2 Confirmed,Total:1706
土耳其+1 Confirmed,Total:192,+1 death,Total:3

我地試緊谷個post試熱門比更多手足知道
至小唔好比人分化到
研究緊出信port佢

土耳其已經192

阿爾及利亞+5 Confirmed,Total:87

每日香港清晨佢就會突然加速

靜雞雞

火雞有排都未追到佢條黑數同埃及一樣並列中西歐外最多輸出個案

幾時有敘利亞 confirmed

同場加映 倫敦: 900+

波斯尼亞+2 Confirmed,Total:47

之前話針對老人，又燈死。

前無耐至話打仗唔驗住，轉眼就超越過香港。

呢句好笑

波斯尼亞+2 Confirmed,Total:49

不過
之前話紙袋肺嗰個都seriously ill之後突然間冇事
所以應該唔會頂高個死亡率個數字

但係後遺症先係真正大獲嗰part

美國+2 deaths,Total:157

起碼未void season

紐倫港差咁遠

台灣有個土耳其團接近全團中鏢

Turkey個數乘十啦

美國+8 Confirmed,Total:9494
奧地利+170 Confirmed,Total:2013

加多個零

奧地利低調破2000

美國+27 Confirmed,Total:9521,+2 deaths,Total:159
挪威+9 Confirmed,Total:1716
瑞典+16 Confirmed,Total:1439
巴基斯坦+4 Confirmed,Total:384
斯洛伐克+17 Confirmed,Total:124
蒙特內哥羅+2 Confirmed,Total:10
阿魯巴+1 Confirmed,Total:5

見到Twitter 話意大利因為處理唔切d遺體，要用30架軍車運走

德國+6 deaths,Total:42

挪威+4 Confirmed,Total:1720
埃塞俄比亞+1 Confirmed,Total:7
美國+1 death,Total:160

烏克蘭+2 Confirmed,Total:18

德國有冇可能死亡條數係作假？
萬幾人中招但死亡同痊癒率都唔高既

意粉無得救...

可能好似韓國咁，捉晒人去驗

佢人均全eu 最多病床 同埋學泡菜狂驗

韓國都死左接近100個啦

淡馬錫輸晒啲錢就會

美國有冇萬金油？

下 咁佢個封城令係做乜鳩

只少柏林冇狂驗
冇証明你去過高危地區
或同確診人士有接觸係唔會幫你驗

可能啱啱發病無咁快死

烏克蘭 而家睇緊烏克蘭革命紀錄片

黑山破蛋先2日前咁快就變雙位數

新成員:乍得The first new case

荷蘭+5 Confirmed,Total:2465
挪威+1 Confirmed,Total:1721
巴西+1 Confirmed,Total:533
南非+1 Confirmed,Total:150
英國+20 deaths,Total:128

又一個非洲國家

挪威+15 Confirmed,Total:1736
留尼旺島+5 Confirmed,Total:19

股債咁爆
差唔多啦

美國破一萬

加拿大+34 Confirmed,Total:761
摩納哥+1 Confirmed,Total:10

美國+1146 Confirmed,Total:10667

摩納哥咁近米蘭都無爆算唔錯

仆街
之前係度講過會中

cup咗法國？

原來就係你燈

美國玩撚完
東岸先岩岩朝早就加咁多
有機會單日5000+

武漢肺炎：哈，發現新大陸

Small pox 2.0

仆街 講完就見倒摩納哥親王確診

係，但法國死亡率很高，可能醫療系統會崩潰。。。

呢度講嘢要小心啲
命中率100%

快啲講新加坡唔會死人，支那順利復工

就像意大利等歐洲列強完爆南韓一樣
可能過幾個星期才會發現美國是「真名天子」

連登真係燈力無邊

唔想害到無辜人士

燈到，唔怪得中共港共咁鍾意滲入連登帶風向

搵何志平去醫佢地啦

等我講下支那坡第一滴血先快啲燈啊

唔記得加埋支那國復工再爆第二波

唔使燈都會發生

大撚鑊！

佢地一話舉國加快驗就真係好撚快
美帝成個國家想做一樣野可以真係做撚到
過萬都死好少人

班支那人見到外國人死好開心

巴打幫幫忙，講句：中國順利全面復工復課，共產黨一定千秋萬世，習近平做國家主席做到九十九歲！

美國加速出盡全力驗正常升得快

Monaco's Minister of State Serge Telle has tested positive for Covid-19

PRINCE ALBERT II, the reigning monarch of Monaco, has tested positive for coronavirus.

政府首腦同象徵國家元首都中左之前估侵侵安倍巴西侵侵既通殺

chatroom 班中国人慶祝緊……有時真係唔好怪人歧視中國人，they deserves it

打佢地都好正常

燈到

當戰爭狀態咁做野

佢地testing kit出得好撚快

咁先可以快啲控制到

喂屌 皇子老婆我幫手照顧

玩下手下星期已經有解藥

摩爾多瓦+13 Confirmed, Total: 49

燈撚到

直接閂撚咗chatroom佢 唔想見到支那字

丹麥前總理: 台灣本來可拯救全球很多人的生命

和議

英國今日加得66 cases咁少？

岩岩睇左坡狗個數
300人確診 100人康復
姐係仲有200人係醫院
雖然冇人死
但係咁多人入院又未返出黎
醫療系統唔會好大負荷咩

其實有時真係唔好怪人哋點解會歧視Chinese佢哋每日做嘅野就係影衰緊自己嘅民族
(不過佢哋never care,因為佢哋成日FF自己可以變成蘇聯佬咁強大,after that就冇活人可以恥笑佢地)

一定有玩數字遊戲

樓主快d話支那唔會爆第二波

佢哋玩港英強勢政府 睇城寨話 用私人診所幫手做第一防線 所以追蹤源頭較快

唔怕既，新加坡醫療好似發達過香港，同埋應該無咁多蝗蟲霸住啲床位應該可以保住0%死亡率

摩納哥親王證實中招 已Confirm

加油呀 singapore

幾年前見過支那直播網站chatroom仲戇鳩，好似走馬燈咁於畫面上走黎走去，仲係全個畫面都係殘體字！

仲要係炒nicovideo

彈幕D friend？

Bo Jo 嘅黑暗兵法勁過封城

咁有支那人死我都覺得開心既
但係我唔會係微博wechat大大聲咁講囉
佢地除左政治言論自動閹割之外
其他煽動暴力、鼓勵自殺、種族歧視樣樣都有齊
因為微博除左政治言論之外
其他幾難聽既野都唔會ban
結果出到黎柒出全世界

佢地覺得除左美國
中國係全球第二大superpower
三十年內必定超越美國
一統天下

美國 +6 10816
+1 death 161

佢搞掂人口老化問題先算啦

武肺咪解決左

究竟啲領導層係點中
會唔會其實已經無數人感染左唔知

因為美國開始大規模check, 學日本唔check咪少。

玩Football Manager到1:30先

有科學家在自然發表期刊，推斷湖北實際病例應該將近40萬

排除唔到呢個可能

支那人係咪直叫"彈幕"？總之好多留言於直播畫面上打橫走，基本上花到睇唔到直播，對於支那人網頁設計真係大開眼界！

差唔多啦

美國人始終勤力過歐洲班懶西

咁好醫療 衝過去醫啦

佢推一條計劃死亡既policy
60歲後(有不治之症)可以安樂死
後代可以有錢收
之後就可以屈人有絕症
殺晒d老野；
60歲後仲唔死
要抽你稅for醫療保險、社會保障
殺人對中共黎講好簡單
反而推高生育率仲難
就算你好似新加坡咁生得多有津貼
當一個地方既生活成本不斷上升
俾幾多subsidy你都唔會生的

係既話就快啦 全人類感染哂 然後咪可以復工復課啦 長痛不如短痛好過一直拖 又禁唔哂 一直慢慢爆

natural selection 人口少啲對地球好

佢哋咩階層都冇防衛

好似日本人玩先，不過支那人玩到你睇唔撚到條片，間中彈一兩條我覺得幾好

係……嗰D嘢十級煩，尤其係當一個出名嘅memes出現喺條片，會成堆跟風撚狅刷嗰個memes

係
彈幕係日本發明的
但係支那人既彈幕好撚多廢話
佢地目的aim在洗版
唔係provide insight or interesting details
就好似帝吧d人出征只係識鳩貼熊貓圖
唔會同你討論一樣

如果信用評及系統set唔生仔會扣分呢

其實係日本niconico有先
支那都係抄人

91,698 人正在觀看
意大利：

正喎條橋

毒撚末日

所以班支那狗之前先係度嘈外國人拎居留權單野
黑人黎埋支那
班死毒撚得返村姑

話推高生育率難真係笑撚咗
支那要搞捉撚住D女人強制授精玩到Handmaid's tale咁
都唔會有人反抗

咁niconico有段時期都係咁
當然都係畀正常人話白痴當好笑

美國升得勁快

Chatroom話427 deaths

出盡力驗 先知真正死亡率

好事黎

意粉有數未

你預10分鐘後，應該4000 up

Fiji+1

101k人睇緊

九牛一毛

開始了

美帝醫療體系咁屎，trump 唔做野肯定6成感染啦
Trump對於聯儲局減息都救唔到市很燥吧

4480 new case 425 death

有冇人識pizza文
是咪9up緊

日出前過一萬人死

中國條假數笑死

From chat room
帶返個頭盔先

Coronavirus in Italia, 41.035 casi positivi e 3.405 morti. Il bollettino del 19 marzo

41035人感染
3405人死

意大利

嘩屌

好過佢唔驗

+5322 +427deaths

意大利 +5322 cases, total 41035 cases

+ 427 deaths, total 3405 deaths

5322!!!!!!!!!!!

亡國啦

5322 case 427 death

Link

死亡率回落左少少

你個數比實際仲細

5322 仲多過英國同瑞士加埋

意大利
Btw荷蘭個衛生部長resign埋

Yes

其實都係好高死亡率㗎啦

死亡多過康復。。。

意粉死亡數終於破支那個假數

美國過幾日應該都係呢個數字

跟手支那又可以吹噓話自己有幾勁幾勁 外國爆得仲犀利
屌

死亡率「下降」是因為大幅增加了感染人數，過幾天惡化起來。。。

支那真係唔知醜

一報完意大利條數個背景音樂就慘情好多

btw係咪case越多個恐怖鐘聲就越大聲 頭先報意大利條數嗰陣好似好大聲咁

美國可以捱到 但意大利⋯

正常 咁大意

咩原因resign先

中蟈一定大事宣傳俾意大利過頭
假數又贏

意大利體育部長仲話想5月開番意甲

喺youtube live channel 問d意大利人點解唔帶口罩

佢地話帶口罩唔禮貌, 仲話無氣溶膠傳播根據, 叫我唔好亂講野, 唔係叫youtube ban我 account

意大利特別大聲

冚球剷未？

下年5月？

上面位手足識玩喎
呢到燈力無邊

Posted at 1:071:07
Dutch health minister resigns after collapsing in parliament

Earlier we reported that Bruno Bruins, the minister spearheading the Netherlands' response to the coronavirus outbreak, had collapsed from exhaustion during a debate in parliament on Dutch readiness for the pandemic. The sitting was immediately suspended.

A day later and the health minister has resigned. Mr Bruins tweeted on Wednesday night that he had fainted because of "exhaustion and intensive weeks" but planned to get back to work on Thursday.

The reason for his resignation is not yet clear. Another 18 people have died in the Netherlands in the past 24 hours, bringing to 76 the number of fatalities. All are aged 63 to 95.

意粉仲唔發動性戰

柒頭蛙

尋日既意大利

作死呀

點解可以出街做運動

玩命

屌你屎窟

爽唔爽？

死亡率8.3%

蚑那條假數

少人過香港行山

假到飛起

“後生冇事，死既都係廢老，dont be so pussy“

“中左都唔驚，最多咪死“

“YOLO“

真係文化差異

有冇人唔明一樣野
點解鬼佬覺得it is just a flu
但係又會鬧佢地政府
唔care咁點解要鬧

做戲做埋全套，反正有死人都唔會公佈，對住家屬話係肺癌死都唔會係武肺死

Reuters breaking news出咗

最應該void season果個係佢

Peru 234 (+90)

所以批海龜咁返隨時中伏

南美排住隊

意粉 +5,322

夏天+高原氣候都爆

鹹濕青蛙戇鳩鳩

屌放錯focus落條女度

仲有福克蘭

講個笑話：夏天變熱會無事

而家戒嚴 但我覺得已經太遲

cls 真係死到臨頭都唔撚驚

仲癲撚過武漢

武漢出街唔戴罩會即刻比人私了

武漢肺炎---》零死角

而家美國人仲攪緊海灘聚會

歐美

cls 幾千確診數 驚都唔驚下

仲搞大型party

Spring break唔玩等幾時啊

巴打好似住喺嗰度？小心啲

on9睇錯+234
心都黎一黎

我喺香港 有心

近20年西方太美好，各種娛樂大爆炸

個個當係感冒
同埋歐美人個種天性愛玩樂性格
唔大爆先奇怪

其實祕魯依家都係得 23-27 度

意大利勁誇張。。。。

之前有位巴打好似猶豫exchange去不去（南美個邊），現在不用煩了

意國死亡人數跑過中國，成全球最多死亡國家
荷蘭衛生部長開會時倒下
美國11000人感染
英國近3000人感染
全球近24萬人感染
美國預測下周中全球35萬人感染

35萬

今日新增係咪17k

復活節前應該可以到1M

主要失控係喺倫巴第大區
四千四百幾佔咗三千七係喺倫巴第大區
除咗三個最初受感染地區外其餘地區感染數字好似受控

支那狗冇一隻係無辜，由佢地死啦！最好呢刻北京十級地震，十四億即時得返兩億！

~20k 呢兩三日爆得好誇張

一爆不可收拾 九成人口喺利馬 醫療水平更加唔洗講

可能低估了，昨天多了24000人感染，依這個數字x7，下星期會去到40萬

如果依我每晚8:30的截圖對比，今天多了24000人感染。

根本一失控係幾何級咁上升

下星期過50萬一啲都唔奇

見到美西意德法呢幾個增長主力嘅新case都係有增長嗰下

有時睇新聞又見到個個帶晒罩，可能唔同地區

Trump1分鐘後見記者
聯邦緊急事務管理署
美國國土安全部

我每晚兩點都會計數，今日多咗23,095

唔怕死

侵侵一星期後見d 股市唔上返又再會打咀炮
根本歐美d 人亂來， 自己受啦

嫌命長

下面個跑馬燈有少少諷刺

爆到咁
香港同台灣真心算好彩

If I get corona, I get corona

唔好笑住
香港唔好得幾多，出街已經見啲人開始鬆懈係街會除罩食煙，餐廳都開始多人，一有咩唔小心隨時二次爆發嚟料

未到最壞情況，今日比尋日危險、尋日比前日危險... 唔好鬆懈！

唔係好彩，係台灣政府夠果斷，同埋香港市民嘅公民意識夠高

歐美到今日都未明全民口罩先係防疫關鍵

台灣屌打坡狗

(好痴線) 民眾瘋搶物資 蘇貞昌鼓勵民眾「盡量買」

France 10,995 +1,861 , Total Deaths 372 +108

法國過多兩日應該開始死多啲人

同之前武漢醫護段片差唔多

其實呢d新聞意大利國內有冇報導？點解仲未知驚？仲係咁堅持唔戴口罩！

武漢之前應該真係瘋狂燒屍

有報，不過佢地係唔理政府，唔怕！

我喺意大利
仆街中共害死唔少人
當時人哋要放控又話人哋歧視
依家搞到人哋講到咁大件事又過嚟扮救世主
佢老味

某程度上都係抵死 你話我黑心都係咁講 明明中國已經爆到仆街仲係覺得無乜野 而家殺到埋身咪出事囉

有個台灣阿伯話坡狗死撚硬

咁你返左黎未？
Take care

真係痴撚線，就算唔理政府，但實例放在眼前，點都要有少少基本分析能力，諗諗點做自保！

ISIS: 因疫情關係，暫停所有恐怖活動

係咪我笑點低
笑咗

巴打頂住！要身體健康！

放長雙眼睇

證明支那比恐怖份子更恐怖

人地玻豬世界一等公民，公民素質全世界第一，點會有事

啱

條片入面個阿伯先屌無一隻玻狗帶罩仲周圍走

屌 你地啲反應

意大利條curve blunted, 差唔多到尾
美國多左testing kit, 預計呢幾日人數會飆高

意大利重症越來越多喎

希望係啦

唔再互傳就係
問題係佢地唔帶罩
我覺得每日幾千新增確診數字嘅情況會持續一兩星期
意大利情況就同武漢一樣

但係一黨專政嘅終國可以用傾國之力去做一樣野
外國唔可行
應該難搞d

其實如果外國正正經經咁宵禁戒嚴 唔好封左城但仲比人周街走會好倒

我唔會咁自私而家返香港

我係絲打，不過多謝關心！

絲打係意大利邊區？聽朋友話好多支那人過黎教人防疫

仆街支那

事實上蘇聯已經滅亡
而中共連當日蘇聯嘅車尾燈都見唔到

台灣氣氛好開心，人間天堂咁款喺香港望過去真係羨慕死人

因為之前笑柒人戴，又扯人個罩，仲邊好意思戴

支那同坡狗都係世界公敵

我係最嚴重嘅米蘭
佢仲要我係醫學生
不過學校除咗畢業生之外
其他年級嘅唔准去醫院

要睇埋係咪純粹testing capacity到頂

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

絲打頂住

記得佢地依家嘅日子
係大選智力測驗合格同前人用條命換番嚟

新成員： Niger 非洲中嘅窮鬼 +1case total:1

死亡人數就快過萬

全球HDI最後三名：尼日爾、中非共和國、乍得
（雖然索馬里咁多年都因為冇data而冇統計）

香港政府搵班黑警傾盡全力不擇手段捉緊義士既時候
坡狗係搵成team人傾盡全力不擇手段去搵同病人有接觸過既人
啲個就係分別
我地係靠口罩,無曬就仆街
坡狗仲未停課無口罩已經擋到第一波,高下立見

唔使擔心，多謝你

已經屌緊
話佢地 felt invincible
But carry lots of bad things to home and infect their grandparents

其實每年流感都死好多人
同埋唔一定死老野。。

香港人真係S級慘，俾港共、支共蟈、蟔警同在港藍到發黑既歐美人輪流欺壓

其實唔係有新藥臨床測試咩

意大利究竟有冇用

有口罩真係差好遠

你睇韓國教徒大爆都壓得住

鬼佬幾時先醒

頭三樣都係中共

喺街除罩食煙係由day 1 已經係咁
好垃圾

曼島 first case

海地+2

今朝收到支那同事講，佢地住緊附近，仲見到有新既隔離住戶
Location係東莞，0感染又win

坡狗同歐美人仲笑台港澳人自救

坡狗笑極都仲多過香港

洪都拉斯+12 Confirmed,Total:24

依家笑唔出啦

法國+15 Confirmed,Total:11010

好多仲話本地傳染少 可控

日本

請問呢個網站係咩

睇到單新聞話日本會重覆驗已確診 無視最需要驗嘅已出病徵人士

唔除點食 唔好做火車頭

美國應該好快超過上面幾個 18,xxx

第一波很大機會在來緊既週末爆發

當大爆發時
除非好小心
陰性的再感染機會都會高

歐美唔好控制
只會不停的惡性循環

加拿大航空解僱超過5000名員工

成個美洲大陸好似除咗台灣邦交國伯利茲之外好似全部收晒皮

呢次真係航空界末日

香港又20初步

停薪留職都唔得，一次炒咁多人

美國國會議員Kelly Loeffler 係1月24號國會內部會議收到有關武漢肺炎嘅消息後，拋售左幾百萬美元嘅股票，依家全美國炎上中

佢老公係紐約證券交易所主席

Democrat or republican?

Republican

消息人士向《立場新聞》透露，截至今天中午，本港已錄得約 30 宗新型冠狀病毒的初步確診個案 ...

又破紀錄

呢個禮拜六日真係要自閉在家

可能半年到二年
抄左搵下其他野做
好過有幻想

有冇意大利死亡數據，分年齡層？

單野一年內搞唔掂

國泰集團4月至5月削減96%運力

去到非洲印度，第三世界窮國大爆發就火舞燎園
冇一年半載到有藥都唔方減慢疫情
醫療系統完全支持唔到
口罩都做唔切

港航不如順勢執左佢

this?
意大利嘅衞生研究所之類, 截止 19/3 嘅數字
左下角圖

日本+2 Confirmed,Total:959
澳洲+29 Confirmed,Total:814
泰國+50 Confirmed,Total:322
法屬波利尼西亞+5 Confirmed,Total:11

美國+14 Confirmed,Total:14354
日本+1 Confirmed,Total:960
巴林+1 Confirmed,Total:279

南太平洋島國天堂

美國+9 Confirmed,Total:14363
日本+7 deaths,Total:40
塞內加爾+2 Confirmed,Total:38

【武漢肺炎】大家姐家庭聚餐播毒釀4死3染病 媽媽死前不知兩子女已先行一步

唔知係唔係因為過肥
美國好大獲

糖尿好似係boost up隻支那武漢肺炎其中一個factor

韓國+3 deaths,Total:97

記得香港第一單死亡，患者好似都有糖尿病

牙買加+1 Confirmed,Total:16
不丹+1 Confirmed,Total:2

乜原來台灣都檢咁少

睇嚟個菌真係變咗種
第一波d菌仲怕熱
過年嗰陣成堆武漢佬飛去曼谷同新加坡都爆唔起
依家第二波已經唔怕

不丹

印度+4 Confirmed,Total:201,+1 death,Total:5

新成員:佛得角The first new case

美國+2 Confirmed,Total:14365
智利+1 Confirmed,Total:347

加左耐熱

Source?

己經32了

形勢持續，重上獎牌榜第二排不是夢！

未必
全世界都爆

香港已跌出50大

【聯手抗疫】僅在美台宣佈合作6小時後，歐盟台灣宣布合作抗疫，共同研發快篩及疫苗
編輯 ：Matthew @ FORTUNE INSIGHT
March 20, 2020

繼美國和台灣發表聲明合作抗疫後，歐盟亦宣布將與台灣合作，共同研發快篩檢驗試劑及疫苗，將台灣的醫療再次帶進國際。

台灣的醫療技術水平一向是世界頂尖，雖然就能否進入世衛的問題上面對多番阻撓，但台灣憑藉防疫和研究的實績逐漸吸引各國尋求合作。台灣外交部與美國在台協會周三發表了同步發表「台美防疫夥伴關係聯合聲明」，宣布合作抗疫，包括快篩檢驗試劑的研發、疫苗的研究與生產、藥品的研究與生產等。

歐洲經貿辦事處處長高哲夫（Filip Grzegorzewski）亦撰文表示，歐盟將與台灣中央研究院合作，共同研發快篩檢驗試劑及疫苗。中研院院長廖俊智周四與高哲夫會面，並與歐盟相關單位進行視像會議，就對抗武漢肺炎的策略與防疫機制進行探討。

廖俊智表示，是次視像會議就雙方在快篩檢驗試劑及疫苗等合作面向進行討論，同時亦分享了台灣目前對新型冠狀肺炎的研究成果，以及如何應在歐盟國家內。歐盟亦對台灣的防疫成果表示肯定，而高哲夫也撰文指出，只要有15分鐘的快篩檢驗試劑，就可以擊敗冠狀病毒。

截至周四，全球共有235,658宗確診個案，當中意大利、西班牙及德國是確診數字最多的5個國家之一，而台灣只錄得108宗個案。

綜合報導

台灣的掘起

半日+半日 正常

其實好多國家都做緊 唔係咩新鮮野

無乜可能

台灣 感動

超越新加坡🇸🇬不是夢

但對台灣意義都幾大

成日俾支那搞

澳洲+40 Confirmed,Total:854
印度+5 Confirmed,Total:206

保加利亞+5 Confirmed,Total:112
多哥+8 Confirmed,Total:9

塞爾維亞+15 Confirmed,Total:118
馬提尼克+9 Confirmed,Total:32

新成員:安哥拉The first new case

又係非洲國家……test kit終於到咗？

亞美尼亞+14 Confirmed,Total:136

2月18日～3月17日までの国内(国立感染症研究所、地方衛生研究所等)における新型コロナウイルスに係るPCR検査の実施件数は、34,922件※。3月18日分は、現在集計中。

副總統都可以無視個表下面呢句唔係咁好喎雖然都係驗好少，但計出黎個數字差好遠，無理由話地方政府驗唔計只計中央檢測果d當全國檢測人數

不過日本佢將句野放咁鬼祟係想話畀人聽我其實驗得多過話畀你地聽個數字但唔想畀你地知

澳洲+22 Confirmed,Total:876
波蘭+12 Confirmed,Total:367

奧地利+7 Confirmed,Total:2203
白俄羅斯+18 Confirmed,Total:69

日本奧運聖火係日本東北地區傳遞途中意外熄滅

捷克+71 Confirmed,Total:765
柬埔寨+10 Confirmed,Total:47
烏茲別克斯坦+10 Confirmed,Total:33
蘇里南+3 Confirmed,Total:4

天意

熄滅時正全國直播放送，即係柒出全國

盧森堡+283 Confirmed,Total:618

台灣+27 ,其中24例傳入

香港仲多過全台

盧森堡呢幾日簡直係飆升

沒想到下午在宮城縣石卷市的「復興之火」聖火台揭幕儀式又有意外插曲，奧運聖火台在點燃之後敵不過現場的強風，遭強風吹熄滅讓現場一度混亂，主辦單位緊急拿出備用火種台重新點燃，但奧運聖火熄滅的畫面已經透過直播傳遞全國，其實原本聖火台揭幕儀式是在室內進行，但因武漢肺炎（2019新型冠狀病毒，COVID-19）疫情影響，才將活動會場移往室外，許多日本網友在推特上討論，直說這是奧運的「不吉之兆」。

佢隔離D國家兩個過萬一個破千好難唔爆……

其餘為密切接觸

一個未知感染源

人口 人口密度

又係外遊撚

希望及時截到冇社區傳播就得

印度多D定香港多D

撚樣

香港比台灣國際化 好多人長期係外國住 又多鬼佬

天都叫你唔好搞

香港

台灣+27 Confirmed,Total:135

死亡+1

印度假到

台灣勇武派

老野多?

死咗邊個

國民黨地頭

蘋果話香港單日+49

80歲阿伯

48

香港+48 Confirmed,Total:256

今次無人話香港做數喇呱

36單都係外遊

媽祖巡遊咁重要都要取消，依家仲搞依d party實比人屌啦

香港急起直追

痴線

group埋一日公佈

mola mola

瑞典+7 Confirmed,Total:1446
馬來西亞+15 Confirmed,Total:915
菲律賓+13 Confirmed,Total:230
拉脫維亞+25 Confirmed,Total:111
韓國+2 deaths,Total:100

開始見到坡狗尾燈

一齊爆

報狗今日實加得少過香港

過返好多國家咁

過左菲律賓同秘魯

好個面 係得一個unlinked

西甲聯賽決定恢復賽事，但場地轉移至FIFA2020間球會派出球星參賽

個女護士好靚

Cls

印尼+58 Confirmed,Total:369,+7 deaths,Total:32

印尼的死亡率都高...

安哥拉First Case

安哥拉已經懷疑個案咗一個幾月

吓

留係屋企睇直播球星打fifa

國際化 = 中蟈病毒國際化

傾全國之力終於夾到錢買一個rest kit

呢隻野係咪專對付港台人
先進國家黎計台灣同香港死亡率都偏高

唔係突然吹來一下怪風

最大瞬間風速(m/s)
(風向(16方位))26.8(西北西)

我可唔可以話揀日八號波風力傳聖火純粹on9
定毛魔上晒東京奧組委身，與天鬥與地鬥其樂無窮東奧要戰勝武肺之餘仲要戰勝風暴

有參賽名單今晚開波

另類邪教

台灣先第二死，死亡率唔算高啦

你睇下坡狗

偏高？
你計過未？

咁英美法荷算乜

香港計埋今日啲確診死亡率先落返同美國差唔多
法荷個醫療系統半崩潰無得比，英國就佛系

仲有12單邊度黎？

11名密切接觸者+一名的士司機

頂
原來係真
咁NBA都可以係2K打

wtf

的士司機接觸好多人

歷史上有冇熄過？
阿基拉

馬來西亞 1030
過千, 過埋日本

佢有戴口罩，但乘客有機會冇戴口罩

的士佬戴口罩分分鐘戴下除下又突個鼻出黎

乘客啲毒周圍揩

有關呢個週末嘅FIFA tournament 信息如下：

邊度有得睇？
比賽將會喺LaLiga facebook 專頁上直播。
西甲球員將會進行18分鐘1 on 1 嘅淘汰賽。

香港時間21號星期六凌晨一點
8支西甲排緊13-20嘅球隊會進行預賽。

香港時間22號凌晨12點 同 23號凌晨12點半
剩下12支隊伍同埋經過預賽晉級嘅4支隊伍將上演決賽，爭奪西甲LaLiga FIFA20 tournament 嘅寶座。

圖片版權：@IbaiLlanos Twitter

日本個數好撚假

驗少少咪算

比利時+462 Confirmed,Total:2257,+16 deaths,Total:37

假到爆

大家都知佢有心壓數

以色列+28 Confirmed,Total:705

因為case 少

即使日本冇事，其他國家都未必會派人去參賽，感染風險咁大

之前夠話咩專殺黃種人 依家咪又係大把鬼佬死

五十歲以上支那人都經歷過文革，佢地自小就被洗腦，人格無底線，做盡人性醜惡壞事，而且不會懺悔，係一群十分噁心嘅人類，受外國人歧視係有原因。

我以為網友玩膠

西班牙+139 Confirmed,Total:18216,+9 deaths,Total:843

友人

支那人又開工

fake news

請問屌完留學生未

真，呢d時候外遊就抵鬧，但大把留學手足未爆已經係歐美，分分鐘有貢獻過班冷氣軍師

個風向真係好似微博

西班牙+1764 Confirmed,Total:19980,+159 deaths,Total:1002

日本+21 Confirmed,Total:990
突尼西亞+15 Confirmed,Total:54

二萬成千人過身

波蘭+10 Confirmed,Total:378

伊朗+ 1237 Confirmed,Total:19644,+149 deaths,Total:1433

過咗伊朗

everyday 1000

加薘The first death

加蓬 Gabon

expected

原來假

歐洲點解壓唔住？明明已經封城！
韓國都壓到個數，歐美反而好似未到頂咁

仲日日開party攬攬錫
除非有狙擊手部住
一出街即刻打耙
如果唔係都幾難搞

計埋潛伏期，未封城前可能已經hi左野

口罩囉，全民口罩唔封城都得

要martial law先得，而家政府唔夠強勢同人民唔自律

新加坡+40 Confirmed,Total:385

西班牙點解不斷更新既
又係分省公布？

🐒see 🐒 do

發出賀電

未咁快 封左都繼續傳比屋企人
起碼個半星期先見效

瑞士+676 Confirmed,Total:4898

坡狗又贏

btw 92000 人睇緊

因為

我哋唔係48咩

真封城都要一個月
隻毒潛伏期長

何況半封

瑞士這升幅，也是萬級選手。

work from home啦開始

人均已經迫緊意大利
不過死亡率仲keep到1%

瑞士人係時候搵WHO算帳

佢哋好多源頭不明

瑞士人：死43人啫，chill
just a flu

唔敢笑咁大力

新加坡印尼波蘭堆埋一齊，差枝摩納哥旗

直接連WHO都攬炒

新成員：巴布亞新幾內亞The first new case

又一落後國家

積返d口德先啦

平均5日樓下啫

坡狗+40

計平均 隻毒就永生
長潛伏期後又大爆發

意粉1月尾開始
等到2月尾先大爆發

三個步驟把大象放進雪櫃：
1）打開雪櫃門
2）放入大象
3）關上雪櫃門

武漢肺炎90天征服世界：
30天：中國
60天：亞洲
90天：世界
謝謝大家觀看表演

平時新加坡無咁早出
控制唔住出住先

早些截數

香港琴日都係咁
今日就爆

今個月全球有冇機會突破100萬人

人哋fatality rate仲係0

葡萄牙+234 Confirmed,Total:1020,+1 death,Total:6

第二排開始陸續衝線（1000）

西班牙+390 Confirmed,Total:20370,+27 deaths,Total:1029

死因可以manipulate

西班牙好似死少咗人

唔關事 係因為啲人屌混亂

之前個次新增左百幾宗死亡個案

今朝倫敦地鐵實況

嚴重警告提示

武漢肺炎

依家只係初期

有排都未到幾何等級數爆發

大家盡量提醒身邊親戚朋友

基本上等死

得一個笠著個口

封城後，社區傳播轉為家居傳播

亞洲人都唔帶口罩

堅定流

條友好似有戴N95(?)

你有冇保護措施呀？

99%人唔帶
只得一個帶口罩都係無用
眼都會出事

奧地利+130 Confirmed,Total:2333

外國人死都唔戴

其實西班牙個數=早幾日既意大利
24小內 +3223單, +262死

感染人數+27000
死亡+1200（破萬）
地區+7
我一直以為180國家是極限。。。

封城
真係要學大陸
年輕人都係會死
只係遲一波

有命就有機會搵返錢

你點影架

有點像理科那些圖表，落後幾多個period之類。

第一日追po?
不嬲西班牙都係一日加幾次

一日加幾次真係唔覺咁多

Twitter睇到，應該係堅

不過全世界我只係會對坡狗同支那人冇人性

哇屌

點解咁覺得

我驚過多幾日笑唔出咋

因為覺得有些國家很少人，也很少和外面接觸。

全球化年代好難做到與世隔絕，除非你係亞馬遜雨林入邊嗰啲原始人

岩

只提黃

沙士最勁好似都係4月中？

「因此當這個長期排斥台灣的所謂世界組織說：不用恐慌；我們反駁，譚德塞的意見，就是WHO cares？但我馬上想到在港的無罩白人，他們覺得自己總是比你知的多：有關醫學與衛生知識，總是歐美的進步吧，怎可能是要反過來跟東亞學習？冠狀病毒就是感冒差不多，別大驚小怪。是故他們能在所有人都有口罩的公眾場所出塵地穿梭，沒有尷尬，還有點自覺清醒優越，笑看你們香港人無知、保守、不科學。就如夏季會半裸進寺廟參觀的白人遊客，不可能是他們在踐踏外國文化，只可以叫當地人學習他們的文明開放。這個就是因疫情清楚顯示的白人優越主義(white supremacy)。」

Austria +55 Total: 2388

英國倫敦情況

個個驚封城所以全部都掃

挪威機關槍，仲唔俾我捉到你

無可比性
沙士 要發病先傳染人

武漢肺炎 隱形病人太多
任何時候都要小心

等佢地擁抱大自然法則lol

ABC民調侵

今日3個

美國 +76 +34 Total：14549

夾夾埋埋已經十幾件

厄瓜多爾
+107 total：367
+1 death， total：5

德國
死亡：+4，總共：52

加拿大
感染：+50，總共：873
死亡：+1，總共：12
準備破千

又死ser

其實都幾近，佢當初上任個時係點

淨計倫巴第已經死咗380人

侵侵係咪又有野講？

未夠1點唔想知

英國
死亡：+39，總共：184
！！！

英國 ：natural selection

上任嗰陣邊有漏武漢肺炎

侵今日記者會主要講咩

美國條數好似加得仲勁過意大利

佢上任半年 (2017年7月)嘅時候，Washington Post/ABC News polling 係36% approval rate，58% disapproval

狂驗

聽晚可能上季軍

美國
感染：16058（+1461、+41）

美國星期三晚：6524
兩天加了近萬

2星期內應該超支那
微博小粉紅又有得打飛機了

行泡菜條路，盡驗，好過越拖越大鑊，反正而家呢個數佢承受到

真封城都起碼要近2星期先會見效

美國個重症人數唔算多

奧地利+103 Confirmed,Total:2491

God bless trump trump

其實好事嚟

睇fox news，其實驗咗嘅數唔算多

非法移民嗰堆有冇驗？

睇今日新聞
d人屌nba打尖驗

應該未必有佢哋

可防可控

武漢可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

侵鬧comcast

武漢條數雖然假，但外省條數覺得仲假

巴基斯坦+22 Confirmed,Total:500
印度+10 Confirmed,Total:244

F1也玩虛擬賽事。。。
電競世界第一！！！

香港都開始有電競course

突然過香港

德國+661 Confirmed,Total:19104
塞浦路斯+8 Confirmed,Total:75

支那坡原來都就黎縮落第三行

太遲先開始大規模檢驗
希望佢地識向韓國學習

就黎冇四舊都上唔到第二排...

當佢一成係死
都成百萬人

日本、德國、意大利共同討論武漢肺炎對策

軸心國

美國國力強大，死亡率初期高，但一認真面對，死亡率愈來愈低

德國+136 Confirmed,Total:19240
美國+39 Confirmed,Total:16162,+1 death,Total:220

美國封埋加國墨西哥非必要過境將會於周未停止

日本好飄忽

美國幾嚴重下，連我個fd都中埋招，依家攤係醫院

另外凌晨一點有Johnson 記者會，預計宣佈倫敦封城的梳關措施

美國醫武肺係咪免費

德國+85 Confirmed,Total:19325

醫療系統係咪仲頂得順？

嚴唔嚴重？

美國、德國和挪威洗版

德國個重症到底係咪假，日日都係2

可能已經咗

少少事就大驚小怪，根本啲大戶製造恐慌掃平貨

美國+116 Confirmed,Total:16278
捷克+59 Confirmed,Total:833

馬達加斯加+3

德國+12 Confirmed,Total:19337

德國+12 confirmed,total:19337

5天前和現在相比
法國兩倍
西班牙3倍
德國4倍
美國5倍

擔心香港好過

開始記招了

意粉都就黎2倍

中國減了18個

The island nation of Madagascar confirmed its first cases of coronavirus on Friday, the president said in a televised statement.
The three cases of coronavirus were confirmed by the Institut Pasteur de Madagascar, President Andry Rajoelina said.
Madagascar, one of the world's poorest nations, halted all all international flights this week to try to prevent cases of the virus.

爆機了

美國+37 Confirmed,Total:16315
瑞士+258 Confirmed,Total:5164,+3 deaths,Total:54

Oh fuck me

原來佛得角同巴新都開左齋

+627 deaths

Italy ?

瑞士默默耕耘，又突破5000大關了

滅國

武漢肺炎疫情在美國蔓延，導致口罩不敷使用，在疫情最嚴重的華盛頓州西雅圖，醫生要用塑膠自製口罩，喬治亞州西南部醫院口罩用量大增，存貨只夠用三天，紐約市醫療物資將於兩三星期內用盡。美國衞生官員周四建議醫護人員在無法取得口罩的緊急情況下，以頭巾或圍巾取代。

唔知美國點算
做都做唔切

醫護無口罩，一定中招

醫療隨時崩潰

+5986 cases

係味因為咁先咁快同台灣合作

6000……

正式宣布意大利醫療系統已經崩潰

又話到了頂峰

意大利+5986 confirmed,total:47021
+627 deaths,total:4032

Mr Johnson says the government is strengething the measures announced earlier this week.

"We are telling cafes, pubs, bars and restaurants to close tonight as soon as they reasonably can and not reopen tomorrow."

Places like nightclubs, cinemas and gyms will also follow suit.

好消息係recover多少少

8.6% death rate又升

台灣每星期捐十萬唔怕，仲有韓國，日本，以色列

一啲都唔好😂😂

倫敦封城confirmed?

意粉仲係咁破記錄

德國過了伊朗

已經去到A380失事死亡人數咁多

美帝點止十萬醫護

冇口罩雖然話同台灣合作 不過啲口罩應該冇咁快出到貨

驗到的感染人數
佔人口0.1%都無
有排都未到

一聽到咁響嘅恐怖鐘聲，就知意大利又報數

之前好似有巴打話keep住1日驗萬5

毒自在意粉高處未算高

德國+395 Confirmed,Total:19732
美國+143 Confirmed,Total:16458

差唔多六千新增

爆機

美國：16458（+143）
德國：19732（+395）

一日都唔止用10萬個

應該要求飲食，娛樂場所收工而已，食肆仍然可以提供外賣

武漢果時每日二三千真係假的，全部都是假的

意粉過左今次都有排捱
首先經濟一定大蕭條
仲產生成千上萬破碎家庭

加拿大+1 confirmed,total:925

Thanos 啪手指

二三千支那人真係當人on9

英國條數今日係咪冇乜變過？

每一日一架A380

遲下西班牙都係咁,不過斬件加

以後無得去歐洲 比人當中國人就大撚鑊

法國分分鐘早死過西班牙，個重症數上得好快

地球上已沒有健康的國家了

有無網站有儲低每日新增個案數字？

台灣如果今次出力幫到美國渡過疫情，未來一定大把好處！

一報完意粉個數背景音樂即刻sad好多

和8:30相比，確診沒變，但 deaths+40

歐豬睇黎就經濟爆煲，變depression之後會唔會右翼又黎料屌

Thx

矛頭一定要指向支那
就係溫州人帶過去
絕對係支那隱瞞疫情導致

左膠誤國同和平得太耐

左傾咁耐，反globalization反大愛保障國民遲早發生
即使疫情完左，經濟都會差到痴線，人人無工開，右翼抬頭

應該是先報死亡，確診之後會報
若然未報，時辰未到

唔知邊個國家會變新威瑪呢

我每晚八點半都會截圖，可以去「媒體模式」睇番

經濟一差就要開始排外了

歐盟既人口流動自由準備收皮都似

好彩意粉冇槍唔係大撚獲實日日有痴線佬做傻事

World needs hitler

馬達加斯加 first three cases
德國+20 confirmed,total:19752
美國+31 confirmed,total:16489
+3 deaths, total:223

美國

傳澳洲準備封關六個月, 澳洲公民唔受限制。
https://melbournenews.melbourne/2020/03/australia-closing-borders-for-6-months/329/

唔該哂！

數字越高即係床位越充足

接近全部無口罩
好快爬上第一位

美國佬

都唔驗，點上第一位

全部入晒院, 到時無得唔驗唔報

美國隨時爆得勁過意大利
華盛頓州一早爆到七彩
只係無資源檢驗

歐元可能都收埋皮
支那武漢病毒成功改變人類歷史進程

U funny ?

左邊個asian

哈薩克斯坦排咁前

不過起碼應該可以阻一阻歐洲伊斯蘭化

睇下3間電訊商條數，只計2間都無左1400萬個號…我當連埋第3間有2000萬個號無左…

我當其中有一半係公司cut號(呢個數真係9估)…

按返意大利大約8%死亡率除返上去…又除返13億人口…

大約10%人中招…唔知點解，我又覺得好合理…

如果得8萬人病，洗撚搞咁多野?

worldometers 意粉確診數變左+15147

應該會持續一段時間
除非聽日確診顯著回落

Live又死

支那條數假撚過閪

點解意大利無啦啦加咗咁多

56182 cases

係真，world meter都係咁報

Won’t la , only 0.1% ppl 驗左

Italy 人仲去gathering

依家仲係8萬幾，仲要確診數字淨係計外遊返嚟嗰啲

只會check倒重症人數，輕症同無症狀繼續係條街播毒

+15K?

唔明白
以美國實力

點解生產測試測劑會咁慢
咁攪法 害死自己

意粉果邊完全難以想像⋯⋯

係, 剛剛改左

又唔好咁講 太過份

塞爾維亞 first death,+18 confirmed,total:135
加拿大+18 confirmed,total:943
波多黎各+6 confirmed,total:14
沙特+70 confirmed,total:344
德國+107 confirmed,total:19865

西西里黑手黨要做野了

意大利今日死完600人，但重症仲多左200

如果係真，即是澳洲政府預計疫情仲有排搞，全球經濟一定好大鑊，更甚可能有國家頂唔住爆煲，大家要hold住個錢捱過嚴冬..

重症率20%,
10萬人中招, 2萬入院,
醫療系統應該已經可以崩潰

唔通真係7成人感染？

仆街
一日死一千人都唔係天方夜譚

意粉又變返 +5,986

咁係咪即係個記者會噏錯野？

變返 +5,986
唔知邊個數先真

可能小學生聽完英國講，覺得好有道理，於是跟機

又變返+5986

嚇親 以為真係15K

應該係報錯數，已經改返。

應該係worldometers炒車

日日死一架A380

仲有班傻散以為升返少少想撈底
08年個陣最低位記得係個個已經無錢買股
交易量非常低 跟住再慢慢上返去
今舖遠遠大鑊過08年
係直頭生產供給面實體經濟出大問題
08年都跌6成幾7成
今次跌8成我都信

立陶宛+12 confirmed,total:63
德國+16 confirmed,total:19881

識好多股票老手都話點都唔會低過08年然後奶野

意大利 +15k 嗰幕嚇死我

好撚痴線
我諗有生之年都唔使再去意大利了
實俾人排死

睇下1月份世衛果時講D咩, 國外班人個個信到十足
全世界我相信係得香港同台灣有警覺性

比起噚晚兩點而家多咗30,000單

疫情完咗之後WHO一定會落鑊
好似之前D客機被擊落咁會有獨立調查

埋單分分鐘要死成萬人, 成萬個家庭

香港剛剛升完過千就48 單cases

呢家場疫症蔓延有排未完得
而且我覺得完左疫症先係股災最勁既時候
一切埋單計數出黎既數字嚇死人

唔怪得 德國死咁少

有啲應該仲係死全家樓主個意大利fd一家七口死剩兩個

其實我覺得越南都做得唔錯

西班牙 法國 德國呢

唯有希望佢識分香港同支那

不過真係無人估倒歐美防疫咁撚差又唔戴口罩
搞到個經濟咁

出奇 巴西竟然咁多資源？

掛BNO係心口

藍絲話意大利人好感激中國人架
希望藍絲去多啲意大利

德國巴伐利亞省(拜仁省)封城

Posted at 19:58 20 Mar19:58 20 Mar
SHARED
Bavaria restricts personal movement
It has become the first German state to order widespread restrictions on personal movement.

Stopping short of imposing a full lockdown, the state prime minister, Markus Soeder, said that, as of Saturday, leaving the house was only allowed with good reason, including going to work, shopping, visits to the doctor or pharmacy, supporting others or visiting partners.

Outdoor sports and activity are still allowed, but only alone or with people from the same household.

隨時唔止一萬⋯

瑞士+199 confirmed,total:5365
德國+48 confirmed,total:19913

因為越南都唔妥中國

而家仲有好多鬼佬信who
希望班人遲d會醒
告鳩譚狗同奶共白鬼謀殺
成班支衛人都係幫兇

因為越南人都好憎中共

身後事仲要冇得好好安排, 依個傷痛真係一世

98年出世

以佢地既防疫，好似Spanish flu咁死幾千萬不是無可能

冇人性都要講句
意大利個死亡人數就係拆穿中共謊言既最有力武器

每當有大災難而發生股災，要去到全民萬念俱灰，冇晒希望至係真正低位，就好似2003年3~5月時候，但而家香港明顯未到，仲有大把人日日諗撈底，要到呢班人死晒，再冇人敢講撈底，至係真正機會...

唔係全支那都至少應該係同樣醫療崩潰既武漢死亡率

Trump出埋韓戰時出動既防衛法案黎主導美國工業去製造口罩畀美國政府

bbc
Trump says companies will make 'millions of masks'
US President Donald Trump says he will use the Defence Production Act - a law that dates back to the Korean War that allows the government to direct American industries to manufacture tools needed by the government.

Speaking at the White House he pledged “millions of masks” would be made and delivered to the American people.

Earlier this week he pledged that the law would only be invoked in a worst-case scenario.

澳洲快到冬天
佢哋緊係驚

馬達加斯加陷落之際
基里巴斯同所羅門群島仲未有事

咪燈啦

基里巴斯中咗都驗唔到

支共唯一無講大話係男性死亡率真係高過女性真係無漢肺炎

最緊要份工唔好比人cut
有份工做住個世界點衰都仲過到
無工開麻煩

呢隻野真係好毒，殺老人殺男人仲絕埋育

美國+26 confirmed,total:16517
+1 death,total:225

plague inc.炸沉晒d島仔方便遊戲

所以撇除仲未有錢買test kit既非洲國家同迷你島國，應該得返八個國家未有

中美洲：貝利茲
中東：也門、敍利亞（內戰無驗吧）
中亞：塔吉克、土庫曼（土庫曼仲封閉過北韓）
東南亞：緬甸、老撾（呢兩個好可疑）
東亞：北韓（大家都知佢應該已經有）

呢句真
日本新聞報完之後日本仔清一色話中國條數係假

美國國務院發言人: 中共在1月3日已正在毀滅證據

呢幾個應該冇咁排外

英國+714 confirmed,total:3983

我之前開過 POST
就係quote阿終男生d研究資料

法國提早咗2:30會update

睇埋先訓

Herd immunity 咁少架咩

馬達加斯加+3cases total :3

轉咗軚好耐啦

佢好似係台灣邦交國？

突然諗起加拉帕戈斯群島有冇人住?

其實你講個堆除咗 貝利茲&土庫曼似真之外 其他全部窮過閪 似冇錢驗

不滿法國政府應對武漢肺炎失策，遲遲不作為，3位醫師今天向法院提出集體訴訟，狀告總理菲力普（Edouard Philippe）及前衛生部長布辛（Agnès Buzyn）失職。若判決成立，菲力普和布辛可能被判有期徒刑2年與罰金3萬歐元（約新台幣97萬元）。

又轉返contain?

我地可唔可以告鳩香港d狗官

斷左交了
希望台灣堆邦交國冇事

態度180度轉變咗啦
你估BJ唔驚backlash咩

Germany + 522 cases total 20406

土庫曼可能有
百力滋希望台灣救下佢

史瓦帝尼& 帛琉 有keep住send suspected case sample 去台灣驗

Btw 布基納法索而家應該好後悔同台仔斷交

德國突破二萬大關

Germany +229 cases total 20635

厄瓜多㗎 個區有兩萬人口

百力茲應該同帛琉一樣 一有suspected case 就即刻採sample 直送台灣 台灣幫手驗

帛琉應該安全

德國真係好野喎
好似無聽到佢話醫療崩潰

有親戚係德國讀書

暫時係 唔知遲啲台仔會唔會醒啲罩佢使

人均病床佢eu 第一

睇個勢 遲定早

我記得之前唔知邊個垃圾島國同台灣斷交
本身個島上面登革熱case已經少左9成
台灣專家走左之後，雖然收左支那大錢，但登革熱就爆到七彩

DLS！歐洲最大經濟體，頂住呀！！

佢哋床又多
又唔收輕症
未必

唔好燈！

啲人民即刻勁sad

New York Governor Andrew Cuomo announced a statewide stay at home effort, requiring all non-essential businesses to close. This comes less than 24 hours after California ordered a statewide shelter in place.

台灣當你真心朋友你唔珍惜 見利忘義 抵死㗎wor

之前睇過一個研究話武漢肺炎有好多支病毒株
其中一支係無咩殺傷力（有可能就係新加玻，德國果支）
假設中過招後會獲得半年既免疫力，如果將低殺傷力版本既病毒整弱後接種係健康人類身上
咁會唔會可以防止到其他大殺傷力版本既武漢肺炎感染？

World war Z

但溝左HIV AIDS D GENE 又點

永續係身體, 之後原來要買藥吊命
到時又中國成最後羊家

瑞士唔經唔覺上緊嚟

我都係假設佢會斷尾，又或者有隻版本係可以斷到尾

台灣自己唔使用咩

香港主流應該暫時都係低殺傷力似流感個種掛 不過唔知之後點

一隻strain個抵抗力未必work係第二隻上面
好似流感咁一變咗就要update疫苗

另外愈多人感染隻病毒就愈多DNA points變異(Plauge Inc個玩法其實都幾真實)
到時變隻仲勁嘅出嚟

本身好似已經多老人

所羅門群島？

二戰前德國

有外遊史果班已經好可能將致命性更高嘅病株帶咝返香港
特別係蘭桂芳果批人

波蘭慘喇咁

我諗有科學家可能都搵緊，係天花未有疫苗時係用一d結左痂既天花磨成粉接種落健康人類上獲得免疫力
當然天花唔係RNA病毒，較難變種，死亡率比較一致，民種方式係會易失敗
雖然武肺係RNA病毒，如無好大既變種理論上中過會有短暫抵抗力，亦因佢係RNA病毒，較易搵到細殺傷力版本

短炒摸底都仲得嘅…應該

Sor我記錯係瘧疾

Malaria嚴重好多喎咁

台灣醫療足夠應付國民

法國出數據未？好想睇埋至訓！

香港床位不足 2000年講到依家
港台節目有講

但睇返全世界又唔係想像中咁差
低處未算低

2020年垃圾政府除左奶共 完全冇解決過問題

只要頂到幾個月免疫力就夠，當大量既人有免疫力隻毒就會收皮

仆街喇 德國一日多四千宗
睇報導話物資可能有短缺既危機
利申 德國撚

咁快講斷尾, 真係太天真

最陰毛論係佢真係 MAN MADE
但發覺掟左出個自然世界原來收唔到科.... 最後唔知點算會發展成點?

所以宜家根本無人敢出黎幾時會完
你試諗下, 人類歷史以黎幾時見過個地球變返乾淨到咁? 全球停運

重利害過THANOS WIPE OUT 1/2
根本見步行步已經好難, 顧得個國家人民健康, 顧唔到經濟
大家都唔知下一步點行

意大利呢D國家本身呢幾年都好慘, 重整單咁既野
日本奧運ALL IN 得個吉, 都唔知又要衰幾多年
美國重慘, 又可以將個巿歸0 再炒過.......

ANYWAY 香港樓巿繼續GOGOGO

多過北歐同紐西蘭真係估你唔到

你有冇入定貨先？

點解係人口試毒唔係等疫苗
咁培毒法一陣出咗隻蠱王

如果呢一刻唔可以外出，糧食同水夠你過幾耐？

swatini？
前斯威士蘭

有人改作手歌為義士手足打打氣加加油,希望你地睇到

送給義士手足的一首改歌

一陣封城啦
儲夠糧未

係 同一個地方 不過改咗名

香港財力絕對可以改善但唔做

真係有大殺傷力版本時唔會等得切疫苗
況且接種較弱既病毒都係疫苗既一種
唔少疫苗都係咁來

打漏左 係醫療物資
超市啲食物糧油還好
今日仲入手兩支洗手液

有錢都冇用
人手、土地不足
當然planning極大問題

成萬億明日大愚 5000萬垃圾音樂噴泉 極撚品

美國係度做乜撚嘢,連醫護都唔夠用,個情報系統食咗屎,
啲幾個月係未訓撚咗覺

我記得馬拉威都好後悔同台仔斷交

所以咪要contain先囉
不過乜都太遲

美國國力強在軍事實力 高科技 高質人力資源
民生好似食咗屎好多年

法國+1617 cases, total 12612 cases
+78 deaths, total: 450 deaths

法國+1617 confirmed,total:12612
+78 deaths, total:450

好

真係好廢
全世界政府得台灣合理

法蘭西 +1,617
總數 12,612
死亡人數 +78
總數 450

唉，又係日日new cases新高...

我覺得仲好過坡狗

奧地利+95 confirmed,total:2586

依家每日都係新高

係邊個邦？

估唔到聽日就可以達成300k，100k去200k用咗12日，200k去300k唔洗4日就搞掂

睇黎三月內全球確診過40萬 ... (計埋支那假數據)

地 政府係大地主 點會無地講真 起多幾間醫院有幾難
人手 俾錢加大醫療budget 咪養到多d醫生護士 有需求醫學院自然會增加收生

呢d都係錢解決到

開始接近一月尾香港大學個model 6日doubling effect嘅預測

可能係地球伯伯要罰人類，最後要死十分一人口

真係唔係咁簡單
護士年年train勁多人都未夠

真係好撚癲

BW
我諗都就快好似拜仁咁封哂成個邦

韓國真係萬綠叢中一點紅
鬼佬學下啦

好慘，比共匪害死

日本係咪消失左

人材可以靠教育培養，有錢又有前瞻政府其實唔難做到，問題係香港主權易手後，特首都冇個人判斷力，全部等支共發落，每次都係頭痛醫頭、腳痛醫腳，所有野都做唔到社會實際需要。

日本啲假嘢就算

驗得泡菜1/20

日本數據上未過千(因為唔肯驗)..

情報系統廢到連隻病毒一旦爆係幾咁消耗醫療物資都唔知?
連囤定物質預防都做唔到
班鬼佬成班慢半拍,個情報系統係未死撚咗?
啲幾個月收唔到風隻病毒咩料?
係未借機借病毒洗牌,
好難想像反應會咁慢

挪威丹麥好似加慢咗？

共狗根本唔想比你發圍

"雖然係香港人做出嚟,但要貼上中國製造"
理大快速測試機 香港零資助 深圳政府招手

理工大學早前研發出一部「快速測試機」，一小時可檢測到新型肺炎、沙士等40種病毒及細菌，計劃得到袁國勇、馬化騰支持，但他們向創科署申請資金時，連面試機會都沒有，就被拒絕。

我諗以香港嘅財力好似可以買起美國第一至十嘅艦隊添

有重症先同你驗

其他唔知
醫護用口罩囤唔到
支那爆發之後停晒工
3M廠生產好既醫用級口罩俾維尼充公晒

好多野都係支那做
我估全世界之後會反省下係咪要搬返啲廠返去

太依賴支那自然係一個遠因
但有個半月準備係咪冇嘢可以做到？
台灣一個小國都可以半個月之內提產啦
廢就廢

廢有兩種
1.真係廢
2.有能力但唔撚做
佢係第二種

台灣本身有生產線
美國多數搬晒去支那造

香港都設到廠啦

即係全世界死剩自己一個臨斷氣前一㩒我就可以大撈底了

香港個啲醫療級咩

另外原材料都係支那廠造多
之前韓國都奶野唔夠料生產
支那hold起晒唔出貨

新成員：津巴布韋

美國一個超級大國有兩個月時間，
你真係唔該唔好同我講哩啲

見到支那咁都可以反彈就嬲

有啲野冇就冇架啦
超級大國就可以五餅二魚咩

美國防疫我唯一會屌既係CDC叫人唔好戴口罩
雖然我知佢唔夠貨唔想人搶晒搞到醫護冇得用
但個message搞到好似飛沫都唔駛避咁

台灣一日整到1000萬個

都係嗰句
香港都整到
medical use? yup
coz effing WHO and CDC changed recommendation and say ASTM level 1 aka BFE 95% masks are enough

日本一個月四億個？

香港啲料係支那運落黎佢地肯俾美國先算啦

唔係講幾講就有
美國唔做低級設備

防禦衣，口罩心=無
佢哋連藥物原材料都無
想做都無工廠

從新整過，要一段時間
但隻毒唔會等你

咁祝美國好運啦
睇estimation 月尾應該數以十萬cases

大家可以入去comment and like

如意算盤打唔響

綜合日媒報導，日本財務大臣日前在參院預算會議，被問到是否要對武漢肺炎對策強化，重編 2020 年政府預算，日本財務大臣則回答「就算出錢也沒有口罩，否決了重編預算的提議」。

對此，就有網友在 PTT 貼文指出「因為本身是相關產業來解釋一下，為何日本做不到口罩產量提升，第一，口罩基本上是夕陽產業，在去年的這個時候如果有人跟你說他們公司有在做口罩，這間公司肯定也有其他不織布產品產線，而且其中口罩佔比極低」。

「十幾年前在中國做出全自動化的口罩生產機台時就已經結束了，全亞洲可能只剩中台韓還有在做口罩機，在亞洲各國禁止出口的當下，各位想想日本加班趕製一台機器的成本要花多少錢，綜合日本的人口數狀況下，這筆開下去，可能有點傷」。

「再者日本不織布產能極低，塑膠原料高度仰賴進口，基本上你在市面上看到日本製不織布製品，口罩尿布內衣衛生棉等等，原料 90% 都是從中台越等其他亞洲國家進口，製造成型在日本而已，就算日本肯砸錢做了機器，也生不出任何口罩」。

法國人玩開斷頭台㗎

有一個中國aka中國民國整俾佢

please just tell me one thing. What did they do for preparation in the last 2 and a half months since Chi-na informed them epidemic in early Jan?

台灣今次真係打出身價波

我上面咪同你討論左咪loop啦

放幾萬億救市就得
根本就係唔想放小小錢做
防禦裝備

全世界政府 因小失大
正仆街

歐盟解體

我見twitter 有親共和黨人吹風話要團結香港台灣西藏維吾爾族人一齊對抗支共

你剩係講咗有乜難處咋喎
即係你都認同冇啦
ok
共識達成，oral test完畢

捱過台海戰爭先講哩啲啦
香港未來兩三年食硬屎

之前個個利字行先乜撚都搬晒去支那造
搞到而家咁

唯有希望美國佬早日研發疫苗成功打救台灣同我哋啦

cls italy

因為有難處咪做唔到囉
是撚但啦
你認同我又改變唔到咩

說好的高位回落呢

攬炒唔係大家目標咩

問題就係攬唔到支那嘛

加左愛滋基因既病毒都唔知會唔會有疫苗

澳洲依家至少封關六個月
咁係咪姐係唔可以去working holiday

所謂愛滋基因係個receptor啫
冇的話真係可以放棄早日玩herd immunity算

仲work乜ing holiday
就算唔封關到時失業到local都冇工開啦

我覺得好難講
美帝明顯嬲撚左
全世界都應該知道支那有幾恐怖
不過之後各國經濟差之下會選擇繼續奶共揾錢
定係諗長遠啲唔再養肥呢隻怪物
真係估唔撚到

我已經搵咗工 但依家咁係咪申請唔到working visa？

之前唔係話好返都會再感染咩唔識

唔搞經濟就分分鐘第三次世界大戰㗎啦
唔信歐洲有guts

凍過水

係
今日已經生效只有citizenship/permanent residency可以入境
留係香港啦

歐豬

兩個可能
一、病毒變種
二、假陰性

香港暫時絕大部分康復病人都冇翻發

即刻扔100億
24小時 全開
有錢就有人會做

根本係政府唔鬼做

唔去 好過去
個面冬天

病左都唔知咩事

依家變攬炒國際線
支那嗰種鎖國型經濟無其他咁大鑊

阿根廷宣佈封城 from BBC

南美第一滴血

疊埋心水係香港就港奴啦

無得搞

班弱智好快就要找數

變相請幾條女 吸下精
陪下老闆
打機動漫就算啦

咁樣對香港或者支那係好事定係壞事

減少跨國貿易

依啲數據可以係邊度睇到？

咁既防疫意識

cls 點解仲有人以為有錢就咩都生產到
k kwong都講香港嗰幾間口罩廠好多都入唔到合資格材料，噴溶布級數唔夠，直情俾人呃咗係假貨
甚至連部機都係唔知幾多手合成獸，做出嚟甩甩漏漏

美國準備過伊朗

攬炒國際 中国班人仲好開心等睇全球仆街 唔係咁on9以為全球仆街佢哋仲可以獨善其身下嘛

如果認真驗，唔作data，伊朗及支那多一個0，美國現在認真驗，好事

冇口罩其實應該用厚身布口罩
預備一桶漂白水
用過嘅口罩全部丟落去集中處理
PPE唔夠都可以咁做

叫醫護自備口罩，又唔教人用完點處理
帶咗啲病毒出街就PK

國

国

Cls 大佬我地國際金融中心 大城市喎 同啲非洲第三世界比咩

未必，醫要好多錢
唔知佢地會點處理

都係錢同時間 一定培訓到的

有真車手去玩

咩呀
上面個表講緊多過荷蘭、瑞典、芬蘭之類喎

又有香港人戴口罩被打 今次澳洲

冇㗎啦
全球排亞is coming

香港d口罩廠唔知搞成點 口罩工廠應該最垃圾

支那種真係害撚死所有Asian

誠誠好似都開口罩廠

被支那人

呢幾日好似開始派特別版既貨，有冇人試過

好似係雷蛇開

你覺得人地仲會歡迎你咩

新加坡死亡+2

第一滴血

死者RIP

終於cum唔住 monkeys see monkey do

Woman in ICU warns of Covid-19 dangers: 'Don't take any chances'

美國已經過咗伊朗

都幾肯定最後美國cases最多，只睇官方數字

然後中國同WHO正名為「美國肺炎」

韓國+1 death,Total:103

等包昭膠

無得打飛機lu

原來巴布亞新幾內亞琴日已經靜雞雞join咗

有咩用 d鬼唔理

It’s just a flu

東南亞同阿差應該冇事既
咁黑咁多毛鬼佬應該識分
港台日韓多得中國唔少

Vietnamese嗰啲都

好在

助養其他發達國家發展好過啦
例如韓國台灣

將來巴打你可以放心移民

香港是我家

最驚佢唔做炸
等全世界睇下支那幾無恥

一黎就2滴血香港又輸

美國今晚就過德國都似

又搶口

似係有心拖 但紙包唔住火

信政府唔怕！！！

咳到咁又唔帶個口罩，唔怪得野晒醫護

唔帶

養和呼吸科主任: 流感都可以肺花，指肺炎有永久損害是杯弓蛇影

冇提及probability

開始覺得多確診先好

迫晒啲毒出嚟

減少隱形病人

支那+5cases

本港面臨輸入及本地個案夾擊，連日個案激增，今早亦至少新增16宗初步確診，年紀最小僅20個月大，加上昨日至少5宗初步確診，本港累積現時至少21宗初步確診。

又加21

蘋果話+23

驚係驚在冇藥醫姐
流感知道晒點醫驚閪咩

去到4:30應該30 up

住過隔離病房真係唔洗戴口罩/防護衣係醫護入黎要full gear 咋聞住氧應該戴唔倒口罩

一訓醒就見到

香港沙士係經濟一差就更親中
歐洲你估會點

出千就梗

今次全球出事睇下企邊邊

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

兩種可能性都有
親中或反中

要令佢哋明係邊個造成嘅

香港唔同
係689同腳痛董兩個特登用政策令香港依賴支那

未必係中共式假新聞嘅
靠機器可以勉強令到個病人唔死
就算個肺壞晒，都可以用人工心肺頂至少一星期

台灣+18 cases 全輸入

咁慘過由佢死⋯

其實咁反而冇乜特別 100個輸入都唔及1個源頭不明恐怖

其實支那真係控制左
之前由支那返去嘅台商全部冇事
但歐美返嘅全部出事

邊可能

每晚八時半的增幅
3月12日：+8000
13日：+9000
14日：+11000
15日：+11000
16日：+13000
17日：+15000
18日：+16000
19日：+24000
20日：+27000

因為有做足安全措施 歐美呢班自己嚟冇做足安全措施撘飛機 所以出事

支那係冇人道式封門封城
但的確係最有效方法嚟

咁點解支那啲台商全部冇事先

有事嘅唔比返
但歐美返嘅第一水應該無做得咁嚴謹

雖然確診及死亡數字不準確
但成個二月中國停擺，
用極權方法唔俾人出街，
係最有效控制疫情

暫時＋24000

香港依家有6單源頭不明既確診

琴日記者會講一單（的士司機），
新聞稿寫六單，記者不如問清楚d

累計定琴日

南韓停留喺八千幾好耐，去到八千尾慢咗落嚟，就快成功

證明口罩有用

連登仔唔願面對現實架啦
人地真係做得絕既 實際死亡人數肯定唔止就真既

#221 深水埗怡閣苑怡泰閣
#227 紅磡海逸豪園3期悅濤灣
#229 荃灣綠楊新邨C座
#243 九龍塘又一村花園2期
#248 中環彩鴻酒店
#253 火炭晉名峰D座

但清零真係太假

全部近期

睇下今日四點半點講

呢個應該係 但我覺得佢而家頂盡一日一百單 總之控制到先 控制唔到仲爆緊既 唔多唔少都有片流出
好似一開始果陣咁

全國幾百咁 湖北一百咁 就正常啲

真係戰爭狀況咁
鬥資源
好似意大利式崩潰真係冚國剷

Thailand 411 +89 以為可以沙士咁，到夏天病毒消失，已經唔可行...

傳入個案

黎緊清明實睇死班港豬又排隊拜山

咁就睇唔到咁詳細，有冇網站可以詳盡到分傳入還是本地過案？

可能要睇當地英文報道

東帝汶係咪新加入的國家？

冇記錯嘅
係

睇Bangkok post 有講，有部份係睇拳擊比賽，部分去過shopping mall

我啲藍絲屋企人話唔拜祖先唔得 今次死撚梗

點解今朝有185 territories 而家得183 territories

唔係幫佢講嘢，支那式封城其實清零唔奇，佢哋後期直接唔俾出門，阻截哂社區感染，剩低到家居感染，之後好的好返，死的死絶，自然冇case。是之前的death roll唔可靠啫
而家佢所有入境即刻隔離，都冇流入社區
只係咁不人道的做法，其他地區都做唔到

有疫情更加要祖先保你平安啊

零確診，咪撚搞笑啦
同埋都係嗰句，受控嘅話俄佬北韓會解封，兩會會議會call返個期開會

叫停晒testing又趕晒啲人出院
有幾多都唔知啦
冇再死大量人既原因應該係好似香港咁全民口罩
之前感染個堆又死既死好返既好返
咁先冇再大規模爆發過

鬆懈左就可能再爆過
不過到時咪話外國輸入囉

今年拜祖先
下年俾人拜
不了

講緊而家廣州殯儀館仲請緊人燒野

我感覺係中共根本唔會比你再知道有二次爆發呢回事

唔使感覺

咁睇黎已經可以於本土傳播.... 三十幾度..

屌！sad but true！

廣東冇封過，我覺得反而高危過湖北

咁中間仲有好多mechanism喺入面㗎嘛

香港+17 Confirmed,Total:273+20初步

即係聽日最少20單，分分鐘又破紀錄

好彩我早拜

話咁快已經4004

可能今晚已經要開定新post

或者聽朝

突發！又有gym room中招!

NOW：消息指DSE延期舉行四星期

屌，一早個plan B咪咁propose

芬蘭+53 Confirmed,Total:503

【武漢肺炎】意疫情重災區巿長︰ 死亡人數是官方公佈的四倍

意大利武漢肺炎疫情嚴重，當局在周五探取更嚴厲的公民管制禁令，重災區米蘭以北城市貝爾加莫（Bergamo）的巿長表示，疫症真正死亡人數恐怕是官方公佈數字的四倍，因為很多老人在自己家或老人院離世，但從沒接受過病毒檢測。
全國已有4032名患者死亡，民防局長波瑞里（Angelo Borrelli）表示︰「或者疫情的高峯不會在下周到來，但會在再下一個星期。」米蘭薩科醫院（Sacco hospital）傳染病總監加利（Prof Massimo Galli）指︰「現時（疫情）前線在米蘭。對於正在發生的事，我感到很憂慮，外邊仍有很多人流連。」
北部富裕地區艾米利亞－羅馬涅（Emilia-Romagna）應對疫症小組主席文丘里（Sergio Venturi）表示︰「我們已有數百宗死亡個案，還需要更多才令所有人明白我們正面對的悲劇嗎？」

隻野真係專殺老弱，所以我咁驚自己中招帶埋返屋企都唔知，如果因為咁搞到家中家人家有乜事，我會一世唔安樂！寧願代佢有事！

巴基斯坦+12 Confirmed,Total:531

20初步當今日算

花式走數，之前記者會後公佈當無回事，現在初步確診唔計入明天。

即係聽日293再加新case?

我見初步都9成確硬診

應該會計埋 你唔計記者都會問到底

你地搵日少人d既去拜啦
早/遲兩三個禮拜去
唔會咁多人
星期六都會少d人

多謝ching

撚樣中未

武漢小區新感染清零?

可能係真係封城有效降到每日一百宗確診以內，但肯定唔係清零

【武漢肺炎】意疫情重災區巿長︰ 死亡人數是官方公佈的四倍

袁國勇篇文既英文版出爐，哩個一定係春袋，請廣傳

Retweet please

伊朗+ 966 cases, total: 20610 cases
+123 deaths, total: 1556 deaths

瑞典+18 Confirmed,Total:1657

日日都好似咁平均咁

同埋變返186，係debug定多咗3個國家?

造數啦

D床呀，pump機會reuse
你估d呀姐會唔會抹得乾淨
我地病房而家無tube 既case一律要佢地帶口罩

聞住O2當然可以照帶口罩

睇佢個setting應該仲要唔係single room

西班牙+3355 cases, total: 24926
+233 deaths, total: 1326

西班牙+3355 Confirmed,Total:24926,+233 deaths,Total:1326

不過出院康復人數多番少少

意大利缺乏醫療器材
要用膠樽當呼吸器

Btw陣間可能再加

Death rate 5.32%，就崩潰

Wtf

和德國感染數字差不多，但死亡數字一天一地。
醫療系統有沒有被打穿的分別。

希望有一日見到好多人Recover

唔一定，返工聽啲藍絲呀伯講
湖北而家上唔到網（應該係指限制上網）
但係佢唔想講太多所以冇追問
之前冇限制上網先唔多唔少有片流出
覺得個數字會少咗，但係中國要復工
感染率應該唔會低

新加坡都仲係生活如常

北韓同俄佬解封對支那嘅關口
先好同我講受控

Singaporean: die 2? okay lah! only 2 lah. no panic leh

布基納法索+24 Confirmed,Total:64,+2 deaths,Total:3
日本+12 Confirmed,Total:1031
希臘+3 deaths,Total:13
阿爾及利亞+1 Confirmed,Total:95
斯里蘭卡+3 Confirmed,Total:76

瑞士+95 Confirmed,Total:5711
危地馬拉+1 Confirmed,Total:13

Switzerland +95 Total: 5711

歐洲天龍人

遲下香港爆得勁，都好難個個single room
QE已經有d 要double room

唔係，呢個應該係NIV helmet
香港無姐

唔駛遲下
一個星期就會爆到變曬SARS standard:冇standard

Senior 話SARS 個時d物資仲多過而家
始終係localize
而家係pandemic

當年唔係一gown走天涯+一個n95曬完用返用幾shifts嘅時代咩

跟日本

日本都戴下罩

唔好燈啊你

咁咪好大deadspace?

頭髮好長唔敢出去剪
了到個耳仔好痕
戴住口罩剪唔剪到呢

我去10分鐘19飛髮舖係剪到嘅

係囉
日本生活習慣咁唔同

去10分鐘剪, 戴住口罩剪

戴埋眼鏡呢？驚對眼

我除咗

盧森堡+186 Confirmed,Total:670,+3 deaths,Total:8
冰島+64 Confirmed,Total:473
羅馬尼亞+59 Confirmed,Total:367
格魯吉亞+1 Confirmed,Total:48
摩納哥+1 Confirmed,Total:12
丹麥+4 deaths,Total:13

全程合埋對眼都得既我諗

Wah lau, monkey see monkey do lah

wfh ar

丙組聯賽都開始發力了。

我戴 其實佢哋都慣啦

有啲唔戴唔俾入添

mall入面傳播就唔叫耐熱啦，只係多左有冷氣既環境令病毒保持活躍

戴住點洗頭

係屋企自己剪

手持髮剷變人生贏家

幾錢？買返個看門口都好

平平地100蚊都有
不過要屋企人幫手剷

做咗翻譯，有錯請指正
－公廁入口少門
－超市蔬果獨立包裝
－少擁抱、錫、握手
－食水果會去皮
－清潔洗衫頻率高
－經常嗽口
－喺屋企一定會除鞋
－少做愛
－每間房都有暖氣（應該講緊獨立暖氣，病毒唔會散開
－多核心家庭
－自動馬桶
－口罩
－神風

可以叫細佬幫我

少做愛

一開始應該係唔夠貨
之後好d
話faceshield 個d唔限你用
而家直情唔俾用

有follow開係武漢封城既其中一位作家
佢last update 係 4/3
學你話齋有機會封網
或者武漢根本未清零仲爆緊
如果冇事佢一定會update

點解日本爆極都爆唔到
佢好hea檢驗喎

口罩都冇個
btw 見到簡體字已經想嘔

神風係咩意思
除鞋真係好中，完全接受唔到著鞋喺屋企周圍踩
睇friends見到啲主角著鞋踩上梳化好唔舒服

意譯應該係god blessed

你都識講hea驗唔驗就唔會確診

好似蒙古攻打日本失敗咁有神風保佑

唔戴口罩

準備爆 ready to be Asia Venice

開始由雙層巴士變客機

Agger 曼谷不知幾多mall

Finland +9 Total: 512
Switzerland +474 Total: 6186

歐洲人
仲要出完街直接瞓 朝早沖涼 真係接受唔到

星馬泰咁熱 一出街就揸車去mall

咁佢hea咪爆得仲勁囉
hea hea下太多人中就暪唔到大規模爆發架啦

法國人好似直頭唔沖噴香水咪得

呢個係一日24小時的數字？

好似唔係⋯

咁平就有？
有冇型號介紹

連西班牙都好似日日747空難.....

雜牌嚟，樓下見到咁啱有就買咗個
用一次就冇電要叉過

今日再創新高

口罩都冇個，呢個國家人民死不足惜！

意大利增加幾多

凌晨1點-1點半先公佈

有啲地方冬天係

之前係hktv見到Panasonic $140就有
可惜賣曬買唔到

坡狗+47單

+6 unlinked
432 total

Alamak
Not afraid lah, trust government lah

Pore pigs never disappoint us

san Marino

San Marino
+9 cases total:160
+6 deaths total:20

0.5% population…

講堅，泡菜真係超勁

法國個臨床堅唔堅？

死亡率勁過倫巴第

廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

幫推

巴基斯坦+91 Confirmed,Total:625

人類反攻既號角聲

今天新聞開始報導奎寧對抗武漢病毒的潛在療效(老藥新用2.0)。相信未來數週相關資訊應該會暴增，究竟能否證實療效，在幾乎傾全人類之力的情況下，結果應該很快就會揭曉。

簡單說明一下為何我對這一個古老抗瘧疾的藥物，在目前全球束手無策的新興疾病上會抱持著這麼樂觀的態度。

先說結論

最主要原因是一週前看到法國馬賽大學感染研究中心Didier Raoult釋出的臨床報告 [1]。此份報告相信國內很多醫學專家今天應該都看過了，是一份open-labeled，non-randomized 樣本數不高(n=36)，但結果卻相當令人鼓舞的臨床資料。20位受試者接受每日600mg口服劑量的奎寧，與16位支持性療法進行比較，發現在介入第三天後，病毒轉陰率就有顯著差異，且差異一直持續擴大到第六天。而20位服用奎寧的其中6位額外服用Azithromycin (500mg->250mg/day) 病毒轉陰率效果尤佳，6位病人在介入第五天全部轉陰。

這個結果對熟悉臨床研究個體變異性的人來說，是好到不可思議的數據，因為在n值接近動物實驗數目的情況下差異居然能如此明顯，表示effect size應該相當大。因此只要數據足以採信，進行較大規模的臨床試驗成功率是非常高的。

剛好公開發表這篇數據的作者是我敬仰已久的Didier Raoult (最近幾年都在追蹤他們的腸道微生物相培養體研究)，也是一位歐洲微生物學界相當權威的感染醫學指標泰斗，其背書數據之可信度應該很高，因此法國政府才立刻啟動30萬人規模的臨床試驗 [2]，美國FDA也同步跟進全面展開研究 [3]。

事實上，奎寧對COVID-19的療效已經在前一波中國和韓國疫情爆發的使用經驗釋放出訊息 [4]，也持續納入這兩國的治療指引 [5,6]，只是正式臨床研究還在進行，還未有正式發表的文獻 。歐洲國家因為疫情爆發，也紛紛納入治療指引開始大規模使用 [7]。前幾天中國已在NEJM發表 lopinavir/ritanavir的結果 [8]，相信奎寧的正式臨床數據應該很快就會公布，大家可以拭目以待。

至於奎寧為何會對COVID-19有效果呢？

除了大家熟知的免疫調節之外，事實上在15年前SARS時期，就有人拿來進行抗病毒機轉的探討 [9]。 包括可能透過增加endosome pH值阻止病毒與細胞融合與干擾接合病毒細胞受器的醣基化來阻絕病毒感染細胞。今年以同樣的model用在COVID-19上也獲得成功，陸續發表在兩篇Nature子刊 [10, 11]，雖然都是in vitro study，但有效劑量是過去臨床使用奎寧很容易達到的血中藥物濃度[12]。

當然機轉還有很多值得探討，不過臨床上有沒有效應該還是大家最關心的，因此奎寧治療COVID-19的討論度正式大幅攀升，主要還是來自於Didier Raoult的這篇小規模臨床研究 [1]。

再來講副作用

人對未知都會產生恐懼心理，這次的COVID-19就是很好的例子。雖然奎寧是一個超過一百年歷史的抗瘧疾老藥，但現代醫師有使用經驗的真的不多，幾乎只有風濕免疫科醫師拿來當作免疫調節劑，治療各種免疫疾病使用 (老藥新用1.0)，所以風濕免疫科的醫師，應該最有資格來回答此藥副作用。我自己是腸胃科，從未開立過此藥，但詢問風濕免疫科的前輩們，都說這是一個藥性蠻溫和的藥。

事實上，這幾年我也偷偷觀察這個藥一段時間 ，因為風濕科用的很廣泛，我身邊不少疑似輕症自體免疫疾病的同事都有在吃奎寧，多半反應不錯，我也覺得有點不可思議，且確實是鮮少聽到有嚴重的不良反應發生。

此藥因歷史悠久，副作用也很清楚，最主要是視網膜病變，不過似乎要大量(>1g/day)長期(數年?)使用，才比較容易發生，且早期停藥大多可逆 [13]。

因此，相對於目前還未上市，風險還許多未知的藥 (如瑞德希韋)，奎寧相較之下其實安全多了。

價格
價格就不用講了，一顆2.26元佛心價，如果有效真的是全人類福音

方便性
口服吸收率高 (瑞德希韋目前好像只有針劑)

預防
這點爭議性比較大一些，因為雖然目前in vitro study有顯示預防效果，但還沒有臨床數據支持，而預防性的臨床研究也不會像治療性研究那麼快完成，所以還需要一些時間 [14, 15] (不過速度應該會比疫苗快就是了)。

如果最後真能實現預防效果，屆時就是人類吹起反攻號角的時刻了。

[1]

🙈

泡菜後期認真人人驗, 唔似得其他國家唔驗當無人感染

之前睇篇文章，佢地一日檢測20000人，快速捉曬所有感染者
全世界得泡菜做到

我自己剷，剷左十年有多

日本城買
你可以上日本城個網睇下先

佢哋夠膽面對

白俄真係痴撚咗線
聯賽照開

中共政權真神奇
大家輕鬆下先

好多人講

已推

丹麥+83 Confirmed,Total:1420
孟加拉+1 Confirmed,Total:25

Google 搵到有編報道
大陸都有用過
希望又細左

氯奎寧近期在中國大陸、法國被用來治療新冠肺炎病患，部分研究學家認為該藥物有很大的希望，部分科學家認為只有進行更多的試驗，才能決定該藥物是否真正有效及安全。

你剷晒全頭？定左右兩邊加後尾枕？
前面同頭頂個啲點剪？

兩邊剷 3mm
後面就 下半part 3mm , 上半part 6mm
頭頂就剪梳尻剪

成日追住香港咬

咁支那真係有受控到

荷蘭+637 Confirmed,Total:3640, +30 Deaths,Total:137

剪梳邊度有得買？

aeon有

始終佢地封城係徹底過歐洲，升幅無咁急係唔出奇

有冇制成品參考下？

咩樣google 完淨係揾到剪髮個啲扁平梳

武漢可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

我grad trip本身plan 去Holland

24小時多咗30800宗cases

受控同醫到係2回事
大陸死好多人

有藥得
佢第一個領功

新加坡仲要係獨立國家，坡狗冇得賴自己(外交同衛生主權)俾中蟈控制

日本城個網站好似冇
巴打買過？
介唔介意講下咩型號

有無各國首宗確診係幾時,同咩人??

衛生署(港共)鳩流同鳩hea檢疫
家居隔離(包括所謂自己閂埋房門) = 全家一鑊熟

好人一生平安

所以除左補糧我唔撚出街

德國確診人數突破兩萬 超西班牙成世界第三 但死亡率僅0.3％

以前網有
你去門市搵下有無

只係睇過，未買過

Yes
呢度有人(三毛)吹奏港共做得好過曬南韓同意大利

好
唔該曬

好穩定增長 如果跟trend既話tmr will+33000

前面點剪 會柒架喎

如果用「加法」是這樣，但如果參考比例，就是7天後，「每天感染人數」會增加三倍

3月12日：+8000
13日：+9000
14日：+11000
15日：+11000
16日：+13000
17日：+15000
18日：+16000
19日：+24000
20日：+27000

靠港共爆撚咗十世啦

港共政府含撚啦！害少日香港人已經偷笑！仲話靠佢帶頭防疫？

同北韓 越南咁唔同

巴基斯坦爆發愛滋疫情疑醫生重用針筒逾500人確診八成為兒童

佢哋醫療

講真我驚佢鄰居印度多啲

和平時代：資源、物質分勝負
災難時候：意志力、執行力，對人性善惡的了解更能協助做正確的事
所以亞洲比歐洲做得好，歐洲舒服了太久

愛沙尼亞

亞洲個個國家彼此都大仇口
所以危機意識好高

靠自己炸

多得港共扯後腳(唔封中蟈關)

點解泡菜會有咁多試劑

各位波友如果覺得悶可以睇呢場
FIFA重播2014世盃 荷蘭隊西班牙 #WorldCupAtHome

NBA同FIFA呢輪先後stream舊波

唔錯 暫時解決咗我嘅慾望

無醫護佢撚會

佢有技術呱

好慘我grad trip本身都係想去歐洲

賽車搞電競

本身今年6月諗住去意大利
睇歐國盃揭幕戰

今次mola 嚟緊幾年唔知去唔去到歐洲 驚俾人當支那人打

真

諗住下年留係屋企買plan睇歐國盃算

重播好似真係現場直播咁
一入波 成個chatroom大地震

如果仲可以勉強舉行到嘅話

要用到勉強呢個字

可以google 下巴基國父點死

侵侵一陣又記者會

有無Link

有啲危歐洲爆到九彩 啲歐洲人仲係chill住過日子 疫苗又冇咁快

悲觀啲睇 應該連2022世界盃都搞唔到

藥已到5日可ko chinese virus

想睇番巴西對德國嗰場

美加每日都係總統總理出嚟講最新消息

東岸12:30
佢或者彭斯twitter應該會直播

唯一一樣我地反錯既應該係定診所

好多人搞錯指定診所係隔離營咁，要遠離民居有咁遠得咁遠如果係山卡啦地方先有得驗，你估驚自己中左果d廢老會唔會山長水遠搭車去驗最後咪留係社區播毒

所以初期話唔源頭封關咩都無得傾都合理但到後期已經有社區傳播仲執意要反指定診所就講唔通最搞笑果陣大家一邊插日本唔肯驗，一邊自己火魔可以驗既診所，其實咪一樣係眼不見為淨，我果區無確診就即係安全，搞錯晒指定診所就係要盡快抽出社區患者，咁唔近民居點抽出我果區唔要肺炎診所咁你果區咪多d隱形病人囉果陣完全唔明手足jm9

不過到最後就變左擴大到間間診所都有得驗，之後就無再見火魔診所了

留名等睇中共話美國放完毒依家話咁快出解藥

笑撚咗

雖然有啲慘
但我都想睇巴西俾人蹂躪

thx

支持！正式中港區隔

如果想睇Trudeau可以睇CBC，每日直播

解藥係法國出

支持!

等專家出聲啦
侵侵全職9upper

之前歐美未爆，小粉紅又說一定是美國放毒，如果唔係，點會無白人中。

唔去為妙

美國又開機關鎗瘋狂加數 22708 confirmed 爭500就上埋第四

我本來都諗住5月去莫斯科睇閱兵
張AE卡仲交左年費又無得飛cent lounge又關閉

美帝一日大概可以test幾多人?

已經想cut 7咗張AE Cathay Pacific card佢

日本人好過曬坡狗
坡狗仲FF自己個新加坡政府控制得好而好少不明感染源頭
日本人起碼都質疑安倍同反安倍(雖然日本人唔敢遊行)

第三之爭好激烈！

另外，第二排前半已經破千了。

瑞士個偽中立形象一舖清袋

可能未天光全球就已經30m

江蘇省教育廳21日宣布，經江蘇省委、省政府同意，江蘇全省各級各類學校自2020年3月
30日起分批次、錯峰開學。自此，全大陸31個省市自治區，迄今已有12個省份陸續宣布開
學日期，這也被視為是大陸這次新冠肺炎疫情已近尾聲的重要指標。

根據江蘇省教育廳在其官方微博發布的訊息，高三年級、初三年級3月30日開學；中小學
（含中職學校、特教學校、幼兒園，下同）其他學段、年級做好4月7日開學準備，具體開
學工作經各設區市疫情防控工作領導指揮機構批準後實施；高校（大學）以4月13日為開
學起始時間做好開學準備工作，具體開學時間經批准後由學校發布。

早前外界就將學校何時開學以及全國兩會何時召開，作為觀察大陸疫情發展的兩大指標。

截至目前為止，大陸已經有新疆、山西、雲南、貴州、陝西、青海、西藏、寧夏、廣西、
內蒙古、海南、江蘇等12個省份宣布開學日期。其中，截至21日已連續45天無新增確診病
例和疑似病例的青海省，開學日期最早。

青海宣布，普通高中、中等職業學校3月9日起13日陸續開學，初中3月16日至20日陸續開
學，小學、特殊教育學校原則上從3月25日至31日陸續開學。

根據大陸國家衛生健康委員會發布的訊息，截至20日，全大陸新冠肺炎已經連續三天無新
增確診病例。

睇嚟真係完左

其實好多診所無做分流條件

法國+1000～2000
意大利～5000-6000
未必夠數

中國人只係韮菜⋯ 佢哋唔會care人民生死

加埋美國德國啲機關槍同其他國家應該得

開學準備第二波爆發

等睇再爆過

我信佢完左第一波，小區管制點都有用，低唔會清0囉
開得學應該第二波黎料準備借機屈境外輸入

係就係，但果陣我覺得手足訊求應該係要求諮詢要求做好分流防泄漏，唔係一刀切話我果區唔要，應該用中港醫院，禮賓府，老解軍營etc

真係用呢d地方新界肯定大把隱形病人廢老個個都嫌遠唔想去test直到病重仆街入院先知社區播毒十幾日

不過都過左去啦果陣都係諗全面封支那關就唔會有問題，果陣的確唔需要駿洋都夠位，但而家點估到歐美朋友爆到咁而家話當時點點點都事後孔明

大陸既封城真係一出門就打到你仆街/即係槍決，要病死既就病死，餓死既餓死，死清光就唔會再有帶菌者

睇意粉
第二波要一個月後
潛伏期傳播 加開始發病

3000幾確診 死200幾件
已經跟貼咗意大利10日前嘅rate
好明顯今日意大利 明日西班牙

日本人仲係咁屌柒支那
坡狗就幫支那辯護

歐美大爆香港無點爆才係估唔到就真嘅

話說睇分區，意大利最嚴重當然係最初果三區，但威尼斯果區後來畀Bologna果區追過左同埋威尼斯果區死亡率相對低

而西班牙最嚴重果三區依次係馬德里中央區，加泰同巴斯克

奶共新聞媒體聽住先

new york破一萬

西班牙仲要一日唔止報一次，有機會再加幾百

過多幾個鐘應該破30萬

咁多架咩
即係美國一半個案都喺果到

加埋意粉法國之後應該過硬

加泰搞成點？

New York City reported 5,683 cases and 43 deaths.

紐約市都5000幾
10000應該成個紐約州

兩個地方嚟㗎喎

邊有可能完
點都要話自己啲case完咗先
準備之後屈外國反輸入返啲case比佢

sor冇嘢 睇錯

其實一日爆得愈多愈好
美國採用緊台灣同韓國既防疫工作
靠大量testing kit 捉晒所有positive既人
令到短暫既peak上得快上得高，但好快就會回落

意大利太遲咁早先出事，封城都無用

佢地MERS 中伏過後成立4間野可以生產到testing kit

但係美國已經都遲咗
一個new york嘅數仲多過全韓國

都無計，得呢招可以用

搭紐約地鐵就知，污糟到

其實大城市好污糟

長期條街都有臭味
人口密雜 主要搭公共交通
去到mid west嗰邊個個都揸車個傳播力低好多

Guardian有每個state嘅breakdown

加泰

加泰馬德里人口多

馬德里死800幾人
加泰都係100鬆d
加泰個死亡率低好多

美帝唔係話試劑唔夠咩

好似最嚴重嘅都係democratic票倉

不過加泰有成4000幾宗確診，馬德里有接近9000宗巴斯克1700宗左右但都死差唔多90人

瑞士+82 confirmed,total:6274
瑞士+2 deaths,total:66
美國+20 confirmed,total:22105
加拿大+59 confirmed,total:1146

唔夠都咁多人中
背後難以想像

老實唔覺得美國情況好過意大利幾多
等美國驗多兩三日再評論

美國+20 confirmed,total:22132
+2 deaths,total:282

Barcelona同madrid本身都好似兩個世界咁，barcelona比較整齊、安全、規劃比較完善，醫療應該好過madrid

一日唔全民口罩一日都救唔到

瑞士+97 confirmed,total:6731
+6 deaths,total:72

夜晚啲恐怖鐘聲特別密 呢個時候一聽到就以為係意粉報數

美國國家實驗室研究指出 武漢肺炎病毒 R0 高達 6.6

瑞士3天前才2700，增幅比例都高。

本身trump都係農村包圍城市
最多嗰幾個state=美國最出名嗰幾個城市
New York, New Jersey (New York City)
Washington (Seattle)
Cali (LA, San Fran)
Illinois (Chicago)

ITALY +793 DEAD

意大利又新高

意大利+6557confirmed,total:53578
+793deaths,total:4825

意大利+6557 死亡+793

意大利6557？！？！

意大利
6557新增確診
793死
又一架A380

仲未PEAK D專家食屎啦

好大機死到破萬

cls

死亡率上到9%

clssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssss

已經過咗幾日都未回落

意大利根本係武漢2.0

咁樣速度，下星期死亡數就破萬。
說好的peak呢？
永續14天。

意大利係咪想順水推舟清洗老年人口

用支那數字PROJECT
專家食屎啦.JPG

最遲今晚法國報數就破30萬。

死得仲過西班牙流感
仲要依家醫學先進咁多

以後都唔使去意大利了
連加拿大呢d左膠國都有亞洲人俾人用刀捅
亞洲人去意大利應該骨灰都冇

始終覺得分別在於口罩
香港都驗得唔多

尋晚意粉幾多case？

哩隻唔係廢boomer remover嚟ga

意大利又咁多

意大利下個禮拜very likely會超越中国

尋日新增~6000
死6xx

意大利聽日會唔會+7000

點解佢地可以咁多重症case

威尼斯呀

望住意大利個數字只可以
輕嘆
唉

成800人

老人多
日本之後的長壽國

應該問到左檢測效率盡頭未

我未去過

醫療系統崩潰
冇得醫嘅情況下輕症都變重症

5986 confirmed ，627 deaths

意大利一日用幾多個test kit？幾萬個？
剩係驗都要勁多醫護人員。

德國老年人口只係低意粉兩個百分點咁多
但德國好過佢幾十倍

其實檢測有冇極限

新增數仲keep住升

之前話每日驗12000，中30%，所以有幾天穩定在3500左右。
現在double都嚟緊。

有個以前係德國識落既意大利人FB無晒聲氣

好似話一日驗15000？

好似一日15000
醫護好似已經有幾千人中招

D醫護個個都殘到

意大利
法國今晚出埋似會過300000confirm

西班牙流感當年一個城市好似一星期最高峰都係死幾千人，仲要100年前
呢家意粉一星期死幾多人

見到幅相好想喊

加醫療崩潰？
德國算早驗 早醫

即係每日新增數再多一兩千，其實可能已全國全面感染，無人走得甩....

唔係死千幾萬人咩

人口比例都唔一樣
依家周街都係人

平均五百人都講緊一星期三千幾人

1918-1920 3年夾埋先死咁多

每日見到個意大利個數字
好似俾人一拳打落個心口咁
氣都透唔到

點解可以越升越有

英國
+50 cases, total 4176
+52 deaths, total 233

波蘭
+40 cases, total 492

最右應該係test 咗嘅總數，今日應該test 咗成26,000

這個加幾十，那個加幾十，隨時法國報之前就破30萬

睇完意大利個數，覺得伊朗條數加個0都唔過份

1918年西班牙流感。

香港仲長

有人話當地人於網絡已經講緊今次係同中國之間血海深仇，將來一定要報仇。

當年啲人已經識戴口罩
而家反而倒退咗

所以港共唔停150
但唔停150，樓價更go go go，更加唔敢生

Czech +70, Total 995
Slovakia +32, Total 178
USA +17, Total 22213

鬼：冇病戴乜撚口罩

亞洲國家(港共同新加坡政府除外)

新加坡政府做d唔做d(坡狗政府的確真係捉曬d人去驗，但坡狗政府又精神分裂叫坡人唔戴口罩)

香港一爆就

因為越南隔離有兩個痴線蟈家：
中蟈同柬埔寨

Germany +13, Total 23495

生活太安逸，冇晒危機感...

英國佬係咪放棄testing

BJ:停工停業左啦仲想點

我剛剛都覺得奇怪，新症少得唔正常..

英法個數都似hea驗
歐洲應該係德國荷蘭北歐驗得認真d

slovakia +817confirmed

條live好似fake咗
嚇死

北歐好似輕症都唔驗喇

但右邊個數無update
有機會bug

屌笑死我
你啲反應

頭先有update到上9百幾
佢已經收返
真係嚇撚死

佢地無protect自己意識?

《🇬🇧日落國和🇯🇵日出國》

日落日出，盡是人生，
驗與不驗，何必自困？

接近走馬燈嘅國家一嘢跳咁多喎
好彩係fake啫

講真都差啲嚇死

差200鬆就300000

全球 299780 cases
即係一瞓醒就會破300000

其實黑死病都識戴 mask,倒退700年

Germany +75 cases
Total 23570

差103

3月18號晏晝先過20萬
唔洗4日多咗10萬單

Canada +42 cases total 1189
+4 deaths total 18

299999

突登299999

又跌返

可能係天意

武肺：彈出彈入

變返299897

等緊Norway+1

3月6號先過10萬
100000單需時由12日變咗4日

300,345

法國做乜有3個cases搶閘？

德國幾百幾百咁加

1日十萬不是天方夜譚

等美國發力

幾時有個全民停工大遊行
迫政府幫香港人出糧

拆開睇意大利分區有幾區好恐怖不過有d幾低

首府：米蘭 倫巴第25515 死亡3095 死亡率12.13%
Emilia-Romagna6705 死亡715 死亡率10.66%
首府：威尼斯 威尼托4617 死亡146 死亡率3.16%
首府：都靈 皮埃蒙特3752 死亡238 死亡率6.34%
Marche2153 死亡154 死亡率7.15%
首府：佛羅倫斯 托斯卡納2012 死亡72 死亡率3.58%
首府：熱那亞 利古里亞1436 死亡152 死亡率10.58%
首都：羅馬 拉素1190 死亡50 死亡率4.20%

另外兩個南部遠離最初爆發點但都算多個案

首府：拿坡里 坎帕尼亞844 死亡22 死亡率2.61%
首府：巴里 普利亞675 死亡29 死亡率4.30%

南部出名城市都不能倖免連西西里島同薩丁島都有490同330不過死亡率就好低

大型群眾活動同防疫好似互相違背

戴巴拿陽性反應

有冇人覺得自己已經中咗招

牙朗

唔敢想像希望唔好發生

好似就咁掟堆數字出黎

簡單總結：有三區死亡率破10%，倫巴第去到12.13%但都有幾區確診數多但死亡率尚算低南部出名既都500樓上，外島都有三四百算多

佢無喺意大利 踢完無耐返咗家鄉照顧老母
test咗兩次都negative

德國近二十分鐘升咗差唔多成千

法國呢兩日升少咗

你以為個twitter真係佢自己main嘅咩
成班專業公關係背後main
打得咩上去都過晒審查啦
起碼有初步料先敢講

英國加841 cases
德國分開太多次 每次2xx

法國好似封得比較徹底

15000

佢哋唔係數字

支那不知不覺死多左醫唔好既重症，死亡率上到4%樓上雖然都係假既

伊朗都係假數，但死亡率有成7.55%

死多左

Slovakia +32 口罩果然有用

德國醫療真係好堅，死亡率可以壓到咁低！頂住呀！

歐美最後希望

普遍都係中招人數多, 醫療系統崩潰, 死亡率就升

伊朗條數應該係驗唔倒咁多，支那就肯撚定作數

德國 奧地利 死亡率<0.5%

帶領歐洲打敗中國武漢肺炎疫情！再向支那共產黨報輸出病毒血海深仇！

有足夠呼吸機真係救倒好多重症

歐洲改做全世界會唔會合理少少

威尼斯果區就係同上下比死得相對少熱那亞果區就係同佢上下比死得特別多

係，仲有奧地利，不過佢於第一排尾，廢事cap咁大幅圖...

北部醫療應該好過南部
保住個醫療系統正常運作真係好緊要

患者多到頂唔順，要揀人醫，實多人死

歐美會唔會有ISIS式恐襲支那？

永恆之城羅馬、天主教聖座梵蒂岡，仲有米蘭，威尼斯，我通通未去過

US +1403 Total 24143

ISIS都叫班𡃁收工唔好搞歐洲

如果ISIS搞支那話唔埋可以翻身做人類英雄

都無人炸，炸磚頭

德國係歐盟龍頭，緊係有返咁上下斤兩

怕死，驚去完炸唔死感染病毒死

倫巴第係意大利最富裕地區都搞成咁

訓醒起身應該就見到美國上咗第三

我住NY個friend幾日冇覆我

啲bgm好好聽，聽到上癡

上癮

德國的篩檢能力甚至贏過以廣泛篩檢享譽國際的南韓，德國平均每天進行2萬2800多次病毒檢測，而南韓每天約1萬5000次。

德國廣泛篩檢的防疫策略奏效，平均每天完成2萬多次篩檢，藉由多發現感染源來阻絕病毒傳播。

三億對八千萬人口，美國潛力比德國大，所以我對於印度確診數好有興趣，人數同支那差不多，得三百幾個.....

佢都中埋

獨居？家人呢？

印度佬唔撚柒驗咋下話
撚有可能咁少咩

德國明顯係積極方式，趁大家仲係輕症階段，快快手驗晒佢，就算要醫都冇咁花醫療資源。

冇錢點驗
總之非發達國家個數字你地唔好信

332確診，我諗印度實際求其一個邦都唔止，不過死多d都好既，垃圾強姦之國，同支那狗一樣都係死不足惜！

唔覺唔覺就305000好似過左30萬左一陣咋喎

唔係，同家姐一齊住
上星期頭仲覆我話唔緊張不過買左啲金寶湯
前幾日再問就一直冇覆又唔識佢家姐

Whatsapp訊息係單剔、雙剔？還是雙藍剔？可能唔見電話o者！唔好嚇自己，集氣！冇事！

`伊朗

其實德國可以捐少少試劑比意大利、西班牙呢啲重災區，不過話曬佢自己嗰邊又未完全搞返好，就睇下德國人可唔可以比政府咁做

係，唔夠兩個鐘既事....

以德國左膠力量，會既，不過應該會全速搞掂自己國內需求，之後至照顧班遠房親戚..

宜家每日增幅大約三萬，而且個增幅會再繼續升落去，可能去到某一日十萬都唔出奇

有班鬼佬仲係唔肯戒社交，又無口罩，我睇唔到佢點停到，真係寄望群體免疫力死緊啲人大洗牌再嚟多次文藝復興好過啦

德國 南韓
歐亞優秀國家

維基支港台用語translation error

馬達(Motor)=電動機......

德國真係好撚癲
從來都係強國，無弱過
而家鬥醫療，鬥技術真係贏九條街

佢亡國邊緣

講化武，德國至係老祖宗，心諗支共你叫聲阿爺先！

土耳其+277 Confirmed,Total:947, +12 Deaths,Total:21

又單日新高，原來佢都有8000萬人口，有乜差錯隨時另一個意大利....

收復君士坦丁堡不是夢

根本已經爆到七彩，chatroom一早已經係咁話土耳其個數假

新冠肺炎時間表 - 從病毒起源至武漢封城

2015，美國實驗室成功將中國蝙蝠身上，類似SARS 但不具傳染人類能力的病毒改造，變成能傳染人類呼吸道的病毒，並發表在知名國際學術期刊《自然》。

2019年8月，美國在Fort Detrick的軍事生化武器研究實驗室因恐防病毒洩漏而突然關閉.

2019年8月至9月初， 在美國各地發生400多宗不明肺炎， 美國疾控中心指肺炎或與吸食電子煙有關，但其他國家并沒有相似個案。

2019年9月, 美國流感大爆發。

2019年10月中，世界軍人運動會在中國武漢舉行，美國派出172人參賽，總成績0金3銀5銅, 排行第35。

2019年12月12日，武漢發現不明肺炎，一名69歲武漢華南海鮮市場男性商戶向醫院求診, 抗生素治療無效，肺炎原因不明。

2019年12月26日，武漢呼吸與重症醫學科醫生張繼先首次發現並上報此不明肺炎，並懷疑該病屬傳染病。

2019年12月30日，李文亮、劉文、謝琳卡等醫生在内部微信群中披露了此次疫情相關的消息 – “華南水果海鮮市場確診7例SARS。”

2020年1月1日，武漢市江漢區市場監督管理局和衛生健康局聯合發出公告，决定對華南海鮮批發市場實行休市。

1月5日，復旦大學在武漢檢測出一種新型SARS樣冠狀病毒，獲得病毒全基因組序列。

2020年1月10號, 中國向WHO提交新型肺炎病毒全基因組序列, 並未發現人傳人證據，正追查傳染途徑。

2020年1月20日，中國工程院院士鍾南山首次公開肯定存在人傳人，已有醫務人員感染，並呼籲民眾戴口罩及避免前往武漢。

2020年1月23日，武漢市疫情防控指揮部發佈公告宣佈封城，自當日上午10時起全市公共交通停運。
3
3

土耳其同伊朗咁近
歐亞橋頭堡大熔爐
物價低歐洲人都好鍾意去土耳其旅行
根本肯Q定已經爆到咩咁

只係之前打仗冇驗

其實所謂打仗一説我唔太認同
打仗係打緊海外仗敘利亞國土内
根本唔關土耳其本土事

土耳其同伊朗根本就一擔擔隱瞞隱瞞再隱瞞

今次大流行真係有好多人禍先會爆到而家咁

唔排除驚公布真正確診人數後，被俄佬趁佢病，攞佢命，惟有繼續死頂....

直接掉啲病人去畀俄佬嘆

烏干達都有

厄立特里亞 都有 非洲開始爆⋯

敘利亞都一樣爆到乜(伊朗民兵駐敘利亞)

早已經完全唔信衛生署(港共)講出黎既武漢肺炎確診數字

香港應該真 澳門肯定假

2018年添

估唔到唔洗ww3
武漢肺炎應該幫全球清到大概15%人口
難怪boris 咁開心

都市傳說：
支蟈武漢肺炎怕蟔警tg(美製同支製)

澳共(澳門)一定係假數
但香港仲有800個隱形武漢肺炎毒王(但又冇病徵)，好似袁國勇咁講

愛沙尼亞：
相信歐盟，相信北約，相信芬蘭，相信瑞典，唔怕！

神羅 至到 統一前 比較弱

中國武漢肺炎

阿根廷+67 Confirmed,Total:225
墨西哥+48 Confirmed,Total:251
韓國+98 Confirmed,Total:8897
美國+552 Confirmed,Total:26664, +12 Deaths, Total:337

話時話譚德塞其實係厄立特里亞出世

美國一晚爆左一萬單

意大利要求所有非必要商業機構立即停止營運

美國已經開外掛去檢驗，立即2星期內檢查量追上其餘國家，好事

老實一定要學韓國先可以攞到比較真確既數字，太多無病徵帶菌者

大陸D數邊有得計？1O月中嘅(流感)巳很多死亡個案，12月尾先話武漢肺炎，官狀病毒，1O月開始死嘅係乜丫？只有天知

真係寧願香港狂驗一炮過 "必" 曬2000單支那武漢肺炎真實確診數字出黎，以免FF香港確診數字得幾百而鬆懈

好過俾港共咁十進制200 300 400 hea驗

南韓真係狂驗

一嚟就燒屍邊夠你玩
习总：全部火化，不要为医务人员添烦添乱！

江蘇好撚近上海喎
想上海玩撚完？

衣幾日本地送交化驗所要2一3日，應係要製造外來輸入氣氛，配合大6正策

美國爆緊上嚟，侵侵今次連任凍過水

支那第三日0 感染

好過check 唔到/唔check

澳洲+194 Confirmed,Total:1267
菲律賓+73 Confirmed,Total:380, +6 Deaths, Total:25

係之前冇驗姐，幾百單嗰陣先test咗2000個

繼續fake data

按照劇本:準時4月1號解封湖北

Lithuanian
Latvian

Estonian
Finnish(Finland)

The virus enters your body via your eyes, nose and mouth, so avoid touching them with unwashed hands.

Are face masks effective in order to protect from coronavirus?
Face masks are recommended to sick patients, who cough and sneeze. In this case, wearing a face mask may prevent from spreading the virus in the environment. Yet, bear in mind that face masks do not stop the virus and do not prevent from infection in case of a close contact.

Can influenza vaccine protect from coronavirus?
Influenza vaccine does not protect from coronavirus.

Frequently asked questions (FAQ) about the Novel Coronavirus

PERH doctor: Only sick people should wear face masks in public

【肺炎預報】今日超SARS 明日破1萬確診 開始偏離指數/幾何級數

立陶宛(同拉脫維亞)：
有病既人要戴口罩，戴口罩有效防止中蟈武漢肺炎
但o係封閉空間戴口罩未必有效防止中蟈武漢肺炎

愛沙尼亞同芬蘭：
只有愛沙尼亞醫院同芬蘭醫院批準先可以買到口罩，健康既中係唔駛戴口罩

有人搞投票叫chinese virus
vote yes and retweet

6x% 投NO
有無咁膠

[外國民調] Is it fair to call it the Chinese Virus?

投左yes

所以咪入去投yes 咪俾班左膠 佔據輿論方向

意大利醫療系統係咪已經癱瘓

Lithuanian
Latvian

Estonian
Finnish(Finland)

The virus enters your body via your eyes, nose and mouth, so avoid touching them with unwashed hands.

Are face masks effective in order to protect from coronavirus?
Face masks are recommended to sick patients, who cough and sneeze. In this case, wearing a face mask may prevent from spreading the virus in the environment. Yet, bear in mind that face masks do not stop the virus and do not prevent from infection in case of a close contact.

Can influenza vaccine protect from coronavirus?
Influenza vaccine does not protect from coronavirus.

Frequently asked questions (FAQ) about the Novel Coronavirus

PERH doctor: Only sick people should wear face masks in public

立陶宛(同拉脫維亞)：
有病既人要戴口罩，戴口罩有效防止中蟈武漢肺炎
但o係封閉空間戴口罩未必有效防止中蟈武漢肺炎

愛沙尼亞同芬蘭：
不需對「新型肺炎」恐慌，
只有愛沙尼亞醫院同芬蘭醫院批準先可以買到口罩，健康既人係完全唔駛戴口罩，感冒同傷風會慢慢好番晒。

美國已經上咗第三位

瑞士生菜出生地

驗得快好快會見頂 應該可以好似德國咁

坡狗封關 轉機都唔俾

泰國+188 Confirmed,Total:599
史瓦帝尼+3 Confirmed,Total:4
洪都拉斯+2 Confirmed,Total:26

哇屌泰國做咩突然間會爆？ 由初初確診20幾個去到2月尾都係得40幾個，一路都好似守得好好！但好似歐洲爆得勁之後泰國又史字上升返

voted

岩啦, 繼續唔好戴口罩啦, 成班on9

美國和德國就真的是「可防可控」
西班牙就慘了。。。

之前有宗教聚會？
還是菲律賓？

曼谷係世界第一入境量旅遊城市
好多歐洲人去

初初輸入多 搞搞下本地爆發咪咁

泰國上上個禮拜先要求健康證明，完全無禁止過旅客入境；加上全民做雞

奧蘭群島 first 2 cases

咁都可以有

泰拳館

香港+45 from apple

HK: At least +45

Source: Apple

香港大爆發

意大利睇嚟往後幾年都好難去

歐洲都有啲危 驚俾人當支那人咁毒打

真係Thank you China

差唔多喇

相信美國都唔會好得幾多

美國個表姐仲話遲下結婚請我去玩今次mola

「321」警黑重點集合放送

瑞典芬蘭夾住
而家先有算遲喇

走馬燈見到中非共和國有3宗

Twitter 一定要寫 ccp does not represent for the Chinese

非洲仲未outbreak

有幾多香港人聽?

面對現實好過啦掩耳盜鈴

最慘都係韓國日本人，完全同Chinese扯唔上關係
見你樣似中國人就打埋一份

越南人、台灣人、香港人，全部一齊受

全部都係儒家文化圈

我

新年之後冇係屋企附近以外地方食過嘢
街都冇行過

係非法移民嗰班未必驗到

香港都唔好得去邊，唔駛一個禮拜港共同支蟈又會賴歐美輸入武漢肺炎到香港

same

內地新冠肺炎控疫部署，改為嚴防境外疫情輸入風險，廣東對境外入粵人士，一律隔離14天集中隔離觀察，不包括港澳台。官媒《環球時報》總編輯胡錫進今晨在微博發文砲轟廣東省這一入境隔離新規，點名香港、台灣近日病例激增，形勢尤其危險，各地政府絕不能網開一面，導致內地面臨第二次感染的巨大風險，應一視同仁隔離台港澳入境人士。

有網民留言表示支持和認同，稱「堅決不能放開港台」、「骨子裡還是作賤自己，非得搞什麼惠台惠港政策」、「他們在考慮什麼啊？廣東政府是親英還是親美？」、「廣東瘋了，如果這樣，建議其他省份對所有來自廣東的人進行隔離」，也有人認為「國家應該統一規定，現在各省都自己的標準，有點亂」。

邊駛一個禮拜

呢個時候仲見到啲人仲係到行街

其實好多香港人(不分年齡)做下樣先戴口罩，返到公司即除，以為返左公司係無菌室

今日啲餐廳多人到。。。唔知以為疫情完左

公司先易傳

我都係嗌外賣自取支持黃店咋
仲堂食咩

公司最易狂病

港共hea驗200 300 350 400 500 550 600咁上

支蟈唔封台港澳正契弟

一星期出一次街 補給同支持黃店

密閉空間

舉腳贊成封香港

痴撚線佢地以為公司有條結界同少人

要返工

其實都係想攬炒唔洗返工

一年先清潔一次

公司啲廢老好中意除罩狂咳

而家加強咗 不過都係hea抹

拉低先講嘢 我屌晒佢哋老母

慘

難為我哋乖乖留喺屋企，
外遊撚仲周街走，
仲有人搞婚禮，去蒲

啲人真係好乸自私
婚禮postpone住先唔得咩
命仔緊要定婚禮緊要

蒲少陣又唔撚得嘅

浪費哂香港人努力DLLM

好快可以放棄同全世界一齊玩herd immunity

截至1300，應該274+45=319（including preliminary confirmation)

本港武漢肺炎疫情擴大，繼昨日（21日）下午4時至午夜新增至少20宗初步確診後，今早個案持續增加，截至下午3時，本港一共新增60宗確診或初步確診個案。有傳有國際學校其中4教師確診或初步確診，4人曾打網球，其間無戴口罩，結果一同染疫。

+60

嘩
正呀喂

教國際學校教得佢哋咁弱智

睇黎香港過幾日就會過玻狗

睇吓777抄唔抄功課

諗住畀一大舊錢畀啲細嘅入國際學校實冇死啦

點知教嗰班都係柒頭

大家點睇chloroquine 加 azithtro ?

要比坡狗笑了

一返埋自己位就即除罩亂放喺啲文件上面，份文件又再傳俾下一手follow...

sample size細
負作用？

以色列+62 Confirmed,Total:945
台灣+16 Confirmed,Total:169
塞爾維亞+17 Confirmed,Total:188
阿曼+3 Confirmed,Total:55

好事就坡狗領，柒事就香港受

Dklm 班自私撚

返黎唔係問題
返黎又唔好好self quarantine先係問題

Hydroxychloroquine已知副作用好少
Azithtro一線抗生素，副作用更加少

香港要超英趕美

政府：人道原因要放D播毒者入黎醫

【突發】診所唔比緊密感染者驗武漢肺炎

仲有個啲去老蘭 仲做gym 同搞婚禮嘅人

佢地成為人肉移動中蟈武漢肺炎生化武器

最新有唔戴罩打友誼波

真係信袁國勇(當然佢冇何栢良咁直接)講既香港有1000個n日完全冇病徵既武漢肺炎隱形毒皇，俾港共打發走唔驗

保加利亞+8 Confirmed,Total:171
匈牙利+28 Confirmed,Total:131
拉脫維亞+15 Confirmed,Total:139
毛里裘斯+4 Confirmed,Total:18
哈薩克+3 Confirmed,Total:57
科威特+12 Confirmed,Total:188
羅馬尼亞 First death

英國撚繼續外出活動唔帶口罩

傳澳洲悉尼、墨爾本同坎培拉在48小時內準備全面封城，所有餐廳、酒吧、商舖關閉。墨爾本學校全面停課﹐有機會持續最多6個月。

Natural selection

me too

香港+44 Confirmed,Total:318

毒撚留喺屋企唔怕悶

非毒撚就…

Only confirm , how about 初步？

仲去老蘭做乜鳩

LKF唔封唔得

未講

Thanks

除左補糧同翻拉把就冇出過街

LKF Cls

香港icu可以應付幾多個重症

5g wor

其實呢兩晚已經無乜人去

堅守喺屋企

BBC: 唔信政府但以港為傲 港人保持距離抗疫

快d封關la
人地國家都封la，怕咩失禮

封撚哂d 酒吧 戲院就真

今日唔講初步確診

無聽到有講

似會
今日係咁放風

黃店好多都食肆
希望佢地捱得過今鋪

香港醫療水平真係好高

反應永遠慢幾拍

效力山東魯能的費蘭尼在連續三日宣布零確診的中國地區確診武漢肺炎，成為第一個確診並公布的中超球員。
巴塞隆拿-Forca Barca FBFC

無人有錢去驗先真
嗰d國家小感冒發燒都可以死人
入得醫院做測試都係權貴

非洲應該全部當曬流感死

並公布 呢個字用得好

3萬 thx

佢出名先公佈

列支敦士登+7 Confirmed,Total:44
波斯尼亞+1 Confirmed,Total:94
捷克+52 Confirmed,Total:1047
越南+4 Confirmed,Total:98
玻利維亞+1 Confirmed,Total:20
古巴+4 Confirmed,Total:25
剛果民主共和國+7 Confirmed,Total:30
克羅地亞+29 Confirmed,Total:235
愛沙尼亞+20 Confirmed,Total:326
印度+5 Confirmed,Total:354
印尼+64 Confirmed,Total:514, +10 Deaths,Total:48

国人: 境外個案

難，起碼維持半年以上

幫襯黃店外賣，安全又比到生意佢地

經常發表撐政府撐警言論、以「華記正能量」拍片的華記茶餐廳老闆楊官華，早前透露因有喉嚨痛病徵而到醫院接受快速測試。他今日發布影片稱其測試結果呈陰性，健康狀況良好，「老虎都打死幾隻」。

因為外國人冇得暪

Wfc

仆街竟然唔中肺炎死 不過支那肺炎特性係彈出彈入 希望華記正撚樣千祈唔好係假陰性

diu

古巴

古巴醫療好過美國, 好多美國人過古巴睇醫生

vantican 有無case?

又會比佢做既

1個

依班港豬中撚哂都唔底可憐

抗生索醫病毒?

想死

再係咁爆
好快會封城

醫療頂唔到幾耐

如果走勢持續
一個星期已經玩完

去到禁外國人

古巴前幾日有first death

希望盛智文中獎

香港都宵禁啦。 再係咁爆落去 醫療系統都會爆煲

長痛不如短痛。 學英國政府咁 政府代出80%薪金

我樓下間三哥 日日lunchtime都爆

林奠：我就係想你地死，不了

盧森堡+128 Confirmed,Total:798
摩洛哥+8 Confirmed,Total:104

發夢 只幫藍絲新移民就有份

咁多上班族仲堂食

伊朗+ 1028 Confirmed,Total:21638,+129 deaths,Total:1685

Belgium +586, Total 3401
Iran +1028, Total 21638
Iran +129 deaths, total 1685

比利時+586 Confirmed,Total:3401,+8 deaths,Total:75
西班牙+4 deaths,Total:1385
芬蘭+71 Confirmed,Total:594

伊朗好穩定咁確診同死...

挪威+6 Confirmed,Total:2188

test kit 極限

自從到左上限個死亡率不停上升

未來一日港共一定要贏新加坡政府，為蟈爭光

未計死係條街度

挪威+27 Confirmed,Total:2215

馬來西亞+123 Confirmed,Total:1306,+1 death,Total:10

伊朗真係多謝曬中共

1028左好多次

同china一樣好完美數字

波蘭+1 death,Total:6

伊朗好明顯係有個大數，依家每日攤分返出黎

死塞狗大爆發未

突尼西亞+15 Confirmed,Total:75

武漢死1800萬人, 意大利點追?

服

[url]
[/url]

SCMP引述獨家料，中国累計高達43000人對武漢肺炎病毒化驗呈陽性反應，但沒有出現病徵。

塞爾維亞真係唔理佢都無所謂
之前仲話因為歐洲唔團結搵支那help
你唔係EU睬你都有味
祝快啲亡國

尼日利亞+2 Confirmed,Total:27
西班牙+3076 Confirmed,Total:28572, +335 Deaths ,Total:1720

封曬關好難會出事
依家先188

南斯拉夫本身就親支，Not great not terrible

西班牙又死300幾

越黎越多，追貼意大利

西班牙死亡率上升到6%

西班牙係一日報一次？

冰島 +95, Total 568

孟加拉+2 Confirmed,Total:27
日本+11 Confirmed,Total:1078, +1 Death,Total:38
羅馬尼亞+66 Confirmed,Total:433, +1 Death,Total:2
冰島+95 Confirmed,Total:568

一日一架小輪沉末

香港今日+44？ any 源頭不明？

冇左嘅

間中都有， 唔係第一次，
所以會有後備。

我開到喎

巴林+22 confirmed,total:332

自己開SCMP app就見到 sorry

越南+1 confirmed,total:99
奧地利+135 confirmed,total:3164

我撳落去都係404，唔知點解

有15宗本地

斯里蘭卡+4 Confirmed,Total:81
瑞士+362 Confirmed,Total:7225
西班牙+5 Deaths,Total:1725
突尼斯+2 Deaths,Total:3

美國真係好危險
條slope仲斜過意粉
比多一個禮拜超越支那個假數不是夢

坡狗仲未update?

通常夜晚9/10點

美國係今個星期尾先加速驗 所以個增長咁快

不過美國死得人少

幾十萬走唔甩啦

只希望美國夠呼吸機用 吊住條命先

等有效抗病毒藥上場

有冇源頭不明如果全部都係就仆街啦

有
但有啲係clustering/close contact

好似話係染病之後身體弱咗，容易受其他感染所以會俾抗生素

出院數好低
睇個勢
就快唔夠用

係咪因為返工班人要食lunch呀

我會嗌外賣之後摺埋食

1. 本身唔係返工熱點
2. 連禮拜六日多人 就唔關返工班人事

長者多. 可能對西班牙/ 意大利未來仲好.
慳返唔少長者開支

你估間間公司可以買返去食咁

咩公司買返去都唔得

巴基斯坦+84 Confirmed,Total:730
北馬其頓+29 Confirmed,Total:114
安道爾The first death

日本+13 Confirmed,Total:1091

我係少人時段去大間既餐廳堂食

德國+155 Confirmed,Total:25731
巴西+23 Confirmed,Total:1201

Thx ching

我又唔信間間都唔可以，之後仲要揀間爆滿食

德國 +155 Total: 25731

如果見到間嘢冇乜人我都會入去嘅

關島+12 Confirmed,Total:27, First death
波蘭+16 Confirmed,Total:563, +1 Death ,Total:7
伊拉克 +19 Confirmed,Total:233, +3 Deaths,Total:20
曼島+3 Confirmed,Total:5
安道爾 First death
北馬其頓+29 Confirmed,Total:114
日本+13 Confirmed,Total:1091
巴西+23 Confirmed,Total:1201
德國+155 Confirmed,Total:25731
波多黎各+2 Confirmed,Total:23

Guam +12

德國+141 Confirmed,Total:25872
英國+7 deaths,Total:240

克羅地亞發生黎克特制5.3級地震, 造成廣泛破壞, 至少一名男童死亡.
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;地震發生在當地早上6時許, 震央位於首都薩格勒布以北7公里, 震源深度10公里, 多幢建築物倒塌或損毀, 一名男童被發現倒斃在瓦礫中. 地震後部份地區停電, 當局接獲多宗火警報告.

係正首都腳底

[/quote]

The earthquake struck amid a partial lockdown of the capital because of the spread of the coronavirus.
People were told to avoid public areas, such as parks and public squares, but had no choice as they ran out of their apartments.
Up to five people keeping distance are allowed to be together.
So far, Croatia has reported 206 cases of the virus and one death.

呢d時候如果有大地震真係天滅果個國家壓唔死既出去避難聚埋一齊就大機會中肺炎

英國好似死得特別多人

醫院要同時應付地震傷者同肺炎患者

克羅係地震帶架咩

分明驗得少但其實感染人數多好多
唔係點解咁多人去一去就中

瑞典+1 death,Total:21

阿爾巴尼亞+13 Confirmed,Total:89

睇個情況好快就40萬

巴勒斯坦+6 Confirmed,Total:59

通常係近意大利果邊沿岸大脈多，首都果頭好少，總理話呢次已經係Zagreb一帶140年黎最強，即係真係少地震，5.3已經係140年黎最勁

通常係近意大利果邊沿岸山脈多，首都果頭好少，總理話呢次已經係Zagreb一帶140年黎最強，即係真係少地震，5.3已經係140年黎最勁[/quote]

坦桑尼亞+6 Confirmed,Total:12

黎巴嫩+18 Confirmed,Total:248
摩洛哥+4 Confirmed,Total:108

你保證上手無事？
隻毒可以係環境生存

同係多人堂食無分別

挪威+9 Confirmed,Total:2243
葡萄牙+320 Confirmed,Total:1600,+2 deaths,Total:14
芬蘭+32 Confirmed,Total:626

好黑仔

葡萄牙開始多

啲歐洲國家開始破處

係正西班牙隔離冇得走啦

斯里蘭卡+1 Confirmed,Total:82

關島？唔係日本架咩

就黎要開04了

你google下先啦

其實係 解決人口老化問題
Then用資源鼓勵生育 後生仔又交少啲稅

以為關西？

印度+1 Confirmed,Total:360

1

係 sor9

美國+4 Confirmed,Total:26904

以為KIX個關空島？

阿富汗+10 Confirmed,Total:34

聖馬利諾+15 Confirmed,Total:175

挪威+1 Confirmed,Total:2244
保加利亞+3 Confirmed,Total:174

就嚟亡國

3萬幾人口都成175 case

美國+1 Confirmed,Total:26905
埃塞俄比亞+2 Confirmed,Total:11

感染比率above 0.5%

仲要死咁多人
應該意大利都唔得閒救佢

塞爾維亞+1 death,Total:2

人數：+33000
死亡：+1700
地區：就快爆機

英冠球會Norwich宣佈後衛球員Sean Raggett確診

英冠

贊比亞+1 Confirmed,Total:3

坡狗confirmed+23

德國+104 Confirmed,Total:25976
沙特阿拉伯+119 Confirmed,Total:511

23 Only?

新加坡+23 Confirmed,Total:455

今晚封關後應該會更少

18 imported
3 local linked
2 local unlinked

布基納法索+11 Confirmed,Total:75,+1 death,Total:4

有個垃圾政府，遲早追到新加坡

香港個婚宴老蘭group

美國+1 Confirmed,Total:26906
俄羅斯+61 Confirmed,Total:367

no test, no case

奧地利+50 Confirmed,Total:3214

我，我兩日先出一次街買餸/ 外賣，日日夜晚喺屋企煮飯食

台灣新加坡封關後個個香港轉機

之後台灣都封埋轉機

除左返工，我都冇出街去玩好耐

德國+39 Confirmed,Total:26015

譚德塞個家鄉中未爆

瑞典+97 Confirmed,Total:1867

俄羅斯軍隊馳援義大利

Norwich幾時降咗落英冠

木馬

日本+16 Confirmed,Total:1094

唔停賽既話都走唔甩

瑞典+39 Confirmed,Total:1906

澳洲+4 Confirmed,Total:1353

斯洛文尼亞+31 Confirmed,Total:414
馬耳他+17 Confirmed,Total:90

太好了

美國+2 Confirmed,Total:26908
荷蘭+573 Confirmed,Total:4216
千里達及多巴哥+1 Confirmed,Total:50

隔離post話支那武漢聽日解封

等爆

全面輸出病毒 刁帝又贏

反而覺得武漢裡面都死得7788，未死既都已經“妥善處理”好
開唔開返都無分別
加上前排聲稱零新增個案，就算再爆都一定係賴外國反輸入病毒

台灣封左啦

德國+68 Confirmed,Total:26027
荷蘭+43 deaths,Total:180

呢件死有餘辜喇

智利+93 Confirmed,Total:632

坡狗唔撚戴罩, 大把馬拉又為份工湧埋嚟, 又係大把唔戴罩
有排都唔會停

人哋學支那模式, 唔撚報

越南+7 Confirmed,Total:106
尼日爾+1 Confirmed,Total:2

阿聯酋航空會係3月25號起停止所有客運航班，貨機照常

美國+1 death,Total:349

香港人都係咁

講真唔識聽意大利文都覺得佢火氣好大
有啲怕

沙特

緊係啦，做咁多野封城防止傳染，轉頭班撚樣倒鳩你米，係人都火氣大

唔識死

唔夠

如果溝埋MERS

轉機除非唔舒服否則都無咩野

坡狗有無封 馬拉就封

識死就唔洗市長出嚟開地圖炮屌柒大家

好似未

尼泊爾quit左game後岩岩又join返

香港係中蟈同國際公廁

又中 24k 27k 30k 33k

西班牙+31 Confirmed,Total:28603,+31 death,Total:1756
德國+47 Confirmed,Total:26074

歐美爆都係多得支那人黎香港轉機

法國有醫生殉職

如果疫情呢幾個月都未受控
真係腰斬不設護級打24隊嘅話
又可以呃多年轉播費

嗰班objects肯定會隊曬退燒藥止咳藥先上機

你指留學生定？

德國+5 Confirmed,Total:26079
日本+6 Confirmed,Total:1101,+3 deaths,Total:41
北馬其頓+1 Confirmed,Total:115
亞塞拜疆+12 Confirmed,Total:65
尼泊爾+1 Confirmed,Total:2

其實意大利好早就封城
係班仆街封城開p 慶祝日日玩搞成咁

屌埋港豬

奧地利+55 Confirmed,Total:3269
安道爾+25 Confirmed,Total:113

德國+378 Confirmed,Total:26457

22 only
應該升頭兩隊就算

咁列斯聯咪終於可以升班

奧地利+20 Confirmed,Total:3289
立陶宛+26 Confirmed,Total:131
法羅群島+23 Confirmed,Total:115

出軍隊戒嚴啦屌

印度+31 Confirmed,Total:391

意粉軍隊當年二戰都係開P煮意粉

按照而家排名，係
話說班友年年二月準時食屎到最尾升唔到，今年咁樣「逼」佢地升

美國+39 Confirmed,Total:26948
多明尼加+90 Confirmed,Total:202

美國應該又係時候開機關槍

用手食飯又多人口
個數字假過支共

美國+39 Confirmed,Total:26948
多米尼加+90 Confirmed,Total:202

唔驗就無case系列

其實有啲地方落後到無得驗死咗就算
應該同非洲數字低一樣

挪威+1 Confirmed,Total:2250
玻利維亞+4 Confirmed,Total:24

下面果2個

香港有無最新消息？

美國+11 Confirmed,Total:26959

立陶宛其實算少

要係台灣轉機嘅支那objects
當曬自己喺敢死隊

仲話確診都要喺台灣確診 痴撚線

美國琴晚睇唔係+4800?
又變返+2800?

美國+63 Confirmed,Total:27022

巴西+8 Confirmed,Total:1209

老老實實
大陸起碼都肯全民口罩
同全面封城禁外出
基本上實控制到既
歐洲就算啦 仲係唔再積極d真係等亡國

歐洲都好多地方封左城
當然中國你唔聽話出街可能會直接槍斃係會易控制d

原來已經32萬

加拿大+7 Confirmed,Total:1338

I mean the 增長幅度

樓下由朝到晚都有好多人打籃球, 真係DKLM

好on9

美國+9 Confirmed,Total:27031
英國+3 deaths,Total:243
肯亞+8 Confirmed,Total:15

恆河聖水已經幫佢地打爆力抵抗力

德國+317 Confirmed,Total:26774

德國美國邊個會破十萬先

汶萊+5 Confirmed,Total:88
北馬其頓The first death

厄立特里亞舉行公民投票，以決定該地區是否脫離埃塞俄比亞。1993年4月終於在聯合國的斡旋與監督下舉行了公民投票，結果以99.8%贊成通過脫離埃塞俄比亞，並於同年5月24日宣佈獨立。

有無人問佢係埃塞人定厄立人

其實係支那人

越南+7 Confirmed,Total:113
巴哈馬+1 Confirmed,Total:4

rip

丹麥+69 Confirmed,Total:1489

德國+32 Confirmed,Total:26806
巴林+1 death,Total:2

歐洲d封城只係關晒d餐廳戲院
大陸d封城就門口都唔駛出

暫時今日德國加多d

好想知 馬賽同里爾 果death rate 係咪低d
兩邊都講左會用奎寧做主力醫

但唔識法文搵唔到source

btw
意粉有個重症79歲廢老用左瑞德西韋醫好

哈薩克斯坦+1 Confirmed,Total:58

睇彩數

其實個live如果全球破一百萬宗應該會出唔晒啲數字

係，我上海同事有三星期無出個街，大陸個仲封城就係接近一步都唔可以出門口

但美國時間仲係朝早 今日啲數先開始報冇耐

美國+67 Confirmed,Total:27098
德國+15 Confirmed,Total:26821

美國+13 Confirmed,Total:27111
保加利亞+11 Confirmed,Total:185

德國+14 Confirmed,Total:26821
加拿大+47 Confirmed,Total:1385

美國和德國，再一次對上了

德國+25 Confirmed,Total:26846
奧地利+13 Confirmed,Total:3302

美國+9 Confirmed,Total:27120
挪威+1 Confirmed,Total:2251

美國又機關槍

德國都係

口糞傳播

美帝真係控唔到
啲人唔戴口罩控條毛
睇吓佢條curve就知會變最大疫區

我有親戚係廣州成兩個月都冇出，靠上網買菜買肉等速遞送屋企

美國+8 Confirmed,Total:27128

美國先啱啱開始熱身
一定多過德國

奧地利+5 deaths,Total:16

係咪剩返南極同少數非洲國家未中?

加勒比海,大洋洲
亞洲:中亞兩國,老撾,緬甸,北韓

佢係因為侵話免費驗 之後狂驗

同埋呢幾個

應該有但扮無既三個亞洲國家：北韓、緬甸、老撾

打緊內戰唔得閒驗既敍利亞同也門

中亞最封閉既土庫曼同隔黎塔吉克

加勒比海少量島國,大洋洲少量島國

唔記得中東

漏左加勒比海同太平洋上既迷你島國

美國+9 Confirmed,Total:27137
德國+42 Confirmed,Total:26888

美國+5 Confirmed,Total:27142

咁樣升法同西班牙Day 6-11一樣，追數嘅結果

德國+20 Confirmed,Total:26908
丹麥+23 Confirmed,Total:1512

希望當地唔好有地震避難群組

德國+20 Confirmed,Total:26928
英國+1 death,Total:244

美國+9 Confirmed,Total:27151
摩爾多瓦+14 Confirmed,Total:94
阿富汗The first death

我公司買得但係個極細pantry 食唔俾係位食
講緊pantry得4張枱仔類似M記四人位坐6個以上
我寧願出去搵間無乜人食嘅地方食

美國個機關槍會一直開到香港時間第二日嘅中午

有鬼用咩
而家仲一堆人係度當小事
拗個病毒名係咪歧視仲熱鬧過講點減少傳染
真係左膠累國喇呢舖

德國+39 Confirmed,Total:26967

13686/321257 = 4.26% 死亡率

我建議你唔好計支那同伊朗

哥倫比亞+21 Confirmed,Total:231
柬埔寨+31 Confirmed,Total:84

哥倫比亞+1 death,Total:2

馬交得20單

假數嚟

到柬埔寨爆

原來就快5001

點解法國條數少過德國咁多？

個數假到

樓主可以準備開po

德國+34 Confirmed,Total:27001
哈薩克斯坦+1 Confirmed,Total:59

遲開始驗

唔知會做到幾多

召喚樓豬

希臘+94 Confirmed,Total:624,+2 deaths,Total:15
克羅地亞+19 Confirmed,Total:254

唔好咁多

哥倫比亞同柬埔寨都係又濕又熱啲熱帶國家 睇嚟呢隻病毒真係唔怕熱同濕

所向披靡越諗越驚

從另一個角度睇，人地肯驗，你估好似美國而家咁有二萬幾確診正常，還是印度得三百幾確診正常？

毛里裘斯+6 Confirmed,Total:24,+1 death,Total:2

似有排爆

好似南韓咁開頭升得快之後會變得好慢，前提係你防疫措施真係要做足同埋啲人嘅合作

起碼都開到5

韓國人肯戴罩
美國佬

塞爾維亞：只准中国人入境，其他人入境要坐三年監

點會咁少，起碼去到六月喎

仲有印度、巴基斯坦、印尼..

留翻5001比樓主po link

樓主記得唔好開娛樂台

樓主今晚好似未出現...

瑞士+5 Confirmed,Total:7230,+5 deaths,Total:85
瑞典+25 Confirmed,Total:1931